[["Gianluca_Mancuso", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Aleo", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Estigarribia", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonathan_Copete", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_Pianetti", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Vargas_(footballer,_born_1983)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Rambert", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Ria\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jon\u00e1s_Acevedo", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Luayza_Koot", "Rio_de_Janeiro"], ["Aldo_Paredes", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Derlis_Cardozo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Agust\u00edn_Coscia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juli\u00e1n_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1989)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Borghi_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Viatri", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luciano_Vella", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Govea", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Alberto_Ortiz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Martin_Albano_Pautasso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Lorefice", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Mandra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Mart\u00ednez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabio_Pieters", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Herrera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ariel_Rojas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Agust\u00edn_Alberione", "Rio_de_Janeiro"], ["Humberto_Osorio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Benegas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Heleno_de_Freitas", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Jaime", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Guillermo_Franco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Pugh", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_Garnier", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Aguirre", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Garc\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_Chiarini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Cardozo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lisandro_Alzugaray", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rafael_Albrecht", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Spinelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jefferson_Mena", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricardo_Alberto_Ram\u00edrez", "Rio_de_Janeiro"], ["N\u00e9stor_Craviotto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Miguel_Mar\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Donatti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Marti\u00f1ones", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alexander_Viveros", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Camargo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Goz\u00e1lvez", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Tedesco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Cantoro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Salustiano_Candia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Tom\u00e1s_Moschi\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_De_Bruno", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Joel_Acosta", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_C\u00e1mpora", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Anselmo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Rosa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_Ortiz_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_2001)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mart\u00edn_Hidalgo", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Montes", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Casas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fabricio_Coloccini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Sciucatti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorman_Campuzano", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Aguilar_(footballer,_born_1984)", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Fontana", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luciano_Acosta", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Scifo", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Niell", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Horacio_Chiorazzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_M\u00e1s", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Pablo_\u00c1ngel", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_\u00c1lvarez_(footballer,_born_2000)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Montiel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Bertoli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gianfranco_Ferrero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Delfino", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Calcaterra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Giuliano_Galoppo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Edgardo_Madinabeytia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nahuel_G\u00e9nez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Antonio_Rosl", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Mar\u00eda_Paz_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Losada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Frontini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Aguirre_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Minetti", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1990)", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Ospina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Vernazza", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Seltzer", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Calello", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Guido_Pizarro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Luciano", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Ignacio_Sills", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Coria", "Rio_de_Janeiro"], ["Oscar_Garr\u00e9", "Rio_de_Janeiro"], ["Oscar_Ruggeri", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Escudero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1991)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Gui\u00f1az\u00fa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Castro_(footballer,_born_1994)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Torassa", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Cardozo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ernesto_Lazzatti", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Mammana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Del\u00e9m", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_V\u00e1zquez_(footballer,_born_1984)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Chevant\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Milozzi", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Auzqui", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Bolatti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Balboa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Salom", "Rio_de_Janeiro"], ["Waldir_S\u00e1enz", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonathan_Calleri", "Rio_de_Janeiro"], ["Ademir_(footballer,_born_1960)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Hoyos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Neira", "Rio_de_Janeiro"], ["Wilfredo_Olivera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Bobadilla", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fabricio_Pedrozo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Domingo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Zubieta", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabi\u00e1n_Assmann", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Pandolfi", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Peric", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricardo_Caruso_Lombardi", "Rio_de_Janeiro"], ["David_Drocco", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Rosso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nery_Cardozo", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Trotta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Aurrecochea", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_\u00c1lvarez", "Rio_de_Janeiro"], ["Manuel_Garc\u00eda_(footballer,_born_1988)", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_D\u00edaz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dante_Senger", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Benav\u00eddez", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Montero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Zapata", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Garfagnoli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_D\u00edaz_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eduardo_de_la_Pe\u00f1a", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Pozo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Hugo_Marchesini", "Rio_de_Janeiro"], ["Emil\u00edn_(footballer,_born_May_1912)", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Angulo", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_Ferroni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Boris_Rieloff", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Moreno_y_Fabianesi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jer\u00f3nimo_Cacciabue", "Rio_de_Janeiro"], ["Enrique_Borja_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enrique_Triverio", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Z\u00e1rate", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Manuel_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Bola\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andrei_Frascarelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eric_Remedi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Coronel", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alejo_Gelatini", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Becerra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pa\u00fal_Ambrosi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_De_Bortoli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nelson_Tapia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Madero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Sarnari", "Rio_de_Janeiro"], ["Jer\u00f3nimo_Barrales", "Rio_de_Janeiro"], ["Ismael_Benegas", "Rio_de_Janeiro"], ["Egidio_Ar\u00e9valo_R\u00edos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_S\u00e1nchez", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Zalazar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Alaniz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Dematei", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Vitamina_S\u00e1nchez", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_\u00c1ngel_Santoro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_C\u00f3rdoba", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Ben\u00edtez_(footballer,_born_1989)", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Mar\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Bernardo_Leyenda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Commisso", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Dom\u00ednguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jair_Ben\u00edtez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Villa", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngel_Ortiz_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Dubarbier", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dimas_Morales", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Serrano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Waldemar_de_Brito", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Muriel_Orlando", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Malano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dani_Osvaldo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_Vitale", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_So\u00f1ora", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Salom\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gervasio_N\u00fa\u00f1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Pezzella", "Rio_de_Janeiro"], ["Victor_Ferreyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Pastore", "Rio_de_Janeiro"], ["Jon\u00e1s_Romero", "Rio_de_Janeiro"], ["Nolberto_Solano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Uranga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emilio_Hern\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Khalil_Caraballo", "Rio_de_Janeiro"], ["Venancio_Ramos", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Eduardo_Bianco", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Fern\u00e1ndez_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Cafasso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabricio_Formiliano", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Pisculichi", "Rio_de_Janeiro"], ["Rub\u00e9n_Glaria", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Pasquini", "Rio_de_Janeiro"], ["Domingo_Tarasconi", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Mirabaje", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Valenzuela", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fernando_Monetti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_Hern\u00e1n_Rossi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emmanuel_Garc\u00eda_(footballer,_born_1993)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Milton_Casco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Silva_(footballer,_born_1992)", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Santillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Rusculleda", "Rio_de_Janeiro"], ["Marco_Ruben", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Mondaini", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Alan\u00edz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Brian_Alferez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Nayar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Agostino_Spina", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Sosa_(footballer,_born_1997)", "Rio_de_Janeiro"], ["Joel_Carli", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Asencio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Mancinelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Morales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucho_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Salmer\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Abel_Peralta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Manuel_de_Iriondo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Ben\u00edtez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Dominichi", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Grabinski", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfredo_Garasini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ricardo_Moreira", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_Siviski", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Vismara", "Rio_de_Janeiro"], ["Kevin_Sibille", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Guede", "Rio_de_Janeiro"], ["Antonio_Napolitano_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dwight_Pezzarossi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ignacio_Cechi", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Ram\u00edrez_(footballer,_born_1977)", "Rio_de_Janeiro"], ["Rub\u00e9n_Oswaldo_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joaqu\u00edn_Susvielles", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Ortiz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Rosero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_H\u00e9ctor_Guidi", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngel_Bargas", "Rio_de_Janeiro"], ["Osvaldo_Zubeld\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Viera_(Paraguayan_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Prediger", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Comba", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Jim\u00e9nez", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Pollero", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Meza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Saavedra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Z\u00e1rate", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Su\u00e1rez_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1999)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Campos", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Finarolli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nelson_Rivas", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Valiente", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Fern\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_de_Souza", "Rio_de_Janeiro"], ["Valent\u00edn_Burgoa", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_M\u00e9ndez_(footballer,_born_1994)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Mancuso", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Dudar", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Franco_Pardo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Paz", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabi\u00e1n_Rinaudo", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Mar\u00eda_Basanta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Dom\u00ednguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Scaglia", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Tauber", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Facundo_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Quiroz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Quiroga", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Carlos_Blengio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eros_P\u00e9rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Giovanni_Hern\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Norberto_Alonso", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Lacunza", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Castilla", "Rio_de_Janeiro"], ["Rolando_Z\u00e1rate", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Braghieri", "Rio_de_Janeiro"], ["Paulo_da_Silva", "Rio_de_Janeiro"], ["Gianluca_Ferrari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["C\u00e9sar_Rigamonti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Giusti", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Quiroga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfredo_Berti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lautaro_Belleggia", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Rosso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fausto_Vera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1991)", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Bustamante", "Rio_de_Janeiro"], ["Brian_G\u00f3mez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Manuel_Bustos", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Spinelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Wilder_Cartagena", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Roberto_Molina_(footballer,_born_1971)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Fern\u00e1ndez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ernesto_Go\u00f1i", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Mascherano", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Barisio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Montoya", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_Medina", "Rio_de_Janeiro"], ["Tiago_Banega", "Rio_de_Janeiro"], ["Emilio_Di_Fulvio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Sosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Mandarino", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Serrizuela", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Herrera_(footballer,_born_1966)", "Rio_de_Janeiro"], ["Tob\u00edas_Figueroa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Ignacio_Fern\u00e1ndez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Jara", "Rio_de_Janeiro"], ["Paulo_Silas", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Grahl", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Togni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Osvaldo_Sosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Bonansea", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Amaranto_Perea", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_\u00c1ngel_L\u00f3pez", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Almada", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Sappa", "Rio_de_Janeiro"], ["Juli\u00e1n_Carranza", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Colotto", "Rio_de_Janeiro"], ["Alberto_Garc\u00eda_Aspe", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jerry_Bengtson", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Anchoverri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Botero", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Miguel_Jaime", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Segovia_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c9ver_Banega", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Su\u00e1rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Ruberth_Mor\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Ischia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Rivarola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Calder\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Gaibor", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Morales", "Rio_de_Janeiro"], ["Te\u00f3filo_Guti\u00e9rrez", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Blanco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Espinoza", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Gonz\u00e1lez_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Omar_Larrosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Squeo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Manzur", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Almeyda", "Rio_de_Janeiro"], ["Brandon_Obreg\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_\u00c1lvarez_(footballer,_born_1997)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Peraf\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1996)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1996)", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_Ocampo", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Villamayor", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Tifner", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alcides_Silveira", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Joel_Barbosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Troyansky", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Ver\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonel_N\u00fa\u00f1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Salas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1997)", "Rio_de_Janeiro"], ["Braian_\u00c1lvarez", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Salinas_(footballer,_born_1986)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Comachi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Manuel_Keossei\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Mah\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Zermatten", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Ferrero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_Cavallero", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1984)", "Rio_de_Janeiro"], ["Horacio_Carbonari", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Dalsasso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Chaves", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_M\u00e9ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Eric_Aparicio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alexis_Mart\u00edn_Arias", "Rio_de_Janeiro"], ["Braian_Galv\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Bruno_Centeno", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Sastre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["L\u00edber_Vespa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Femia", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Z\u00e1rate", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Armani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Montoya", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Luis_S\u00e1nchez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Echeverr\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Rescaldani", "Rio_de_Janeiro"], ["Siro_Darino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Tejera", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_De_Far\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Torres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Rojo", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Lioi", "Rio_de_Janeiro"], ["Enzo_Copetti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Miguel_Brizuela", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ysrael_Z\u00fa\u00f1iga", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ernesto_\u00c1lvarez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Matheu", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_Leyes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Favio_Dur\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricardo_Trigilli", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Torales", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Garay", "Rio_de_Janeiro"], ["Lisandro_Mart\u00ednez", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Daniel_Ponce", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_C\u00f3rdoba", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_\u00c1lvarez_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_P\u00e9rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_dos_Santos", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_S\u00e1nchez_Prette", "Rio_de_Janeiro"], ["Roque_Avallay", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Astudillo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Vega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Lezcano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["William_Etchu_Tabi", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_L\u00f3pez_(footballer,_born_1987)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Tellechea", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Christian_Dollberg", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Huerta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Silva", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Auzqui", "Rio_de_Janeiro"], ["Joan_Mazzaco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rogelio_Delgado", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Nicola", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Escobar_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Komar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Ram\u00edrez_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Borges", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Weigandt", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Andrizzi", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Ib\u00e1\u00f1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Cordero_(footballer,_born_1999)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Moreno", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Di_Yorio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Sanjurjo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Hanuch", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Carabajal", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexander_Sosa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Jos\u00e9_Morales", "Rio_de_Janeiro"], ["Mayer_Candelo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Velasco", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Andrade_(footballer,_born_1984)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Sapetti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Brizuela", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Lampe", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Osvaldo_Barsottini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eial_Strahman", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Mac_Allister", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Lomonaco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Des\u00e1bato_(footballer,_born_1990)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Assis", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fidencio_Oviedo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ricardo_Albis", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Edgardo_Ram\u00edrez", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Landa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Maximiliano_Est\u00e9vez", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_Bassedas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Bilos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Basavilbaso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexander_D\u00edaz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_Gait\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Herranz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ari\u00e1n_Pucheta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_Alcalde", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1997)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Cagna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Messera", "Rio_de_Janeiro"], ["Hilario_Navarro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Iv\u00e1n_Smith_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexander_Medina", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ariel_Beltramo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hugo_Gottardi", "Rio_de_Janeiro"], ["Eros_Mancuso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Castro", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabio_Nigro", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_D'Angelo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dayro_Moreno", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Braian_Maidana", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Men\u00e9ndez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Valido", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Tambussi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Ortiz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Ulloa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Vicente_Pern\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rafael_Olarra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["C\u00e9sar_Luis_Menotti", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Barreto_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Cinalli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Sosa_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["R\u00faben_Bare\u00f1o", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_Barinaga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jhonatan_Candia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Sbuttoni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Ortiz", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Alfaro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Lagrutta", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Da_Campo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Depetris", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ronald_Quinteros", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Insaurralde", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Ben\u00edtez", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigues_Neto", "Rio_de_Janeiro"], ["Rub\u00e9n_Cano", "Rio_de_Janeiro"], ["Wilmar_Barrios", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Fern\u00e1ndez_Di_Alessio", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Ins\u00faa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_G\u00f3mez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Enzo_Trossero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Erramuspe", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_C\u00e1ceres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mosquito_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Ram\u00f3n_Jara", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Peralta", "Rio_de_Janeiro"], ["Axel_Werner", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Fern\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Montillo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Joaqu\u00edn_Indacoechea", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Siviero", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_N\u00fa\u00f1ez_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Imbert", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Aued", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Vitali", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Olmedo", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Alb\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1992)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Di_Leo", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Zuculini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_D\u00edaz_(footballer,_born_1976)", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Solari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Montiel_(footballer,_born_1996)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ayrton_Costa", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1996)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Noble", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Herminio_Masantonio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mateo_Carabajal", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Aquino", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Buttice", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Aldo_Bobadilla", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Barinaga_(footballer,_born_June_2000)", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Chancalay", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Des\u00e1bato", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1988)", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Gatti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Carrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Donato", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Montiel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Rodr\u00edguez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Mari\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Llama", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Zurbriggen", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ricardo_Altamirano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Velazco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Giovini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luca_Sosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Albertengo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eladio_Rojas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Said_Llambay", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Naohiro_Takahara", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Milla", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Ruidiaz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eduardo_Ledesma", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodolfo_Cardoso_(footballer,_born_1968)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Tobio", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_L\u00e1zzaro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nahuel_Roselli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Antonio_Pacheco_(footballer,_born_1976)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Vera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sergio_Romero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Cabrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Mor\u00ednigo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Quiroga", "Rio_de_Janeiro"], ["Enzo_Yba\u00f1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ignacio_Piatti", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Alemanno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Alberto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Gal\u00edndez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gabriel_Esparza_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Ignacio_Dinenno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Escalona", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Romagnoli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Walter_Gait\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Fernando_Caicedo", "Rio_de_Janeiro"], ["Ram\u00f3n_B\u00f3veda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ezequiel_Mastrol\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Ver\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Lisandro_L\u00f3pez_(footballer,_born_1989)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Guillermo_Hauche", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Jos\u00e9_Herrera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Delf\u00edn_Ben\u00edtez_C\u00e1ceres", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Matos", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Miguel_Escalada", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Petronilho_de_Brito", "Rio_de_Janeiro"], ["Patricio_Ormaz\u00e1bal", "Rio_de_Janeiro"], ["Yair_Bonn\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Coyette", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Garc\u00eda_(footballer,_born_1974)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dami\u00e1n_Mart\u00ednez_(footballer,_born_January_1990)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Guidara", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Luna", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Pantaleone", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabi\u00e1n_Bordagaray", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Merolla", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gabriel_Compagnucci", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Perrone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Laur\u00eda_Calvo", "Rio_de_Janeiro"], ["Norberto_Men\u00e9ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Exequiel_Benav\u00eddez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Armentano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alphonse_Tchami", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Zbrun", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Silva_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Vel\u00e1zquez", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Maisterra", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rodolfo_Arruabarrena", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Man\u00e1", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Omar_Pastoriza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Zanabria", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonatan_Goit\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_V\u00e1zquez_(football)", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Mu\u00f1oz_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Jaime", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Marangoni", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_D\u00edaz_(footballer,_born_1986)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Conechny", "Rio_de_Janeiro"], ["Aaron_Molinas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ricardo_Noir", "Rio_de_Janeiro"], ["Pedro_Ochoa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Romero_(footballer,_born_1992)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1987)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Quiroga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Trucco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Urruzmendi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Heredia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Centuri\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_\u00c1lvarez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fernando_Cordero_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Edwin_Cardona", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Guidi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["F\u00e9lix_D\u00e9cima", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Abel_Arga\u00f1araz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Marti\u00f1ones", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Christian_Almeida", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lautaro_Giaccone", "Rio_de_Janeiro"], ["Salustiano_Candia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Manoel_Maria", "Rio_de_Janeiro"], ["Esequiel_Barco", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Luque", "Rio_de_Janeiro"], ["Dylan_Gissi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Romano", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricardo_Ernesto_G\u00f3mez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dar\u00edo_Salina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Contreras", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Camilo_Mayada", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lihu\u00e9_Prichoda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Raul_Sanzotti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Daniel_Wilchez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Ra\u00fal_Iglesias", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Uglessich", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Veglio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Francisco_Ilarregui", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Di_Lorenzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Dar\u00edo_Calvo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Ib\u00e1\u00f1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["William_Castro", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Bertoli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1lvaro_Montero_(Colombian_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Aquino", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Di_Renzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Nelson_Insfr\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mart\u00edn_Lucero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Amado_Nunes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Peratta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["V\u00edctor_Ramos_(footballer,_born_1958)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Kevin_Duarte", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Raymonda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ivo_Mammini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Heredia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Delgado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezra_Sued", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Imperiale", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Campod\u00f3nico", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_L\u00f3pez_(footballer,_born_1974)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Dom\u00ednguez_(Colombian_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Diogo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Vizcarra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Busse", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Dom\u00ednguez_(footballer,_born_1976)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["David_Achucarro", "Rio_de_Janeiro"], ["Ernesto_Grillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_M\u00f3dula", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nery_Dom\u00ednguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Castro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Biaggio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Coacci", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Camacho", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_G\u00f3mez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emanuel_Aguilera", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Bianchi_Arce", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Belmonte", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Pelletieri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Paglialunga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Domingo_Blanco", "Rio_de_Janeiro"], ["Nereo_Champagne", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Manuel_Bordaberry", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Techera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rolando_Schiavi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1984)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Guerrero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_Marchioni", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_P\u00e9rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Guido_Carrillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Voboril", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Maggi", "Rio_de_Janeiro"], ["Maxi_Rol\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_Marcioni", "Rio_de_Janeiro"], ["Jan_Carlos_Hurtado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Angeleri", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Marinelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lautaro_Mesa", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexi_G\u00f3mez", "Rio_de_Janeiro"], ["Rolando_Carlen", "Rio_de_Janeiro"], ["Washington_Camacho", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Arzuaga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Kevin_Lom\u00f3naco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Christian_Chimino", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ricardo_Pavoni", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Antonio_Amuch\u00e1stegui", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Ruiz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fabi\u00e1n_Henr\u00edquez", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Pumpido", "Rio_de_Janeiro"], ["C\u00e9sar_Delgado", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Carrusca", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Vega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_L\u00f3pez_(footballer,_born_1937)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Harrinson_Mancilla", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Guasone", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_P\u00e9rez_Castro", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Torres", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Moyano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Cano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eduardo_Tuzzio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Su\u00e1rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Maradona", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1971)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Camacho", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Godoy", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Vera_Piris", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Renter\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joaqu\u00edn_Boghossian", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Damian_Marronkle", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Oliva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Brandon_Cort\u00e9s", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Mar\u00edn", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Zelaray\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alberto_Marcovecchio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Antonio_Roma", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Julio_Furch", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Sarrachini", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Versaci", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_Maidana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Yeri", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Gallego", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pedro_de_la_Vega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Orb\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Bola\u00f1os", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Loaiza", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Madero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Mauri", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Bossio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Garc\u00eda_(Uruguayan_footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Guillermo_Sotelo", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_de_Souza_(footballer,_born_1984)", "Rio_de_Janeiro"], ["Danilo_Gerlo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Victorino", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Noriega", "Rio_de_Janeiro"], ["Dino_Sani", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Graciani", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emiliano_M\u00e9ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Joya", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Morel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexandro_Bernabei", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Galileo_Chanes", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Sena", "Rio_de_Janeiro"], ["Natalio_Perinetti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dar\u00edo_Conca", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabi\u00e1n_Monz\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Carrasco", "Rio_de_Janeiro"], ["Jaime_Pizarro", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_P\u00e9rez_Godoy", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marco_P\u00e9rez_(Colombian_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_Merentiel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Carlos_Lescano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Omar_Zarif", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Cervi", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Stefanelli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["S\u00e9rgio_Manoel_(footballer,_born_1972)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Junior_Arias", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Catriel_S\u00e1nchez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Cetto", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Horacio_\u00c1valos", "Rio_de_Janeiro"], ["Domingos_da_Guia", "Rio_de_Janeiro"], ["Alan_So\u00f1ora", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Magall\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Enrique_Guaita", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_Fern\u00e1ndez_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabio_V\u00e1zquez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Diellos", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Corval\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Rodr\u00edguez_(Uruguayan_footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Ib\u00e1\u00f1ez_(footballer,_born_1994)", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Fleitas", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Saavedra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Pi\u00f1ero_da_Silva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Silguero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Bailli\u00e9", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Agueropolis", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Crivelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Vega_(footballer,_born_1993)", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Parini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Melillo_(footballer,_born_1993)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Valoyes", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Maziero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Brian_Alferez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Sardella", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pedro_Sarabia", "Rio_de_Janeiro"], ["Matias_Mantilla", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Purita", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Galeano_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Godoy", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["C\u00e9sar_La_Paglia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Molina", "Rio_de_Janeiro"], ["Horacio_Barrionuevo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Ereros", "Rio_de_Janeiro"], ["Francis_Mac_Allister", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Salguero", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Necul", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Bettini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1lvaro_Navarro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emiliano_Ozuna", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Sequeira_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Varacka", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Sagarzazu", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Ori\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Emilio_Baldonedo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Fratta", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Sebasti\u00e1n_Ver\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Vel\u00e1zquez", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Algozino", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Anthony_Uribe", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Cabral", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Berni", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Mar\u00eda_Calvo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabricio_Alvarenga", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Rol\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Cabrero", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Perotti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Kim_Gwi-hyeon", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Cruz_Bolado", "Rio_de_Janeiro"], ["Lisandro_Cabrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pedro_Franco", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Pussetto", "Rio_de_Janeiro"], ["Yeso_Amalfi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Omar_De_Felippe", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Garro", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Ardente", "Rio_de_Janeiro"], ["Osvaldo_H\u00e9ctor_Cruz", "Rio_de_Janeiro"], ["Emmanuel_Mart\u00ednez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Pratto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Fernando_Quintero", "Rio_de_Janeiro"], ["Jersson_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Berra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Vladislao_Cap", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Abecasis", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Caruzzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Manuel_Lanzini", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_\u00c1ngel_Gonz\u00e1lez_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Domingo_Salcedo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Vuletich", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Girotti", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Becerra", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rom\u00e1n_Comas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1990)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ram\u00f3n_Arias", "Rio_de_Janeiro"], ["Pepe_Moreno_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Braian_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Simeone", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Evaristo_Barrera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Adriano_Cust\u00f3dio_Mendes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Vicente_de_la_Mata", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Bessone_(footballer,_born_1972)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Gonz\u00e1lez_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Besozzi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Jos\u00e9_Ferraro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Brian_Farioli", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Brand\u00e1n_(footballer,_born_1990)", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Alan\u00eds", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Herner", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Delgado_(Uruguayan_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ramiro_Mart\u00ednez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Braian_Guille", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Quintana", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcos_Barrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Correa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enrique_Bologna", "Rio_de_Janeiro"], ["Adolfo_Pedernera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ramiro_Arias", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Vergara", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Francescoli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Guillermo_Burdisso", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Seijas", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristi\u00e1n_Can\u00edo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Sigales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bernardo_Gandulla", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Guiffrey", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Villalba", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Toledo", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Morales", "Rio_de_Janeiro"], ["Adonis_Fr\u00edas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["N\u00e9stor_Esp\u00ednola", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Flores_(footballer,_born_1974)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_D\u00edaz_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Benegas", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Galv\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["C\u00e9sar_Taborda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Pellegrini", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Mur\u00faa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Bottaro", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Salas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Ribas", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfio_Oviedo", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1991)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Alvari\u00f1o", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alejandro_Sabella", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Paulo_Wanchope", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Sosa_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Villaf\u00e1\u00f1ez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Manuel_Fal\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Blanco", "Rio_de_Janeiro"], ["Orlando_Pe\u00e7anha", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Toedtli", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Fabi\u00e1n_Artime", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dami\u00e1n_Batallini", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Abreu", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Huguenet", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Valencia_(footballer,_born_1989)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Arnaldo_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Guti\u00e9rrez", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Miracco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Aguirre_Su\u00e1rez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Giordana", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Walter_Mazzantti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Dorta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Gavil\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ariel_Graziani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Olivera", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Arostegui", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Neffa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Cigno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Luna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Villarruel", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Canuto", "Rio_de_Janeiro"], ["Blas_C\u00e1ceres", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Franco_Quiroga", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Aimar", "Rio_de_Janeiro"], ["Velko_Yotov", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Franzoia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Bogado", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Jim\u00e9nez_(footballer,_born_1983)", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Barcos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["H\u00e9ctor_Scotta", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Bast\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eugenio_Isnaldo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodolfo_Graieb", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Olgu\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luiz_Alberto_(footballer,_born_1977)", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Gianetti", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Montenegro", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Osella", "Rio_de_Janeiro"], ["F\u00e9lix_Banega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Zald\u00edvar", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Somoza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Ben\u00edtez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Romat", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Canever", "Rio_de_Janeiro"], ["Joaqu\u00edn_Papaleo", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_\u00c1vila", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Alcaraz_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Maldonado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Gorostegui", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Arregui", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Manuel_Olivera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Colazo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joaqu\u00edn_Pereyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Osvaldo_Potente", "Rio_de_Janeiro"], ["Nelson_Ib\u00e1\u00f1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristi\u00e1n_\u00c1lvarez_(footballer,_born_1980)", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Alarc\u00f3n_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Elvio_Mart\u00ednez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Favio_Cabral", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Paiva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Pitt\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_Olazar", "Rio_de_Janeiro"], ["Eric_Aparicio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gaspar_Di_Pizio", "Rio_de_Janeiro"], ["Janeiler_Rivas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Driussi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Milton_Treppo", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Perotti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Favio_Fern\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Hern\u00e1ndez_(footballer,_born_1986)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dami\u00e1n_Schmidt", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Armani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Vargas", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_L\u00e9rtora", "Rio_de_Janeiro"], ["Manuel_Pablo_Garc\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Ponce", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Dom\u00ednguez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mart\u00edn_Romagnoli", "Rio_de_Janeiro"], ["Ernesto_Mastr\u00e1ngelo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Mar\u00eda_Buljubasich", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Borgogno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Ferreiro", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Bol\u00edvar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Ribonetto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Ch\u00e1ves", "Rio_de_Janeiro"], ["Hermes_Desio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Ledesma_(footballer,_born_1987)", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucero_\u00c1lvarez", "Rio_de_Janeiro"], ["Paolo_Goltz", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Bordacahar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Cuberas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Musso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Escobar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Bouzat", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Bl\u00e1zquez", "Rio_de_Janeiro"], ["Patricio_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Izquierdoz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Taborda", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Astudillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Cuevas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1989)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gonzalo_Pavone", "Rio_de_Janeiro"], ["Amadeo_Carrizo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Tellechea", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Baldunciel", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juli\u00e1n_Aude", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Marinelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Grimi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Bazzana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_Quintabani", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Soto", "Rio_de_Janeiro"], ["Augusto_Fern\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorginho_Paulista", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Quiroga_(footballer,_born_1982)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Israel_Damonte", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c9der_\u00c1lvarez_Balanta", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_\u00c1lvarez_(footballer,_born_1979)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mateo_Pellegrino", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Bertocchi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_De_la_Fuente", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Navarro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Alberto_Madeo", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Villar", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Zaracho", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Morales_(footballer,_born_1991)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Martelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Barrios", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Romero_(footballer,_born_1985)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Livio_Prieto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Olivarez", "Rio_de_Janeiro"], ["Alan_Arario", "Rio_de_Janeiro"], ["Natalio_Pescia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bernab\u00e9_Ferreyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonathan_Ramis", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_del_Castillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1981)", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Biasutto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_Griffa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Barrios", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Carlos_Falc\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Oscar_Leguizam\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngel_Romero_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Leguizam\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Ortiz_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabrizio_Buschiazzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rafael_Barrios", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Brian_Sarmiento", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Orellana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Juan", "Rio_de_Janeiro"], ["Enrique_Gabriel_Meza", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ari\u00e1n_Pucheta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Felipe_Mesones", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_La_Fuente", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Romero", "Rio_de_Janeiro"], ["Alex_Silva_(footballer,_born_1993)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hilario_Navarro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Babington", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonathan_Santana", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Beltramo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Buonanotte", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Javier_Villarreal", "Rio_de_Janeiro"], ["Patricio_Graff", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_De_La_Fuente", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Maglio", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_C\u00f3rdoba_(footballer,_born_1984)", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Bernardo_Almir\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Risso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_\u00c1lvarez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonathan_Fabbro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Ulloa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carmelo_Simeone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_R\u00edos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Joel_Sacks", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Cominges", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Maldonado_(footballer,_born_1986)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Thomas_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Cinalli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Marcel_Picazzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_M\u00e1rcico", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejo_Antilef", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Lett", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c1ngel_Puertas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Esteban_Fuertes", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Alfaro_Moreno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Ricagni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Filipetto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Z\u00e1rate", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Brahian_Alem\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Leguizam\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Da_Campo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Varaldo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Augusto_Aguirre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Alayes", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ismael_Sosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bruno_Pesaola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Gabriel_V\u00e1zquez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Ferreira_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Walter_Kannemann", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Saverio_Valente", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Breyner_Bonilla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Sandoval", "Rio_de_Janeiro"], ["Rub\u00e9n_Capria", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Ver\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c9rik_Bodencer", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Facundo_Altamirano", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Heredia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Carranza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Benav\u00eddez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1994)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_Saralegui", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Wagner", "Rio_de_Janeiro"], ["Joaqu\u00edn_Vivani", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Dibble", "Rio_de_Janeiro"], ["Humberto_Biazotti", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Vacca", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_G\u00f3mez", "Rio_de_Janeiro"], ["C\u00e9sar_Pereyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Caba\u00f1as", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Castro_(footballer,_born_2000)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Fissore", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Milo", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Caffa", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Cavanagh", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Samuel_Sosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Herminio_Masantonio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Ju\u00e1rez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Andr\u00e9s_Orozco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Noremberg", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Yaqu\u00e9", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ariel_Ch\u00e1vez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Miguel_\u00c1ngel_Sebasti\u00e1n_Romero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bruno_Zuculini", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonatan_Germano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Bojanich", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Zurbriggen", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfredo_Devincenzi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jon\u00e1s_Guti\u00e9rrez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Hachen", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Negri", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Garc\u00eda_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_C\u00e1seres", "Rio_de_Janeiro"], ["Ismael_Qu\u00edlez", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Mac_Allister", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_Campestrini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Robert_Mario_Flores", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rolando_Garc\u00eda_Guerre\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eladio_Rojas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1987)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Alberino", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Navas", "Rio_de_Janeiro"], ["Faryd_Mondrag\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Garc\u00eda_(footballer,_born_1969)", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Sosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Gagliardi", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Arias", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c9dson_Uribe", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Ciattaglia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Cadavid", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Campi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Javier_Cohene", "Rio_de_Janeiro"], ["Ramiro_L\u00f3pez", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Lamberti", "Rio_de_Janeiro"], ["Emmanuel_Fernandes_Francou", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Omar_Simionato", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Comas", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Daniel_Galeano", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Lavall\u00e9n", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Celis", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfonso_Parot", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ram\u00f3n_B\u00f3veda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lisandro_L\u00f3pez_(footballer,_born_1989)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Corti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Ben\u00edtez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Derlis_Soto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gustavo_Barros_Schelotto", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_P\u00e1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_del_Solar", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Zywica", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Cuero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dixon_Renter\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Abel_Casquete", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Robles", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Romero_(footballer,_born_2000)", "Rio_de_Janeiro"], ["Exequiel_Palacios", "Rio_de_Janeiro"], ["Doctor_Khumalo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gonzalo_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1990)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Soloa", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_S\u00e1nchez_(Uruguayan_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Pellegrino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Ferreira", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dami\u00e1n_Steinert", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Melluso", "Rio_de_Janeiro"], ["Jairo_V\u00e9lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Meza", "Rio_de_Janeiro"], ["Delio_Toledo", "Rio_de_Janeiro"], ["Nereo_Fern\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Capitani", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Perazzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Brand\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Mendoza_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Chivil\u00f3", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Sanabria", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Colm\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mario_Fortunato", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Facundo_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_2000)", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Ortiz_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Franco_(footballer,_born_1983)", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_M\u00fcller", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_Di_Pl\u00e1cido", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Aguirre", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Moreira", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Catriel_Orcellet", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricardo_Ver\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_N\u00fa\u00f1ez_(footballer,_born_1997)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Trobbiani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rubens_Sambueza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Mu\u00f1oz_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Pacheco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_\u00c1lvarez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Vicente_Mat\u00edas_Vuoso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Horacio_Tijanovich", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Kadijevic", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mart\u00edn_Tonso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Osvaldo_Ozz\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Brown", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Olave", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Alonso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Zambrano_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Franco_Quiroz", "Rio_de_Janeiro"], ["Camilo_Albornoz", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Carricaberry", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Catal\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Ham", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Grana", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Germ\u00e1n_R\u00e9", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_De_Giorgi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Valeri", "Rio_de_Janeiro"], ["Donny_Neyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Olivera", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Gait\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Bustos_Montoya", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Morquio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Trecarichi", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Iorlano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Lodeiro", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Pablo_Avenda\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Boy\u00e9", "Rio_de_Janeiro"], ["Horacio_Marcelo_Arce", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Vargas_(footballer,_born_1997)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Spont\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Rogel", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c1lvaro_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1984)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Recalde", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alexander_Barboza", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Soldano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Cubero", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Bra\u00f1a", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Galv\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adalberto_Rom\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Carlos_Lorenzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Ibagaza", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Daniel_Noriega", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Centuri\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Bueno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Bacas", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Mateos", "Rio_de_Janeiro"], ["Bruno_Urribarri", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emiliano_Rigoni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_Trejo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Tom\u00e1s_Pozzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roque_Alfaro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Arias", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Pereira", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Mancuello", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Ramos_(footballer,_born_1989)", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Ezequiel_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Ludue\u00f1a", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_Altobelli", "Rio_de_Janeiro"], ["V\u00edctor_Ben\u00edtez", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Carlos_Tabares", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_Arca", "Rio_de_Janeiro"], ["Luca_Orellano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["N\u00e9stor_Rossi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Torres_(footballer,_born_1968)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Brian_Nievas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Zelmar_Garc\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Rouzies", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Soria", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["David_Trezeguet", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_\u00c1ngel_Russo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Mach\u00edn", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Rojas_(footballer,_born_1983)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Spinella", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dar\u00edo_Ortiz_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_De_Bourgoing", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Gonz\u00e1lez_(Argentine_footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_G\u00f3mez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Rivero", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Cozzoni", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Maxi_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Morena", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Luna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngelo_Martino", "Rio_de_Janeiro"], ["Omar_Devani", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Michael_Hoyos", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_G\u00f3mez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Barijho", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Germ\u00e1n_Lux", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Abramovich", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Ruiz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Toni", "Rio_de_Janeiro"], ["Nelson_Cabrera_(Uruguayan_footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sergio_Omar_Almir\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Urzi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Poclaba", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["N\u00e9stor_Clausen", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Gunino", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_\u00c1lvarez_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejo_Montero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Parnisari", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Vanemerak", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Ustari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oreste_Corbatta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Urbano", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Obando", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Frezzotti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luciano_Figueroa", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Mugni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Artero", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Dening", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mauro_Formica", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_I\u00f1iguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Morales", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Gianni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_Galeano", "Rio_de_Janeiro"], ["Emmanuel_P\u00edo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Tarragona", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Irusta", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1976)", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Ram\u00edrez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rafael_Santos_Borr\u00e9", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Presentado", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_Oviedo", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Barbieri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gianluca_Mancuso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Franco", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Cruz-Cruz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Melivilo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Boy\u00e9", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_C\u00f3rdoba", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Dar\u00edo_Gigena", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Pruzzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Schulmeister", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Scoppa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Caballero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lautaro_Ch\u00e1vez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Borzani", "Rio_de_Janeiro"], ["Beto_Naveda", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Escalante", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Sava", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Luayza_Koot", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Fragapane", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonny_Magall\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oliver_Ben\u00edtez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Vega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Ins\u00faa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Christian_Bernardi_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luciano_Vella", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabio_Pieters", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Chavarr\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Jerez_Silva", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Arturo_Rodenak", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_Caneo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Alberione", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_Romero_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Heleno_de_Freitas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Villalba", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Cingolani", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Gattoni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jefferson_Mena", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ricardo_Alberto_Ram\u00edrez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_\u00c1lvarez_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Francisco_Leonardo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Yoel_Ju\u00e1rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Croce", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Goz\u00e1lvez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Sp\u00f6rle", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Moschi\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Jerez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Flores", "Rio_de_Janeiro"], ["Joel_Acosta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Daniel_Vega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Castill\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Ruiz_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maxi_Biancucchi", "Rio_de_Janeiro"], ["Erwin_\u00c1valos", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Albornoz", "Rio_de_Janeiro"], ["Omar_S\u00edvori", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Ortiz_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Cirigliano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_N\u00fa\u00f1ez_(footballer,_born_1978)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Maziero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Saralegui", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Acosta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Scifo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Acciari", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_da_Silva", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Cahais", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Bozzoni", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Pinto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Renato_Riggio", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Villalba", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Arano", "Rio_de_Janeiro"], ["Edgardo_Adinolfi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luciano_Nequecaur", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_B\u00e1ez_(footballer,_born_1982)", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Pellegrini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Abel_Masuero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Parodi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Mar\u00eda_Paz_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Garc\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Germ\u00e1n_Castillo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hern\u00e1n_Pellerano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rodrigo_Arciero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Minetti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Casco", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Almendra", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Krasouski", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Terzaghi", "Rio_de_Janeiro"], ["Pier_Barrios", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mart\u00edn_Luciano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Lequi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gaspar_Servio", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Ignacio_Sills", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Coria", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Garc\u00eda_(footballer,_born_1987)", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Zagert", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Garr\u00e9", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Berni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Pati\u00f1o_(footballer,_born_1989)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dami\u00e1n_Casalinuovo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Vicente_de_la_Mata_(born_1944)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Brian_Ferreira", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Torassa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Badaloni", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1984)", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Luis_Villanueva", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Esn\u00e1ider", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Del\u00e9m", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Chevant\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_Cabezas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Branko_de_Teller\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Sandoval", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Mareque", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["An\u00edbal_Moreno", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Baldassarra", "Rio_de_Janeiro"], ["Waldir_S\u00e1enz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Cuadra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonathan_Calleri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Edgardo_Bauza", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Tordoya", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Russo", "Rio_de_Janeiro"], ["Alberto_G\u00f3mez_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Abel_Balbo", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Theiler", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Provvidente", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Graf", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Hurtado", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Benega", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Cabalucci", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Carre\u00f1o", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fernando_Pandolfi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Peric", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Zaninovic", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Delfino", "Rio_de_Janeiro"], ["An\u00edbal_Matell\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_Y\u00e1\u00f1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Denis", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_Salda\u00f1a", "Rio_de_Janeiro"], ["Evaristo_Barrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Diarte", "Rio_de_Janeiro"], ["Enzo_Bruno", "Rio_de_Janeiro"], ["Rub\u00e9n_Ag\u00fcero", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_\u00c1lvarez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["M\u00e1ximo_Lucas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Mazzola", "Rio_de_Janeiro"], ["Braian_Guille", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Benav\u00eddez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ramiro_Garay", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gustavo_Lombardi", "Rio_de_Janeiro"], ["Llamil_Simes", "Rio_de_Janeiro"], ["Braian_Rivero", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Rivero", "Rio_de_Janeiro"], ["Paulo_Rosales", "Rio_de_Janeiro"], ["V\u00edctor_Hugo_Marchesini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1961)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Alejandro_Quiroga", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Prono", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jer\u00f3nimo_Cacciabue", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Men\u00e9ndez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gustavo_Grondona", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Pereyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Da\u00fad_Gazale", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Limia", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Brochero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Javier_Vel\u00e1zquez", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Manuel_Seijas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Maximiliano_Caire", "Rio_de_Janeiro"], ["Brian_Nieva", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Walter_Samuel", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rub\u00e9n_Pagnanini", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Floris", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Carlos_Sarnari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ignacio_Arce", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jer\u00f3nimo_Barrales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ismael_Benegas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Ignacio_Nardoni", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Zeoli", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_S\u00e1nchez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Tribulo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Guido_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1997)", "Rio_de_Janeiro"], ["Raimundo_Orsi", "Rio_de_Janeiro"], ["Leo_Franco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mauricio_del_Castillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Alan_Marinelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Ben\u00edtez_(footballer,_born_1989)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diogo_Silvestre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_Almir\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Mar\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Foyth", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Cardaccio", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Barrientos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Commisso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Archubi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_Buffarini", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Andereggen", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Peano", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Solari", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Romero_(footballer,_born_1990)", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Chatruc", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Andr\u00e9s_M\u00e1rquez", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Mazzantti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Vietto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Andr\u00e9s_Cruciani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Aguirre", "Rio_de_Janeiro"], ["Manuel_Insaurralde", "Rio_de_Janeiro"], ["Maxi_Rodr\u00edguez_(Uruguayan_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Bullaude", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dar\u00edo_Figueroa", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Belloso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Dom\u00ednguez_(footballer,_born_1981)", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Arias_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Abrego", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Villagra", "Rio_de_Janeiro"], ["Gervasio_N\u00fa\u00f1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Civelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Pezzella", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c9dgar_Zaracho", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jon\u00e1s_Romero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Boyero", "Rio_de_Janeiro"], ["Nelson_Ben\u00edtez", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Cellerino", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Bernardello", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Khalil_Caraballo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emilio_Hern\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Roa", "Rio_de_Janeiro"], ["Venancio_Ramos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Eduardo_Bianco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Forl\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Puch", "Rio_de_Janeiro"], ["Teodoro_Paredes", "Rio_de_Janeiro"], ["Segundo_Castillo_(footballer,_born_1913)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ferm\u00edn_Antonini", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Ju\u00e1rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Braian_Volpini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexander_Hollman", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Rosales", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Diez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Bogado", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Dovetta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Gallegos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Domingo_Tarasconi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Cedr\u00e9s", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Mirabaje", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_N\u00fa\u00f1ez_(footballer,_born_1980)", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Santillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Monti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Bertolo", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Rusculleda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marco_Ruben", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Battaglia", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Morel_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Guiffrey", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Bielsa", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Gudi\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Garro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Paz", "Rio_de_Janeiro"], ["Math\u00edas_Cardaccio", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Sosa_(footballer,_born_1997)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Yacuzzi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Bernuncio", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Balsas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Salmer\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Abel_Ernesto_Herrera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonel_Rocco", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_R\u00edos", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Ben\u00edtez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Dertycia", "Rio_de_Janeiro"], ["Emilio_Reuben", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ricardo_Moreira", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dar\u00edo_Siviski", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Stefano_Callegari_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Verdugo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Vismara", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Papa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Oviedo", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Lussenhoff", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Miramontes", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Tenaglia", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1989)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Josimar_Mosquera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jacobo_Mansilla", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricardo_Giusti", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Caballero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marco_Vanzini", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Ribolzi", "Rio_de_Janeiro"], ["Rub\u00e9n_Horacio_Galletti", "Rio_de_Janeiro"], ["Aldo_Araujo", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Maydana", "Rio_de_Janeiro"], ["Nelson_Cuevas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Valle", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Choy_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1986)", "Rio_de_Janeiro"], ["Wilson_Altamirano", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Oro", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Vigna", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nahuel_Jim\u00e9nez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Deian_Ver\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Ariel_N\u00fa\u00f1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Ram\u00edrez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Ferrero", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Z\u00e1rate", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gerardo_Reinoso", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mirko_\u0160ari\u0107", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1983)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jairo_Pati\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_P\u00e9rez_(footballer,_born_1998)", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_da_Silva", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Blandi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Christian_Mafla", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Far\u00edas", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Go\u00f1i", "Rio_de_Janeiro"], ["Alan_Aguirre", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Paz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Torres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Rinaudo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Giovani_Lo_Celso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Castro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ezequiel_Videla", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Ram\u00edrez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Medina", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Mayor", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Molina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eros_P\u00e9rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Giovanni_Hern\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Correa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Braghieri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Yefri_Reyes_(footballer,_born_1996)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_Ferro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alejandro_Altuna", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_Vitti", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Giusti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1991)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Bustamante", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Ambrogio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Mill\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_M\u00e1rquez_(footballer,_born_1988)", "Rio_de_Janeiro"], ["Domingo_Ar\u00e9valo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Silva_(footballer,_born_1994)", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Mascherano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Barboza", "Rio_de_Janeiro"], ["Osvaldo_Escudero", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Serrizuela", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Ludue\u00f1a", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_La_Fuente", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Herrera_(footballer,_born_1966)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Palacios", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Ponzio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sergio_V\u00e1zquez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Paulo_Silas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Barrientos", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Fosgt", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nahuel_Valentini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_Pilipauskas", "Rio_de_Janeiro"], ["Osvaldo_Sosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_\u00c1ngel_L\u00f3pez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Sappa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_L\u00f3pez_(footballer,_born_August_1997)", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Almada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_Carranza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Cardozo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Colotto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Mifflin", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Miguel_\u00c1ngel_Loayza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Carniello", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Blondel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Botero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Battaglia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ermindo_Onega", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Barrera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c9ver_Banega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Est\u00e9vez", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_Esp\u00ednola", "Rio_de_Janeiro"], ["Ivo_Basay", "Rio_de_Janeiro"], ["Brian_Negro", "Rio_de_Janeiro"], ["Ernesto_Far\u00edas", "Rio_de_Janeiro"], ["Baudilio_J\u00e1uregui", "Rio_de_Janeiro"], ["Pedro_Joaqu\u00edn_Galv\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Gaibor", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Morales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Te\u00f3filo_Guti\u00e9rrez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Sanguinetti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Espinoza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Piaggio", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Martorell", "Rio_de_Janeiro"], ["Luca_Mart\u00ednez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Daniel_Gasparini", "Rio_de_Janeiro"], ["Ram\u00f3n_Barraza", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_Barbieri", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1lvaro_Pereira", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_\u00c1ngel_Torr\u00e9n", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Vilallonga", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Luis_Villarreal", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1996)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Mignini", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Morello", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1998)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Domingo_Brown", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Troyansky", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Pintos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_N\u00fa\u00f1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Christian_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1974)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_Cerro", "Rio_de_Janeiro"], ["Silvio_Rudman", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1997)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Salinas_(footballer,_born_1986)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Ortigoza", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Galv\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Bruno_Bianchi_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alejandro_Schiapparelli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luciano_Nieto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Erik_Lamela", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1984)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Horacio_Carbonari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Ju\u00e1rez_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gabriel_M\u00e9ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Pe\u00f1a", "Rio_de_Janeiro"], ["Bruno_Centeno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Garr\u00e9", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Mac_Allister", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Echeverr\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Rescaldani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eros_Medaglia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Esteban_Burgos", "Rio_de_Janeiro"], ["Clarence_Acu\u00f1a", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_M\u00e9ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Renato_Corsi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Bueno", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcos_Rojo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Ib\u00e1\u00f1ez_(footballer,_born_1992)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ismael_Blanco", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Tagliafico", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Vesco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Trotta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alexis_S\u00e1nchez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Reniero", "Rio_de_Janeiro"], ["Brian_Montenegro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Canelo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Ascac\u00edbar", "Rio_de_Janeiro"], ["Horacio_Troche", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Dalto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Mi\u00e9rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Araujo", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Belluschi", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Balvor\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_\u00c1ngel_Leyes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Quinteros", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Enrique", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gustavo_Oberman", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Caranta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Silvio_Carrario", "Rio_de_Janeiro"], ["Joaqu\u00edn_Correa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Pittinari", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Luis_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1997)", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Silva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Aubone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Z\u00e1rate", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Auzqui", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Burgos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Ram\u00edrez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Tubo_Fern\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Rogelio_Delgado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Bustos", "Rio_de_Janeiro"], ["Albeiro_Usuriaga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Osella_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_Weigandt", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Andrizzi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Iribarren", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gaspar_I\u00f1\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Javier_Morales", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Renato_Cesarini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ignacio_Ithurralde", "Rio_de_Janeiro"], ["El\u00edas_Bazzi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Bennett", "Rio_de_Janeiro"], ["Ulises_Abreliano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Maximiliano_Mart\u00ednez_(footballer,_born_September_1992)", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Quinteros", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Alberto_Etcheverry", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Mendoza", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Miguel_Alberto_Amaya", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Villarreal", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ren\u00e9_Houseman", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Aredes", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_2004)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Real", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Guillermo_Rivarola", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Torres_(footballer,_born_1982)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eial_Strahman", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Torres", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Manicero", "Rio_de_Janeiro"], ["Pedro_Calomino", "Rio_de_Janeiro"], ["Dorval_Rodrigues", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Milton_Melgar", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricardo_Albis", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Luj\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Galletti", "Rio_de_Janeiro"], ["Alex_Vigo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Arce_(footballer,_born_1985)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Vel\u00e1squez", "Rio_de_Janeiro"], ["Sa\u00fal_Nelle", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_C\u00e1ceres", "Rio_de_Janeiro"], ["Alan_Franco_(footballer,_born_1996)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maurinho_(footballer,_born_1933)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["David_Escalante", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Messera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Escalante", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Menossi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_De_Giorgi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Castro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabio_Nigro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Men\u00e9ndez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_D\u00edaz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fernando_Pierucci", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_Fern\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Barreto_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Villarruel", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Madel\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Luj\u00e1n_Manera", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonathan_Schunke", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Zarich", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Pern\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Silva_(footballer,_born_1980)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luciano_Recalde", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Minissale", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Parano", "Rio_de_Janeiro"], ["Enrique_Chazarreta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Ravaschino", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Lagrutta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Boselli", "Rio_de_Janeiro"], ["Yuli\u00e1n_Mej\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Ben\u00edtez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Insaurralde", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigues_Neto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Fern\u00e1ndez_Di_Alessio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Mendoza", "Rio_de_Janeiro"], ["Alberto_Sainz", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Mart\u00ednez_(footballer,_born_November_1983)", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Montero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rodrigo_Erramuspe", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Bravo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Peralta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Beltr\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Castrom\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Capozucchi", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Recalde", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Pocrnjic", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luciano_Cabral", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Scocco", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_N\u00fa\u00f1ez_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Mart\u00ednez_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Imbert", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Medina_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Salcedo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luciano_Aued", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Olmedo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Alb\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Di_Leo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Ferraz_Vila", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rodrigo_Faust", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Soria", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_Silva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_D\u00edaz_(footballer,_born_1976)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Mamut", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mateo_Carabajal", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Aquino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Comizzo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Canavessio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1988)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Donato", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1986)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Alejandro_Cabrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Luis_Cuciuffo", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Rodr\u00edguez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["El\u00edas_Alderete", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emiliano_Ellacopulos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Enrique_Narvay", "Rio_de_Janeiro"], ["Joaqu\u00edn_Laso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Sodero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Pons", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luca_Andrada", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ariel_Gonz\u00e1lez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcos_Aguirre", "Rio_de_Janeiro"], ["Nadir_Zeineddin", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ezequiel_Maggiolo", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Milla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Esp\u00edndola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Molina", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Milton_Caraglio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Rivarola", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mario_Cabrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Gamboa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Saveljich", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Castro_(footballer,_born_1984)", "Rio_de_Janeiro"], ["Patricio_Toranzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Albano_Bizzarri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nehu\u00e9n_P\u00e9rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Braian_Cufr\u00e9", "Rio_de_Janeiro"], ["Robert_Siboldi", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_Bailetti", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Emmanuel_Mart\u00ednez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_M\u00e9ndez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Mastrol\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_P\u00edriz", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Jara", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Sosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Ver\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Menghi", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Soto", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1990)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juli\u00e1n_Cardozo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Chaparro", "Rio_de_Janeiro"], ["Petronilho_de_Brito", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Cartes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Biglia", "Rio_de_Janeiro"], ["Patricio_Ormaz\u00e1bal", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Celaya_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Arsenio_Erico", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Bartelt", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Medina", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonatan_Benedetti", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Gurri", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Islas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Flavio_Zandon\u00e1", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Pantaleone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Ram\u00edrez_(footballer,_born_1982)", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Peirone", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_Pellerano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Ivanobski", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Portillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Lema", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Zazpe", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Novaretti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Pajuelo", "Rio_de_Janeiro"], ["Alphonse_Tchami", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Silva_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Aldo_Osorio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Matosas", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Vel\u00e1zquez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Ariel_Romero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c1lvaro_Orme\u00f1o", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gonzalo_Vivas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_L\u00f3pez_(footballer,_born_September_1985)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Roberto_Bonet", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Jerez_Silva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Gorga", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonatan_Goit\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_V\u00e1zquez_(football)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Olivera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Guillermo_Marino", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Buruca_Laforia", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_Scandolli", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Bri\u00f1one", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Marangoni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Conechny", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Silvio_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1987)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Kevin_Ram\u00edrez_(footballer,_born_1994)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_C\u00e1ceres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Vigneri", "Rio_de_Janeiro"], ["Brian_Andrada", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Zaid_Romero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Alegre", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Klimowicz", "Rio_de_Janeiro"], ["Enrique_Saravia", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Linares", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["El\u00edas_L\u00f3pez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Adri\u00e1n_Romero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lautaro_Giaccone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Calvi\u00f1o", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emiliano_Papa", "Rio_de_Janeiro"], ["Felix_Orode", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_D'Alessandro", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Rivero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Higua\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Manuel_Panaro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_G\u00f3mez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Astina", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1990)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_L\u00f3pez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dar\u00edo_Benedetto", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonatan_Cristaldo", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Rom\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_\u00c1balos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Almada", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1996)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Omar_Asad", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Iturbe", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Desio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["H\u00e9ctor_C\u00faper", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Villalba", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Viega", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Oroz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcos_C\u00e1ceres", "Rio_de_Janeiro"], ["William_Castro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Aureliano_Torres", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Grioni", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Di_Renzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_\u00dabeda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Freddy_Grisales", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Lollo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Barrado", "Rio_de_Janeiro"], ["An\u00edbal_Tarabini", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Florent\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Acu\u00f1a_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Coudet", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Blas_Giunta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ramiro_Leone", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alejandro_Montiel_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Ojeda", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Ortega", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Acosta_(footballer,_born_1988)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Guillermo_Morigi", "Rio_de_Janeiro"], ["Enzo_Kalinski", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Cruz_Villagra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Vicente_de_la_Mata_(born_1944)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Concistre", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Brusco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lisandro_L\u00f3pez_(footballer,_born_1983)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pascasio_Sola", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Bianchi_Arce", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Denis", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Videla", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Oterm\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Silvani", "Rio_de_Janeiro"], ["Gerardo_Alcoba", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Bica", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Mogrovejo", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Bailo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Olgu\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Bernegger", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_Marcioni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Angeleri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Callejo", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Bertoni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Pe\u00f1alba", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lautaro_Mesa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nacho_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1971)", "Rio_de_Janeiro"], ["Rolando_Carlen", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Tarantini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alfredo_Pussetto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ricardo_Pavoni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Arturo_Mina", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jonathan_Joel_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabi\u00e1n_Henr\u00edquez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Nani", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Miguel_Rodr\u00edguez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Paz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Rodr\u00edguez_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Miguel_Jacquet", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Guasone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Imanol_Machuca", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Felipe_Roa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_P\u00e9rez_Castro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["M\u00e1ximo_Lucas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nelson_Guti\u00e9rrez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Maradona", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ramiro_Garay", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Barreto", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Melo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alejandro_de_los_Santos", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Pereyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["David_Mart\u00ednez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Amor", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Giovanni_Simeone", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Barbosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Sosa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gonzalo_Damian_Marronkle", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Oruez\u00e1bal", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Sarrachini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["C\u00e9sar_Carranza", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Yeri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Rotondi", "Rio_de_Janeiro"], ["Eleazar_Soria", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Asprilla", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Heraldo_Bezerra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Justo_Villar", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Samuel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Chichizola", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ger\u00f3nimo_Saccardi", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Docabo", "Rio_de_Janeiro"], ["F\u00e9lix_Loustau", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Mauri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Sotelo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Shaffer", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_de_Souza_(footballer,_born_1984)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Norberto_Acosta", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Talpone", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Hoyos", "Rio_de_Janeiro"], ["Leo_Franco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dino_Sani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Noriega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bruno_Fornaroli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Rossi_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Joya", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Galileo_Chanes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Pablo_Caba\u00f1a", "Rio_de_Janeiro"], ["Iarley", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Mura", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricardo_Viveros", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jaime_Pizarro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marco_P\u00e9rez_(Colombian_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_Paniagua", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Braian_Mansilla", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Omar_Zarif", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Encina", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Tejera", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Klusener", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_P\u00edriz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Kranevitter", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Patricio_Hern\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Ger\u00f3nimo_Poblete", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mauro_Cetto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["El\u00edas_Umeres", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Javier_Reina", "Rio_de_Janeiro"], ["Ian_Escobar", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Guruceaga_(footballer,_born_1990)", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Crosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Moya_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Pi\u00f1ero", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Su\u00e1rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Celso_Esquivel", "Rio_de_Janeiro"], ["Joaqu\u00edn_Ib\u00e1\u00f1ez_(footballer,_born_1996)", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_C\u00e9sar_Cort\u00e9s", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Pelaitay", "Rio_de_Janeiro"], ["Pedro_Kozak", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Vega_(footballer,_born_1993)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Monti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Colace_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Bruno_Marioni", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Valoyes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_Alcides_Mena", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabio_Marozzi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Pontiroli", "Rio_de_Janeiro"], ["Nazareno_Sol\u00eds", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Roberto_Abbondanzieri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Augusto_Lotti", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Pe\u00f1ailillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Valeriano_L\u00f3pez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nelson_Vivas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_Gerzel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Edwin_Chalar", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Herbert_Dorning", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Flores", "Rio_de_Janeiro"], ["Pedro_Sarabia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Petryk", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Norberto_Briasco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Yonathan_Cabral", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Passarella", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Jim\u00e9nez", "Rio_de_Janeiro"], ["Emir_Faccioli", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Bravo", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Ocampos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Chacana", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Ereros", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Necul", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Argach\u00e1", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Patricio_Bedrossian", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Ceballos_(footballer,_born_1987)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nahuel_Banegas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Vicente_Principiano", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Ori\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Bentancur", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Carreras", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Vel\u00e1zquez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonathan_David_G\u00f3mez", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Soca", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_Sessa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Pastorelli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Javier_Marcelo_Correa", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Bianchi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_Barboza", "Rio_de_Janeiro"], ["Alberto_Acosta", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Manrique", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Guti\u00e9rrez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlo_Lattanzio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ignacio_Bogino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Osvaldo_H\u00e9ctor_Cruz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Vigna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Meza", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dami\u00e1n_Lizio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Malague\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["Favio_\u00c1lvarez", "Rio_de_Janeiro"], ["Alberto_Mart\u00edn_G\u00f3mez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1983)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Lam\u00e9ndola", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Cambeses", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Torres", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Eguren", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Omar_Sebasti\u00e1n_P\u00e9rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Christian_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1981)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Bareiro", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Calder\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ram\u00f3n_Arias", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Lagos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Toledo", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Brunetta_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Exequiel_Narese", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Braian_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Bustamante_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fernando_Brand\u00e1n_(footballer,_born_1990)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Eduardo_Carboni", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Ferro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_Mellado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Chac\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Altuna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Astrada", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Faustino_Dettler", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Rol\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Manuel_Neira", "Rio_de_Janeiro"], ["Ramiro_Arias", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Sim\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Chapi_Romano", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Gelabert", "Rio_de_Janeiro"], ["Charles_Fabian", "Rio_de_Janeiro"], ["Bernardo_Gandulla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Guiffrey", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Luna_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Risso_Patr\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Villalba", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Morales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Renato_Civelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Fredes", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Osvaldo_Canobbio", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Salvatierra", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Armenteros", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Omar_Palma", "Rio_de_Janeiro"], ["Clotardo_Dendi", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Monserrat", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Bottaro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joel_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1996)", "Rio_de_Janeiro"], ["Jairo_Palomino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ubaldo_Fillol", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Ribas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfio_Oviedo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Fosgt", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Ben\u00edtez_(footballer,_born_1993)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ernesto_Cristaldo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Agust\u00edn_Curruhinca", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Reynoso_(footballer,_born_1995)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Claudio_Bravo_(footballer,_born_1997)", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Sandona", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c1ngel_Morales", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alexis_Blanco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Favio_M\u00e1rquez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Toedtli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Ruiz_(Argentine_footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1993)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Antonio_T\u00e9bez", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1986)", "Rio_de_Janeiro"], ["Reinaldo_Lenis", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Enrique_Garc\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Sauro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Bueno", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Trombetta", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Tr\u00e9llez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1980)", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Ricardo_Cruz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mateo_Tanlongo", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Jones", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Fari\u00f1a", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Ojeda_(footballer,_born_1999)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Mat\u00edas_Fischer", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Renzo_Alfani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Lanzillota", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Tevez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Olaza", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Facundo_Bruera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["David_Valdez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Lamardo", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Villarruel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ricardo_Rocha_(footballer,_born_1962)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Pav\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Quiroga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristi\u00e1n_\u00c1lvarez_(footballer,_born_1992)", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Aimar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Mart\u00edn_Caballero", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_Fabbro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Zuqui", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Varallo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_Abrigo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Mannara", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Flores_(footballer,_born_1997)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["An\u00edbal_Roy_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Osella", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joaqu\u00edn_Papaleo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Hern\u00e1n_Quiroga", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Mateo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ramiro_Enrique", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Agust\u00edn_G\u00f3mez_(footballer,_born_1983)", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Mussis", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_P\u00e1jaro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Di_Mar\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Dar\u00edo_Batalla", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Bellocq", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Arregui", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Razzotti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristi\u00e1n_\u00c1lvarez_(footballer,_born_1980)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_Alarc\u00f3n_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Favio_Cabral", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Cabrera_(footballer,_born_1999)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gonzalo_Piovi", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Vergini", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Garc\u00eda_(footballer,_born_1956)", "Rio_de_Janeiro"], ["Antonio_Alzamendi", "Rio_de_Janeiro"], ["Pedro_R\u00f3moli", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_Sala", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Sienra", "Rio_de_Janeiro"], ["Gaspar_Di_Pizio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Milton_Treppo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pedro_Pasculli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Cobelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Daniel_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Ca\u00f1ete", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Justo_Giani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Cuesta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dami\u00e1n_Schmidt", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Vargas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Mosca", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Ponce", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Carrasco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Romagnoli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_P\u00e9rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cl\u00e1udio_Correa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Mar\u00eda_Buljubasich", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Melano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emiliano_Ag\u00fcero", "Rio_de_Janeiro"], ["Denis_Caniza", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["V\u00edctor_Figueroa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Osvaldo_Arroyo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sixto_Peralta", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Ch\u00e1ves", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Ledesma_(footballer,_born_1987)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Andrada", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Faurl\u00edn", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Pavlovich", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_Galdames", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Bouzat", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Abelairas", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Lencinas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Enrique", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Mello", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Freire", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Lojacono", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Da_Luz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1991)", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Domenech", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Pavone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Lugo", "Rio_de_Janeiro"], ["Alan_Cantero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_Aude", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gerardo_Rabajda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Garc\u00eda_Camb\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Daniel_Mustaf\u00e1", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_Quintabani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Soto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Krupoviesa", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Penco", "Rio_de_Janeiro"], ["Israel_Damonte", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c9der_\u00c1lvarez_Balanta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Maciel", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Osella_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mateo_Pellegrino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Almandoz", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Cuello", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Bezombe", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Landaida", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Peralta", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabi\u00e1n_Cancelarich", "Rio_de_Janeiro"], ["Omar_Pouso", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Barrios", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Rizzi", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_San_Esteban", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Sevillano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Olivarez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emmanuel_Culio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Julio_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1981)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Real", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ignacio_Gariglio", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1991)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Carlos_Falc\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Rey", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Cubilla", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Coppola_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Tonelotto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Romero_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Killer", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Rambert", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Oscar_Calics", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Romero", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Velasco", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Aliendro", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Lebus", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Mattiuzzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Romero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Bargas", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Ayala_(footballer,_born_2000)", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Fiori", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Babington", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Rendo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Villarreal", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["An\u00edbal_Godoy", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ramiro_Ruiz_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Campod\u00f3nico", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Moya", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gerardo_Bedoya", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Reggi", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Vivanco", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_\u00c1lvarez_(footballer,_born_1985)", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Garisto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Villarreal", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_P\u00e9rez_(footballer,_born_1993)", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Aguiar", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Farr\u00e9", "Rio_de_Janeiro"], ["Baiano_(footballer,_born_1978)", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Silva_(footballer,_born_1980)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Fuertes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Sequeira", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Patricio_P\u00e9rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Elizari", "Rio_de_Janeiro"], ["Brahian_Alem\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Augusto_Mainguyague", "Rio_de_Janeiro"], ["Mateo_Montenegro", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Ciaccheri", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Renzo_Spinaci", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Gim\u00e9nez", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Piris", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Manuel_Moreno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guido_Mainero", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Britez_Ojeda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Mu\u00f1oz_(Chilean_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Cabral", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonathan_Ch\u00e1vez", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_R\u00edos", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Beltr\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Valent\u00edn_Viola", "Rio_de_Janeiro"], ["Alan_Luque", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Oscar_Flores", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Montoya", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Daniel_Tapia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Ru\u00edz_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Sabia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Leguizam\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Palma", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Camoranesi", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_San_Mart\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Rosl", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Gentiletti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Dibble", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Humberto_Biazotti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Blanco_Leschuk", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_G\u00f3mez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Crosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Ezequiel_Garc\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Valdano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Milo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Caffa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Noguera", "Rio_de_Janeiro"], ["Chaco_Mart\u00ednez", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Vernazza", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Bernardo_Vargas", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Noremberg", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lu\u00eds_Leandro_Castillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Ruiz_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Bruno_Zuculini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_C\u00e9sar_Franco_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jefferson_Hurtado", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Alberto_Estrada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1937)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_S\u00e1nchez_Sotelo", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Garc\u00eda_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Hern\u00e1ndez_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Pellegrino", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Pons", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Alfredo_Cascini", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_Franco", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_G\u00f3mez_(footballer,_born_1997)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Pereda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Messidoro", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Alberino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Molina", "Rio_de_Janeiro"], ["Exequiel_Zeballos", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Bangardino", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Garc\u00eda_(footballer,_born_1969)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Faryd_Mondrag\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Garc\u00eda_Basso", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Hechalar", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Arellano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dar\u00edo_Cabrol", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Aliseda", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Molina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Carlos_Oleniak", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Sosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Gagliardi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Arias", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Devecchi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Navarro_Montoya", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_Alem\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ramiro_L\u00f3pez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Palacio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Herrera_(footballer,_born_1992)", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngel_Zubieta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Humberto_Mendoza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucio_Filomeno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Comas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Delgadillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Kruspzky", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Defederico", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1992)", "Rio_de_Janeiro"], ["Radamel_Falcao", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Pereyra_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Posse", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Tr\u00edpodi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_L\u00f3pez_(Argentine_footballer,_born_1981)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ra\u00fal_P\u00e1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Varga", "Rio_de_Janeiro"], ["Victorio_Spinetto", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Demartini", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Pacham\u00e9", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_Palacios", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Robles", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_Rivas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Galeazzi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emil\u00edn_(footballer,_born_May_1912)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Sosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enrique_Triverio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_S\u00e1nchez_(Uruguayan_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Bullentini", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Vel\u00e1zquez_(footballer,_born_1990)", "Rio_de_Janeiro"], ["Wilson_Morelo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Islas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Edson_Puch", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Ariel_Romero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Meza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Aimar", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Alberto_Percudani", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Silva_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Rafael_Delgado_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1995)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_\u00c1lvarez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_2000)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Hern\u00e1ndez_(footballer,_born_1968)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Aguirre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Norberto_Boggio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Catriel_Orcellet", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Facundo_Bonv\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Garc\u00eda_(footballer,_born_1991)", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c9rik_Godoy", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_P\u00e9rez_(footballer,_born_1985)", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Esp\u00edndola", "Rio_de_Janeiro"], ["Ram\u00f3n_Muttis", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ramiro_Costa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emanuel_Villa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_Lodico", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Olave", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Mel\u00e9ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Catal\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ricardo_Gareca", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Di_St\u00e9fano", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Olivera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Marconato", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Bustos_Montoya", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Vargas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Camilo_Vargas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Trecarichi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Lodeiro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Fabbri", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Pablo_Avenda\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Boy\u00e9", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Delorte", "Rio_de_Janeiro"], ["N\u00e9stor_Di_Luca", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alberto_Ohaco", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Yepes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1996)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Quintana_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Cubero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Desio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Menghini", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Oroz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Monteseir\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Giambuzzi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Sanguinetti", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebastian_Ram\u00edrez_(footballer,_born_2000)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Michael_L\u00f3pez_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lionel_Scaloni", "Rio_de_Janeiro"], ["Antonio_Rojano", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Mateos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Leto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Manuel_Garc\u00eda_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Broun", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Cacheiro", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Silva_(footballer,_born_1991)", "Rio_de_Janeiro"], ["Osvaldo_Batocletti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Arias", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Mancuello", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agostino_Spina", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Daniel_Ludue\u00f1a", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Taricco", "Rio_de_Janeiro"], ["Alan_Aguerre", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Carniglia", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1978)", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Crocco", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Correa", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Lucchetti", "Rio_de_Janeiro"], ["Ram\u00f3n_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Rouzies", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["David_Trezeguet", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Perdomo", "Rio_de_Janeiro"], ["Tiago_Pagnussat", "Rio_de_Janeiro"], ["Romildo_Etcheverry", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Mart\u00ednez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Lazzaroni", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Chamot", "Rio_de_Janeiro"], ["Reinaldo_Navia", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Kenig", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Ferreyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_Musto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_S\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Trinidad", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Godoy", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Fern\u00e1ndez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Arnaldo_Sialle", "Rio_de_Janeiro"], ["Kevin_Isa_Luna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Michael_Hoyos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Fornari", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Mouzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1983)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guido_Vadal\u00e1", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Toni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Borghello", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngel_Clemente_Rojas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Prediger", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Adolfo_Gaich", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Adri\u00e1n_Gunino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_\u00c1lvarez_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Fanesi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Vargas", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonathan_Silva_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Daian_Garc\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nelson_Rivas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nery_Leyes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Fern\u00e1ndez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Urbano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Costa_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Scaglia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Maximiliano_Laso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Fern\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_Galeano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Pelletti", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Aguirre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Pollacchi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Rosales", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Drovandi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Norberto_Y\u00e1cono", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Castilla", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_Esmerado", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_Oviedo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Valent\u00edn_Barco", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Garrido", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Franco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Miranda", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Boy\u00e9", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Yordan", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_\u00d3scar_Scarione", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Burgos", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Astudillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Nelson_Agresta", "Rio_de_Janeiro"], ["Wason_Renter\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Ojeda", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Mandarino", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ra\u00fal_Ferro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Alario", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Borelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Sciorilli", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Vald\u00e9s_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Armando_Dely_Vald\u00e9s", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Scotti", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Romero_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Ignacio_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Avelda\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Ferreyra", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mauro_Osores", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_T\u00e9vez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Tula", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Navarro_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_Bucca", "Rio_de_Janeiro"], ["Bruno_Sep\u00falveda", "Rio_de_Janeiro"], ["Ramiro_Castillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1991)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eric_Meza", "Rio_de_Janeiro"], ["Ger\u00f3nimo_Poblete", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Cristante", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Flori\u00e1n_Monz\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Yoel_Ju\u00e1rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_M\u00e9dici", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Orihuela", "Rio_de_Janeiro"], ["Alan_Varela", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Caruso", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Pekarnik", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Fern\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Nan\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ezequiel_Unsain", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_M\u00e9ndez_(Mexican_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dino_Castagno", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Gallucci", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pedro_Silva_Torrej\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_Araujo", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Godoy", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Lucero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Gioda", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Costa", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Saralegui", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Maciel", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_S\u00e1nchez_Mi\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Cahais", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_da_Silva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Bozzoni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Passerini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Valeriano_L\u00f3pez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Echeverr\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Arano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_B\u00e1ez_(footballer,_born_1982)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Pereyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Flores_(footballer,_born_1993)", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Centuri\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Imboden", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Onega", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Rosales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Okiki_Afolabi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Ben\u00edtez_(footballer,_born_1991)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Capaldo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Adri\u00e1n_Argach\u00e1", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Casco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roger_Mart\u00ednez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Beto_Carranza", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Almendra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Krasouski", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Tambussi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Augusto_Solari", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Luna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sa\u00fal_Salcedo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Osvaldo_Ardiles", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_2000)", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Coll", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Garc\u00eda_(footballer,_born_1987)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9icer_Reasco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ger\u00f3nimo_Rulli", "Rio_de_Janeiro"], ["Gaspar_Gentile", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexander_Dom\u00ednguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Lazarte", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Temperini", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Luis_Brown", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Navarro", "Rio_de_Janeiro"], ["Giovanni_Moreno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Femia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Rozental", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Mar\u00eda_Minella", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Bianchi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Hern\u00e1ndez_(footballer,_born_1990)", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Maglioni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_De_Far\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Patricio_D'Amico", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Nieto", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Rojas_(Argentine_footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Aar\u00f3n_Wergifker", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Graci\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antony_de_\u00c1vila", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ignacio_Russo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Aquino", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Doffo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Antonio_Ratt\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Matheu", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Braian_Ojeda", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Pablo_Krilanovich", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1996)", "Rio_de_Janeiro"], ["Abel_Balbo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Theiler", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_Provvidente", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Baroni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Gait\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Silva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Monarriz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_C\u00f3rdoba", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Patricio_Matricardi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gerardo_Martino", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Benega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Pezzano", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Cabalucci", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Pereyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["N\u00e9stor_Martinena", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Am\u00e9rico_Gallego", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Rambert", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Delfino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Rebottaro", "Rio_de_Janeiro"], ["An\u00edbal_Matell\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dami\u00e1n_Y\u00e1\u00f1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Lastra", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Garay", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Salda\u00f1a", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Casteglione", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Morant", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Iturrieta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Bruno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Ag\u00fcero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Balmaceda", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Mazzola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Edgar_Balbuena", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Herrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Carone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Moreno", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Julio_Barroso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Alejandro_Quiroga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Basualdo", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Federico", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1lvaro_Barreal", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juli\u00e1n_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1989)", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Marches\u00edn", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Oscar_Alberto_Ortiz", "Rio_de_Janeiro"], ["Martin_Albano_Pautasso", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabio_Escobar", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Mandra", "Rio_de_Janeiro"], ["N\u00e9stor_Gorosito", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Enrique_Flamini", "Rio_de_Janeiro"], ["Maxi_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Da\u00fad_Gazale", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Pucheta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Velasco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Cont\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Humberto_Osorio", "Rio_de_Janeiro"], ["Mikael_Yourassowsky", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Benegas", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Fren", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Luis_Pavoni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Franco", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Migli\u00f3nico", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Zeoli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_Chiarini", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Cardozo", "Rio_de_Janeiro"], ["Raimundo_Orsi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rafael_Albrecht", "Rio_de_Janeiro"], ["Ram\u00f3n_\u00c1bila", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["N\u00e9stor_Craviotto", "Rio_de_Janeiro"], ["Alberto_Cardaccio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Reinaldo_Lenis", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Donatti", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Buffarini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Sauro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexander_Viveros", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Peano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Cantoro", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Solari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Kippes", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Chatruc", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Bilardo", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_C\u00e1mpora", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Barcel\u00f3", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Jara", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Anselmo", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Aguirre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Pablo_Caffa", "Rio_de_Janeiro"], ["Braian_Maidana", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Olaza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dar\u00edo_Figueroa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Cocimano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Garate", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Norberto_Scoponi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Villagra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dar\u00edo_Scatolaro", "Rio_de_Janeiro"], ["Amilcar_Adri\u00e1n_Balercia", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Sosa_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Oscar_M\u00e1s", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_\u00c1lvarez_(footballer,_born_2000)", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Bianchi", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Asteggiano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gianfranco_Ferrero", "Rio_de_Janeiro"], ["Duv\u00e1n_Vergara", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabricio_Fontanini", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Ag\u00fcero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Ju\u00e1rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexander_Hollman", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Rosales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Diez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Losada", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Frontini", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Cataldi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Aguirre_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Hirsig", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcos_Senesi", "Rio_de_Janeiro"], ["Augusto_Batalla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Monz\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luciano_Ospina", "Rio_de_Janeiro"], ["Epifanio_Garc\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Math\u00edas_Corujo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Bertolo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Revainera", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_Acosta_(footballer,_born_1972)", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Morel_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Guiffrey", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Cabrera_(footballer,_born_1999)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Math\u00edas_Cardaccio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Fabbiani", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1991)", "Rio_de_Janeiro"], ["Maureen_Franco", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Mammana", "Rio_de_Janeiro"], ["Rub\u00e9n_Bernuncio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Auzqui", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Barbaro", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Rivero", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Heredia", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Salvio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["C\u00e9sar_Mansanelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Oscar_Dertycia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Victorio_Cocco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Des\u00e1bato", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ra\u00fal_Enrique_Est\u00e9vez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabricio_Pedrozo", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Carrera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nahuel_Tenaglia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Williams_Riveros", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["C\u00e9sar_Carignano", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Thaller", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["N\u00e9stor_Trecco", "Rio_de_Janeiro"], ["Aldo_Duscher", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ricardo_Giusti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Neri_Bandiera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Sacchi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ruben_Pereira", "Rio_de_Janeiro"], ["Aldo_Araujo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Maydana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Aurrecochea", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1986)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Wilson_Altamirano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Oro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Naohiro_Takahara", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gerardo_Rabajda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Sanfilippo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Bareiro", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Montero", "Rio_de_Janeiro"], ["V\u00edctor_Ormaz\u00e1bal", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Ferrero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_de_la_Pe\u00f1a", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Dom\u00ednguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Latorre", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Quiroga", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Iv\u00e1n_Moreno_y_Fabianesi", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Cristaldo", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_Mafla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Far\u00edas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Z\u00e1rate", "Rio_de_Janeiro"], ["Bruno_Valdez_(footballer,_born_2002)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Aguirre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Gait\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Iv\u00e1n_Bola\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["Brian_Blasi", "Rio_de_Janeiro"], ["Joel_Amoroso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Fabi\u00e1n_L\u00f3pez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Campa\u00f1a", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Videla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andrei_Frascarelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Mayor", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Becerra", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_C\u00e9sar_Toresani", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Cano", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Cardozo_(footballer,_born_1997)", "Rio_de_Janeiro"], ["Pa\u00fal_Ambrosi", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_De_Bortoli", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Torres", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nelson_Tapia", "Rio_de_Janeiro"], ["Araquem_de_Melo", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Almir\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Bruno_Pitt\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Egidio_Ar\u00e9valo_R\u00edos", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Vitti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Arnold_Watson_Hutton", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Zalazar", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Torres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Dematei", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Cambiasso", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_\u00c1ngel_Santoro", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Mill\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_M\u00e1rquez_(footballer,_born_1988)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Blas_Taffarel", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Silva_(footballer,_born_1994)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Norberto_Men\u00e9ndez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jair_Ben\u00edtez", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Lopes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_B\u00e1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["David_Abraham_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Osvaldo_Escudero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Math\u00edas_Abero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Waldemar_de_Brito", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Espinoza", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Orfano", "Rio_de_Janeiro"], ["Dani_Osvaldo", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_So\u00f1ora", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Guerrero_(footballer,_born_1977)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Salom\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_Ochoa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Batista", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Saad", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Quiroga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Hern\u00e1ndez_(footballer,_born_1970)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Ag\u00fcero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Bocchino", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mart\u00edn_Uranga", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Avellaneda_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Fern\u00e1ndez_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["C\u00e9sar_Lamanna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Cafasso", "Rio_de_Janeiro"], ["Ermindo_Onega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Gonz\u00e1lez_P\u00edrez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dar\u00edo_Esp\u00ednola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ivo_Basay", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Herrera_(footballer,_born_1983)", "Rio_de_Janeiro"], ["Esequiel_Barco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ernesto_Far\u00edas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Luque", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Henry_L\u00f3pez_B\u00e1ez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Vladimir_Mar\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Pinto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Romano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pedro_Joaqu\u00edn_Galv\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Echevarr\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Alan\u00edz", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Gabbarini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Freitas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eugenio_Mena", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lautaro_Morales", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Barrionuevo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ram\u00f3n_Barraza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Sim\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_Barbieri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Asencio", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Morales", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_\u00c1ngel_Torr\u00e9n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Veira", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Leguizam\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emmanuel_Mas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Ramos_(footballer,_born_1969)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Abel_Peralta", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1983)", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Mar\u00eda_Silvero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Grabinski", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Zamora", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Christian_Cellay", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Yari_Silvera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Kevin_Sibille", "Rio_de_Janeiro"], ["Antonio_Napolitano_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Dwight_Pezzarossi", "Rio_de_Janeiro"], ["Tabar\u00e9_Viudez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Pe\u00f1a", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Oswaldo_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Rosero", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1992)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Aguilera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Osvaldo_Zubeld\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Viera_(Paraguayan_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Barraza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Comba", "Rio_de_Janeiro"], ["Jes\u00fas_M\u00e9ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_M\u00e9ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Domingo_Blanco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Meza", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Saavedra", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Su\u00e1rez_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1999)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Manuel_Llop", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Reniero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Ascac\u00edbar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Tanucci", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Kuhl", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Mas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_M\u00e9ndez_(footballer,_born_1994)", "Rio_de_Janeiro"], ["Omar_Labruna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Nag\u00fcel", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Mar\u00eda_Basanta", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Ag\u00fcero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Claudio_Flores", "Rio_de_Janeiro"], ["Silvio_Carrario", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Riveros", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Spolli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Julio_Bevacqua", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Ladino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rolando_Z\u00e1rate", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Pittinari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gianluca_Ferrari", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Luis_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1997)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Nervo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["C\u00e9sar_Rigamonti", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Hausch", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Cuevas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Quiroga", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Berti", "Rio_de_Janeiro"], ["Tubo_Fern\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Rosso", "Rio_de_Janeiro"], ["Fausto_Vera", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Bustos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Cabral", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_L\u00f3pez_(footballer,_born_1989)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Andrada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Galeazzi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Allegri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ignacio_Ithurralde", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Barisio", "Rio_de_Janeiro"], ["Guido_Dal_Cas\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emilio_Di_Fulvio", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Sosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Esp\u00edndola", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Ib\u00e1\u00f1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Mart\u00ednez_(footballer,_born_September_1992)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Alberto_Etcheverry", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tob\u00edas_Figueroa", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Messiniti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gustavo_Dezotti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Aredes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Patito_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Artime", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fernando_Coniglio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Benjam\u00edn_Dom\u00ednguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_De_Muner", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Loaiza", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_Togni", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Manicero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dorval_Rodrigues", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Jaque", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_\u00c1ngel_S\u00e1nchez_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Anchoverri", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Cruz_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Mario_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Segovia_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ram\u00f3n_Muttis", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ramiro_Costa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Delgado", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Camilo_Saiz", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Escalante", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Deivis_Barone", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Adri\u00e1n_Torres", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_N\u00fa\u00f1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carmelo_Valencia", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Mayora", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Franco_Calder\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Suso", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mauro_Navas", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Gonz\u00e1lez_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_\u00c1lvarez_(footballer,_born_2000)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ricardo_Rojas_(footballer,_born_1971)", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Redondo_Solari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_G\u00f3mez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Domingos_da_Guia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_Gil_Romero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Manzur", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Magall\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gianmarco_Gambetta", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_Mosevich", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Bergara", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joel_Barbosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Pedro_Dellacha", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Boselli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Martim_Silveira", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Yuli\u00e1n_Mej\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Ram\u00edrez_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Mah\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Z\u00fa\u00f1iga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Agueropolis", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["John_Galliquio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Zermatten", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Dalsasso", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Machuca", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Walter_Capozucchi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Recalde", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["L\u00edber_Vespa", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Cabral", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Ram\u00f3n_Carrasco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_P\u00e9rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Navarro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Armani", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Chur\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Molina", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Walter_Antonio_Jim\u00e9nez", "Rio_de_Janeiro"], ["Siro_Darino", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Salguero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["David_Bisconti", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Torres", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_Brizuela", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Gallardo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_C\u00e9sar_Jim\u00e9nez", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonathan_Bauman", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Arangio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dami\u00e1n_Leyes", "Rio_de_Janeiro"], ["V\u00edctor_Trossero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_S\u00e1", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Alejandro_Cabrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Daniel_Ponce", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Luis_Cuciuffo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Vladas_Douksas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Cabrero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ramiro_C\u00e1seres", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Vega", "Rio_de_Janeiro"], ["Braian_Romero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Escudero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Aguirre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Christian_Dollberg", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Huerta", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Ardente", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcos_Rivadero", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Amador_S\u00e1nchez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joan_Mazzaco", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Fern\u00e1ndez_(Bolivian_footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hector_Pizorno", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Lembo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Komar", "Rio_de_Janeiro"], ["Alan_Robledo", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Abecasis", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Calgaro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Cordero_(footballer,_born_1999)", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Di_Yorio", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Sanjurjo", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Castro_(footballer,_born_1984)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahitan_N\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Braian_Cufr\u00e9", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lorgio_\u00c1lvarez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pedro_Fern\u00e1ndez_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_\u00c1lvez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lorenzo_Faravelli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Valdemar\u00edn", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mayer_Candelo", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Torrico", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Soto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Andrade_(footballer,_born_1984)", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Sapetti", "Rio_de_Janeiro"], ["Flavio_Ivanovic", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Vicente_de_la_Mata", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Daniel_Brailovsky", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Lampe", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Guruceaga_(footballer,_born_1995)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Osvaldo_Barsottini", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Servetto", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Herner", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Figal", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fidencio_Oviedo", "Rio_de_Janeiro"], ["Arsenio_Erico", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Bartelt", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enrique_Bologna", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jonatan_Benedetti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Bilos", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Basavilbaso", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Gait\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Aguirre_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Ram\u00edrez_(footballer,_born_1982)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Fusco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hern\u00e1n_Toledo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emerson_Panigutti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Portillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_L\u00f3pez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Luque", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Tissera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["M\u00e1rio_Jardel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Cagna", "Rio_de_Janeiro"], ["Edgardo_Pr\u00e1tola", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Iv\u00e1n_Smith_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Erquiaga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Felix_Villacorta", "Rio_de_Janeiro"], ["Robert_Piris_Da_Motta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Ch\u00e1vez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Valido", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Gorga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Tambussi", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Machado", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Sosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Javier_Netto", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Buruca_Laforia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rafael_Olarra", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Bri\u00f1one", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Viola", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Castagneto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Arce", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Arismendi", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_Ortiz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Abreu", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Franco_Sbuttoni", "Rio_de_Janeiro"], ["Flori\u00e1n_Monz\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Alegre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Alfaro", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Ferreyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enrique_Saravia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Depetris", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Aquino", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Caruso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfonso_Dom\u00ednguez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Wilmar_Barrios", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Papa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_D'Alessandro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Amato", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Higua\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nelson_Acevedo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_de_la_Cruz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Tom\u00e1s_Castro_Ponce", "Rio_de_Janeiro"], ["Arico_Su\u00e1rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Sch\u00fcrrer", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Burdisso", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dar\u00edo_Sarmiento", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_C\u00e1ceres", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Galmarini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mosquito_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Alustiza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eladio_Vaschetto", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonatan_Cristaldo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Corpache", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gabriel_Batistuta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luiz_Alberto_(footballer,_born_1977)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_Villagra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Montenegro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Iturbe", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Edilio_Cardoso", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["H\u00e9ctor_C\u00faper", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_C\u00e1ceres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Romat", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Aureliano_Torres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Grioni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Neri_Cardozo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bruno_Pezzella", "Rio_de_Janeiro"], ["An\u00edbal_Tarabini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Setti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Acu\u00f1a_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Santana", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Noble", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Alcors\u00e9", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Capaldo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nelson_Ib\u00e1\u00f1ez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Tom\u00e1s_Chancalay", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Gatti", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Quintana", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ariel_Garc\u00e9", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luciano_Balbi", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Rosada", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Vera", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Ortega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Attis", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Velazco", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Regueiro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pascasio_Sola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Denis", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Said_Llambay", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Cubas", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Ledesma", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodolfo_Cardoso_(footballer,_born_1968)", "Rio_de_Janeiro"], ["Vladimiro_Tarnawsky", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Doffo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Mor\u00ednigo", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Manuel_Vargas", "Rio_de_Janeiro"], ["Brian_Ben\u00edtez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Roberto_Pompei", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucero_\u00c1lvarez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ramiro_Carrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Callejo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Bl\u00e1zquez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Tino_Costa", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Taborda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hern\u00e1n_Meske", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Facundo_Quiroga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Lagos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Garc\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Zaragoza", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonathan_Joel_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Miguel_Rodr\u00edguez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Arg\u00fcello", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ricardo_Centuri\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Coyette", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Garc\u00eda_(footballer,_born_1974)", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Vera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dami\u00e1n_Mart\u00ednez_(footballer,_born_January_1990)", "Rio_de_Janeiro"], ["Enzo_Gaggi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Barreto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Alberto_Madeo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gabriel_Compagnucci", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Ostolaza", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Adri\u00e1n_Peralta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_de_los_Santos_(footballer,_born_1992)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Castillejos", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Coscia", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Zbrun", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1lvaro_Barreal", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Barbosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Giovanni_Simeone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Arario", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Samuel_C\u00e1ceres", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Man\u00e1", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Herrera", "Rio_de_Janeiro"], ["N\u00e9stor_Scotta", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Zanabria", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Vall\u00e9s", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Manuel_Mart\u00ednez", "Rio_de_Janeiro"], ["C\u00e9sar_Carranza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Sabella", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hugo_Guerra", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Baeza", "Rio_de_Janeiro"], ["Eleazar_Soria", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Manuel_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Jaime", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Carrizo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Ortiz_(footballer,_born_1995)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_D\u00edaz_(footballer,_born_1986)", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Curado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Rey", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pedro_Ochoa", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Urruzmendi", "Rio_de_Janeiro"], ["Marco_Di_Cesare", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Heredia", "Rio_de_Janeiro"], ["Norberto_Acosta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonathan_Sandoval", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Hoyos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Centuri\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Cordero_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Morales_(footballer,_born_1968)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["F\u00e9lix_D\u00e9cima", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Conochiari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Mu\u00f1oz", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Marti\u00f1ones", "Rio_de_Janeiro"], ["Salustiano_Candia", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Ins\u00faa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Claudio_Morresi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Rosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Casierra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Berardo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_Contreras", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Cocimano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lihu\u00e9_Prichoda", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Manuel_Azconz\u00e1bal", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Marchant", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_2001)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Husillos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Casas", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Tejera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Corbo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Patricio_Hern\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Dar\u00edo_Calvo", "Rio_de_Janeiro"], ["J\u00fanior_Alonso", "Rio_de_Janeiro"], ["Brian_Mieres", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alberto_M\u00e1rcico", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Ib\u00e1\u00f1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Bertoli", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1lvaro_Montero_(Colombian_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Edgardo_Madinabeytia", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_G\u00e9nez", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Moya_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enrique_Wolff", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Kevin_Duarte", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Raymonda", "Rio_de_Janeiro"], ["Celso_Esquivel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Heredia", "Rio_de_Janeiro"], ["Joaqu\u00edn_Ib\u00e1\u00f1ez_(footballer,_born_1996)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Delgado", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezra_Sued", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Pelaitay", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Massei", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Sosa_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Pontiroli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_\u00c1vila", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Augusto_Lotti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dar\u00edo_Felman", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Vizcarra", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Dom\u00ednguez_(footballer,_born_1976)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Aruga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ernesto_Grillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Castro_(footballer,_born_1994)", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Biaggio", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Cardozo", "Rio_de_Janeiro"], ["Yonathan_Cabral", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emir_Faccioli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Bravo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Pelletieri", "Rio_de_Janeiro"], ["Denis_Stracqualursi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Chacana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Paglialunga", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Balboa", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Mart\u00ednez_Quarta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Castro_(footballer,_born_2000)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eduardo_Salvio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rolando_Schiavi", "Rio_de_Janeiro"], ["Ademir_(footballer,_born_1960)", "Rio_de_Janeiro"], ["Samuel_Sosa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Franco_Sivetti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Escobar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Voboril", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Bobadilla", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Bentancur", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maxi_Rol\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Jan_Carlos_Hurtado", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Saporiti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Paredes", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Bracamonte", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Thaller", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Arzuaga", "Rio_de_Janeiro"], ["Antonio_Valent\u00edn_Angelillo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Abram", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_Carrusca", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Fossati", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Vega", "Rio_de_Janeiro"], ["Oscar_L\u00f3pez_(footballer,_born_1937)", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Saja", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Christian_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Moyano", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Su\u00e1rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Favio_\u00c1lvarez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1971)", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_D\u00edaz_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Godoy", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Lam\u00e9ndola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Lamberti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_Soto_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Toledo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_Furch", "Rio_de_Janeiro"], ["Eric_Remedi", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Coronel", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_C\u00e9sar_C\u00e1ceres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Versaci", "Rio_de_Janeiro"], ["Juli\u00e1n_Maidana", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Grazzini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Javier_Toledo", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Dubois", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Daniel_Bustos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Gallego", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Eduardo_Carboni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Madero", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Chac\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Rol\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Danilo_Gerlo", "Rio_de_Janeiro"], ["Manuel_Neira", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Chapi_Romano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joaqu\u00edn_Torres_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Gelabert", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Charles_Fabian", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Risso_Patr\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_M\u00e9ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Morel", "Rio_de_Janeiro"], ["Renato_Civelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Asis", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabi\u00e1n_Sambueza", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabi\u00e1n_Monz\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Salvatierra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Pr\u00f3speri", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_An\u00edbal_San_Mart\u00edn", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Dubarbier", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Monges", "Rio_de_Janeiro"], ["Omar_Palma", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Monserrat", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Delio_Toledo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Carlos_Lescano", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Perazzo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Sosa_(footballer,_born_1991)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Ballini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Malano", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Berti", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Cobos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Ben\u00edtez_(footballer,_born_1993)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Bravo_(footballer,_born_1997)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Rial", "Rio_de_Janeiro"], ["Horacio_Cardozo", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Fern\u00e1ndez_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Barros_Schelotto", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabio_V\u00e1zquez", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Enrique_Garc\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Corval\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Bueno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfredo_Brown", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonel_Miranda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Daniel_Valencia", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1980)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Camilo_Albornoz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alfredo_Carricaberry", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hugo_P\u00e9rez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_R\u00e9", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ra\u00fal_Saavedra", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Almir\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Silguero", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Lanzillota", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Guillermo_Hoyos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Henry_L\u00f3pez_B\u00e1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Parini", "Rio_de_Janeiro"], ["David_Valdez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Melillo_(footballer,_born_1993)", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Lamardo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_C\u00f3rdoba", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Brian_Alferez", "Rio_de_Janeiro"], ["Salvador_S\u00e1nchez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Mart\u00edn_Caballero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eugenio_Mena", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Barrionuevo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1lvaro_Fern\u00e1ndez_(Uruguayan_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Sardella", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Di_Gregorio", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexander_Barboza", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Godoy", "Rio_de_Janeiro"], ["C\u00e9sar_La_Paglia", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Mansilla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Centuri\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emmanuel_Mas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Horacio_Barrionuevo", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Hern\u00e1n_Quiroga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francis_Mac_Allister", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Bettini", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Mussis", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Bacas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Sequeira_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Acosta_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Isel\u00edn_Santos_Ovejero", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Berterame", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Walter_del_R\u00edo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Villaverde", "Rio_de_Janeiro"], ["Waldo_Ponce", "Rio_de_Janeiro"], ["Yari_Silvera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Garc\u00eda_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Mar\u00eda_Calvo", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Garc\u00eda_(footballer,_born_1956)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Alzamendi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Perotti", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Delmonte", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_Altobelli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Miguel_Julio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Sienra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Ingolotti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lisandro_Cabrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Yeso_Amalfi", "Rio_de_Janeiro"], ["Omar_De_Felippe", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Cocca", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Fonseca_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Pusineri", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mattias_Vegnaduzzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Danilo_Ortiz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Castellani", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Corazzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Berra", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Ag\u00fcero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Caruzzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Rivero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["El\u00edas_Machuca", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Adri\u00e1n_Czornomaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Sigali", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mauro_Cejas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joaqu\u00edn_Rikemberg", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngelo_Martino", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emiliano_Dudar", "Rio_de_Janeiro"], ["Pepe_Moreno_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Guzm\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Domenech", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Spolli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Lacunza", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Lugo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Rol\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_Silva", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Maximiliano_Correa", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Aguilera_(Uruguayan_footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Adolfo_Pedernera", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Vergara", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Penco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Brian_G\u00f3mez", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Sigales", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Bezombe", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Willington", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Cancelarich", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Conde", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Galv\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Ortega_(footballer,_born_1999)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Frutos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Rizzi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_D\u00edaz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Carlos_Mur\u00faa", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristi\u00e1n_Mu\u00f1oz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Porras", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Salas", "Rio_de_Janeiro"], ["Eber_Moas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Agust\u00edn_Irusta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1991)", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Berizzo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rub\u00e9n_Gonz\u00e1lez_(Uruguayan_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Gariglio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Sosa_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Coppola_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Pruzzo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Manuel_Fal\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Orlando_Pe\u00e7anha", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Cavallaro", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Aliendro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Conti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Amerise", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Mattiuzzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Dorta", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Ram\u00edrez_(footballer,_born_1994)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Fiori", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Arostegui", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Neffa", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Cigno", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Duarte", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Arturo_Rodenak", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Mayora", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Tavio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Campod\u00f3nico", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Suso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["David_Ram\u00edrez_(footballer,_born_1981)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gerardo_Bedoya", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Ferney_Otero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Franzoia", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Reggi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Vivanco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_G\u00f3mez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Olgu\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Somoza", "Rio_de_Janeiro"], ["Patricio_P\u00e9rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Elizari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Maldonado", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Tifner", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_Mosevich", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Lesman", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Flores", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Augusto_Mainguyague", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mateo_Montenegro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Godoy", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Manuel_Olivera", "Rio_de_Janeiro"], ["Renzo_Spinaci", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Romero_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_P\u00e9rez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Edwar_L\u00f3pez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Iv\u00e1n_Piris", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Erwin_\u00c1valos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mauro_Albertengo", "Rio_de_Janeiro"], ["Guido_Mainero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Mu\u00f1oz_(Chilean_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Villanueva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Paiva", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Machuca", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Pitt\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Eric_Aparicio", "Rio_de_Janeiro"], ["Janeiler_Rivas", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Oscar_Flores", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Perezlindo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Braian_Galv\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Favio_Fern\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Nequecaur", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Tob\u00edas_Z\u00e1rate", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Montoya", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Manuel_Salgueiro", "Rio_de_Janeiro"], ["Manuel_Pablo_Garc\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Blanco_Leschuk", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ernesto_Mastr\u00e1ngelo", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Borgogno", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Erviti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Copetti", "Rio_de_Janeiro"], ["Ysrael_Z\u00fa\u00f1iga", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Bol\u00edvar", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Romero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fabi\u00e1n_Noguera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ernesto_\u00c1lvarez", "Rio_de_Janeiro"], ["Hermes_Desio", "Rio_de_Janeiro"], ["Bernardo_Vargas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lu\u00eds_Leandro_Castillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Cuberas", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Mercado", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Musso", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Bailone", "Rio_de_Janeiro"], ["Orlando_Gaona", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Escobar", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Desiderio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_R\u00edos", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Luna", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1984)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Astudillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_S\u00e1nchez_Sotelo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Pellegrino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Amadeo_Carrizo", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Messidoro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Branko_de_Teller\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emiliano_Tellechea", "Rio_de_Janeiro"], ["An\u00edbal_Moreno", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Christian_Ramos", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Bazzana", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Guzm\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Molina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Exequiel_Zeballos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Quiroga_(footballer,_born_1982)", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Bangardino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Garc\u00eda_Basso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Lentini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Ribero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Castronovo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Bertocchi", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_De_la_Fuente", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Navarro", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Filgueira", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Wilder_Guisao", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Giancarlo_Carmona", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Flores", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Martelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Alberto_Morales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Delgadillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Kruspzky", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexander_Sosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Norberto_Raffo", "Rio_de_Janeiro"], ["Nazareno_Baz\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Bernab\u00e9_Ferreyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1992)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Otamendi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_del_Castillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Ram\u00f3n_Medina_Bello", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_Griffa", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Diarte", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Des\u00e1bato_(footballer,_born_1990)", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Lomonaco", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Figal", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_V\u00e1zquez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Luna_Diale", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rafael_Barrios", "Rio_de_Janeiro"], ["Llamil_Simes", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Braian_Rivero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Orellana", "Rio_de_Janeiro"], ["Ari\u00e1n_Pucheta", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelino_Moreno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabricio_Fuentes", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Peppino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Higua\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adam_Bareiro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Andr\u00e9s_Bullentini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Vel\u00e1zquez_(footballer,_born_1990)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hilario_Navarro", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Carrera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alejandro_Limia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alexander_Medina", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Beltramo", "Rio_de_Janeiro"], ["Antonio_Sastre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Ignacio_Mercier", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dayro_Moreno", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Silva_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rafael_Delgado_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Ortiz", "Rio_de_Janeiro"], ["Axel_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonathan_Fabbro", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Ulloa", "Rio_de_Janeiro"], ["Vicente_Pern\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Carmelo_Simeone", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1962)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Maldonado_(footballer,_born_1986)", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1997)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Cinalli", "Rio_de_Janeiro"], ["R\u00faben_Bare\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1976)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Alfaro_Moreno", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Esp\u00edndola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Ricagni", "Rio_de_Janeiro"], ["Bryan_Schmidt_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_Lodico", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Romero_(footballer,_born_1990)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hern\u00e1n_Da_Campo", "Rio_de_Janeiro"], ["Augusto_Aguirre", "Rio_de_Janeiro"], ["Bruno_Pesaola", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_C\u00e9sar_Falcioni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfredo_Di_St\u00e9fano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Saverio_Valente", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Dom\u00ednguez_(footballer,_born_1981)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Burdisso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Marconato", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Breyner_Bonilla", "Rio_de_Janeiro"], ["Rub\u00e9n_Capria", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Orsini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leo_D\u00edaz_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Fabbri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Boyero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nelson_Ben\u00edtez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Santos_Romero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Cellerino", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alberto_Ohaco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Roa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_Carranza", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_G\u00f3mez_S\u00e1nchez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rolando_Barrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_San_Rom\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Segundo_Castillo_(footballer,_born_1913)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Javier_Menghini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Campagnuolo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Saralegui", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_P\u00e9rez_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcos_Pirchio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pedro_Alfredo_Gallina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["C\u00e9sar_Pereyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Sanguinetti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Caniggia", "Rio_de_Janeiro"], ["Alberto_Contrera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lionel_Scaloni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Setti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Kempes", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Fissore", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Cavanagh", "Rio_de_Janeiro"], ["Herminio_Masantonio", "Rio_de_Janeiro"], ["Antonio_Rojano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lisandro_Magall\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mariano_Bareiro", "Rio_de_Janeiro"], ["Aldo_Bobadilla", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Silva_(footballer,_born_1991)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonatan_Germano", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Nadal\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Paz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Zurbriggen", "Rio_de_Janeiro"], ["Jon\u00e1s_Guti\u00e9rrez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Taricco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Aguerre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["David_Ayala", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1978)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1996)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_Campestrini", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Correa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_Rocco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_Lucchetti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Zozaya", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rolando_Garc\u00eda_Guerre\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Iriarte", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Biglieri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eladio_Rojas", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1987)", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Perdomo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tiago_Pagnussat", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Roselli", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Chamot", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Bengoechea", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c9dson_Uribe", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Ciattaglia", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Oviedo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Cadavid", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_Pierce", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Ferreyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Brau", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Bernardi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Omar_Simionato", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Milito", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Celis", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Romagnoli", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_Albil", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_B\u00f3veda", "Rio_de_Janeiro"], ["Lisandro_L\u00f3pez_(footballer,_born_1989)", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Corti", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Mouzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rafael_Sangiovani", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Guido_Vadal\u00e1", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Jos\u00e9_Herrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Borghello", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Lorenzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Miguel_Escalada", "Rio_de_Janeiro"], ["Abel_Casquete", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_Vargas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Bustos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcos_Figueroa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Merolla", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Rom\u00e1n_Riquelme", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Colombini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Yamil_Garnier", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Ostolaza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ribair_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Calandria", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Pellegrino", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Ferreira", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Santamar\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Biagini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Medina", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dami\u00e1n_Steinert", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Costa_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Belforti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Maisterra", "Rio_de_Janeiro"], ["Samuel_C\u00e1ceres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Loeschbor", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Walter_Pelletti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Atilio_Garc\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Rosales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Sanabria", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_2000)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Valent\u00edn_Barco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_P\u00e9rez_Guedes", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Garrido", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Matko_Miljevic", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Ortiz_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_M\u00fcller", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Romero_(footballer,_born_1992)", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Trucco", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Moreira", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Astudillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1985)", "Rio_de_Janeiro"], ["Rubens_Sambueza", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Paradela", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_B\u00edttolo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_\u00c1lvarez", "Rio_de_Janeiro"], ["Vicente_Mat\u00edas_Vuoso", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Tonso", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Guidi", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_Liberman", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Ram\u00edrez_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Papandrea", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Abel_Arga\u00f1araz", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Alario", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Ham", "Rio_de_Janeiro"], ["Emmanuel_Gigliotti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ricardo_La_Volpe", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Donny_Neyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Rodr\u00edguez_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Garr\u00e9", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Berardo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_Pilipauskas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Camilo_Mayada", "Rio_de_Janeiro"], ["Raul_Sanzotti", "Rio_de_Janeiro"], ["Horacio_Marcelo_Arce", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_L\u00f3pez_(footballer,_born_August_1997)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonel_Bucca", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Salva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Vargas_(footballer,_born_1997)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Vidal_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bruno_Sep\u00falveda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ramiro_Castillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eric_Meza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Brian_Mieres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Batista", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Lorenzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Pedro_Ojeda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Roberto_Sensini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Bogado", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nahuel_Est\u00e9vez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nelson_Insfr\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Bueno", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Fern\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Groba", "Rio_de_Janeiro"], ["Denis_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dino_Castagno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Aldabe", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Andr\u00e9s_Yllana", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Rigoni", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Pozzo", "Rio_de_Janeiro"], ["V\u00edctor_L\u00f3pez_(footballer,_born_1971)", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Costa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Luis_Fern\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Valentini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c1lvaro_Pereira", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Diogo", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Barclay", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dami\u00e1n_Ledesma", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Unrein", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Rimoldi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Antu\u00f1a", "Rio_de_Janeiro"], ["Rogelio_Funes_Mori", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Rossi", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Bou", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_G\u00f3mez", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Gerometta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Brian_Nievas", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Ulariaga", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Alessandr\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonathan_Galv\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_Echag\u00fce", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Mart\u00ednez_Quarta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Ben\u00edtez_(footballer,_born_1991)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Pumar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Spinella", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_De_Bourgoing", "Rio_de_Janeiro"], ["Eliseo_Mouri\u00f1o", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Beto_Carranza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_And\u00fajar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_G\u00f3mez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Asenjo", "Rio_de_Janeiro"], ["Augusto_Solari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maxi_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Acosta_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_2000)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Renzo_Saravia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_Coll", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Piovi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ivar_Stafuza", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Luna", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Amorebieta", "Rio_de_Janeiro"], ["Pity_Mart\u00ednez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Rold\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_Erbes", "Rio_de_Janeiro"], ["Bernardo_Romeo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_G\u00f3mez", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Navarro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Christian_Chimino", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Abramovich", "Rio_de_Janeiro"], ["Alan_Ruiz", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Paredes", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Abram", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Urzi", "Rio_de_Janeiro"], ["N\u00e9stor_Clausen", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Aquino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_D\u00edaz_(footballer,_born_1990)", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Tuzzio", "Rio_de_Janeiro"], ["Braian_Ojeda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1996)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_R\u00edos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["C\u00e9sar_Ib\u00e1\u00f1ez_(footballer,_born_1999)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["El\u00edas_Pereyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Ustari", "Rio_de_Janeiro"], ["Oreste_Corbatta", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Gait\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Pezzano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Botta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Pereyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Formica", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_I\u00f1iguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Brandon_Cort\u00e9s", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Mar\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Rambert", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Roma", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Tarragona", "Rio_de_Janeiro"], ["Josemir_Lujambio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Morant", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Barbieri", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Cruz-Cruz", "Rio_de_Janeiro"], ["V\u00edctor_Valussi", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Z\u00e1rate", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Facundo_Melivilo", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Orb\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_C\u00f3rdoba", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Balmaceda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Dar\u00edo_Gigena", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Rolle", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Valencia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Scoppa", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Ch\u00e1vez", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Garc\u00eda_(Uruguayan_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Escalante", "Rio_de_Janeiro"], ["Edgar_Balbuena", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Herrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Sava", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Fragapane", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonny_Magall\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Vega", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Graciani", "Rio_de_Janeiro"], ["Oliver_Ben\u00edtez", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Basualdo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Bennett", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Tom\u00e1s_Federico", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Natalio_Perinetti", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_Gim\u00e9nez", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabio_Escobar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enrique_Flamini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maxi_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gianni_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Cardozo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Cont\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_Caneo", "Rio_de_Janeiro"], ["Frank_Fabra", "Rio_de_Janeiro"], ["Mikael_Yourassowsky", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_L\u00f3pez_(footballer,_born_2000)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Villalba", "Rio_de_Janeiro"], ["S\u00e9rgio_Manoel_(footballer,_born_1972)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Luj\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Claudio_Pombo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Galletti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Gattoni", "Rio_de_Janeiro"], ["Isidro_L\u00e1ngara", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Roque", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alan_So\u00f1ora", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Leonardo", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Antonio_Pizzi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Rodr\u00edguez_(Uruguayan_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Alex_Comas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Jerez", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Bilardo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Daniel_Vega", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Castill\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Rub\u00e9n_Ruiz_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Pablo_Caffa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Cirigliano", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Francisco_Lombardo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_N\u00fa\u00f1ez_(footballer,_born_1978)", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_Scatolaro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Maziero", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Barzola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Amilcar_Adri\u00e1n_Balercia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Villarruel", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emilio_Commisso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Gino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Pinto", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Luj\u00e1n_Manera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Carlos_Menseguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Bianchi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Meza_(footballer,_born_1992)", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Zabala", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fabricio_Fontanini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Milton_Gim\u00e9nez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_P\u00e9rez_Acu\u00f1a", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Quatrocchi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Pellegrini", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Milito", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Capurro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sergio_Oscar_Almir\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Harrison_Ot\u00e1lvaro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1lvaro_Navarro", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Cecconato", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Sainz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Mendoza", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rodrigo_Arciero", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Senesi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonatan_Fleita", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Cherro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Santana", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_Bottinelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Revainera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_Acosta_(footballer,_born_1972)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Lequi", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Bellone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Zagert", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngel_Berni", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Pati\u00f1o_(footballer,_born_1989)", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Fabbiani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Nahuel_Mart\u00ednez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dami\u00e1n_Casalinuovo", "Rio_de_Janeiro"], ["Maureen_Franco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Bernao", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luca_Orozco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Esn\u00e1ider", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Cabezas", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Barbaro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Sandoval", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Rivero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Cuadra", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Heredia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Pusineri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["C\u00e9sar_Mansanelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Bossio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alberto_G\u00f3mez_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Sas\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["El\u00edas_Machuca", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Guglielminpietro", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Becerra", "Rio_de_Janeiro"], ["C\u00e9sar_Carignano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Trecco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Trobbiani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Pizarro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mario_Zaninovic", "Rio_de_Janeiro"], ["Ruben_Pereira", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Denis", "Rio_de_Janeiro"], ["Evaristo_Barrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Oyola", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Besozzi", "Rio_de_Janeiro"], ["Reinaldo_da_Silva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Braian_Guille", "Rio_de_Janeiro"], ["Ram\u00f3n_Bareiro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Centuri\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Fuentes", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Dom\u00ednguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Saveljich", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mauricio_Affonso", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Cristaldo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Galv\u00e1n_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Ruiz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Facundo_Erpen", "Rio_de_Janeiro"], ["Brian_Blasi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Ju\u00e1rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Zubeld\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Alberto_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Brum_(footballer,_born_1983)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Pereyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Bianchi", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Menghi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Charles_Whaley", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eber_Moas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_C\u00e9sar_Toresani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Cano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Chaparro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Agust\u00edn_Cardozo_(footballer,_born_1997)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Biglia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Roberto_Floris", "Rio_de_Janeiro"], ["Araquem_de_Melo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ignacio_Arce", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Almir\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Medina", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Villaf\u00e1\u00f1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Cauteruccio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Ferreyra", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_Batalla", "Rio_de_Janeiro"], ["Guido_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Touri\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Cambiasso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Soriano_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jacob_Murillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Marinelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Diogo_Silvestre", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Yacob", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Fabi\u00e1n_Artime", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_Almir\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Pedro_Monz\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Foyth", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Zazpe", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hugo_Barrientos", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Blas_Taffarel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Archubi", "Rio_de_Janeiro"], ["Enrique_Vidall\u00e9", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Mulet", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rafael_Garc\u00eda_(footballer,_born_1989)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Forlano", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Giordana", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Rojas_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Mazzantti", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Cruciani", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Gavil\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_Scotto", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Espinoza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pedro_Larraquy", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Bullaude", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Orfano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Cejas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fabricio_Lenci", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Belloso", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Arias_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Felipe_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1990)", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Civelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Blas_C\u00e1ceres", "Rio_de_Janeiro"], ["El\u00edas_G\u00f3mez_(footballer,_born_1994)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Antonio_Mohamed", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ramiro_Funes_Mori", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Avellaneda_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Vigneri", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Braian_Volpini", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Klimowicz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lautaro_Comas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Dovetta", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Gallegos", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Cedr\u00e9s", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Herrera_(footballer,_born_1983)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_\u00c1ngel_Raimondo", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Enr\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Vladimir_Mar\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Romero_(footballer,_born_1998)", "Rio_de_Janeiro"], ["Edwar_L\u00f3pez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Elvio_Mart\u00ednez", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Echevarr\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Mat\u00edas_Rodr\u00edguez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Valent\u00edn_Larralde", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Daniel_Garro", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Rom\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lautaro_Morales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Crespo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Soto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Sim\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jaime_Sarlanga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Balbuena", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Javier_Yacuzzi", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Torresi", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_C\u00f3lzera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Becker", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Iv\u00e1n_P\u00e9rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Rossi", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Barrado", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ezequiel_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1983)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emilio_Reuben", "Rio_de_Janeiro"], ["Stefano_Callegari_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Pedro_Troglio", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Papa", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabi\u00e1n_Esp\u00edndola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1989)", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Maidana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Josimar_Mosquera", "Rio_de_Janeiro"], ["Duv\u00e1n_Zapata", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rub\u00e9n_Ayala", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Salazar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Kalinski", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rub\u00e9n_Dar\u00edo_Rossi", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Izquierdoz", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Robledo", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Gustavo_Pereyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Goux", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Concistre", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_Berm\u00fadez", "Rio_de_Janeiro"], ["Nelson_Cuevas", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Cuevas", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1989)", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Elizaga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Carlos_Trebucq", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Silvani", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nahuel_Z\u00e1rate", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Julio_C\u00e9sar_Gaona", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Baldunciel", "Rio_de_Janeiro"], ["Gerardo_Alcoba", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Navarro", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Ariel_N\u00fa\u00f1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Robertone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Ramacciotti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Fern\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Blandi", "Rio_de_Janeiro"], ["Kevin_Mac_Allister", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Filgueira", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Tripichio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Tanucci", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Rueda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Freites", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Cecchini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Nag\u00fcel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Torres", "Rio_de_Janeiro"], ["Giovani_Lo_Celso", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Romero_(footballer,_born_1985)", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Ram\u00edrez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Molina", "Rio_de_Janeiro"], ["Nazareno_Baz\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Carlos_Ferreyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Flores", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Biasutto", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Garc\u00eda_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Pereyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Tiago_Palacios", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Barrios", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Manuel_Requena", "Rio_de_Janeiro"], ["Yefri_Reyes_(footballer,_born_1996)", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_V\u00e9lez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Domingo_Ar\u00e9valo", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Mart\u00ednez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Norberto_Paparatto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Ram\u00f3n_Rocha", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Esp\u00edndola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Barbas", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_La_Fuente", "Rio_de_Janeiro"], ["Georgi_Kinkladze", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Carrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Zaghari\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_V\u00e1zquez", "Rio_de_Janeiro"], ["Lisandro_Sacripanti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Rinc\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Fant\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Rotondi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nahuel_Valentini", "Rio_de_Janeiro"], ["Benjam\u00edn_Dom\u00ednguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_V\u00e1zquez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_De_Muner", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Poyet", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ger\u00f3nimo_Saccardi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Valentin_Barbero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Facundo_Cardozo", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_R\u00edos", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Mar\u00eda_Carregado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Traverso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_\u00c1ngel_Loayza", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Killer", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Marcone", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Redondo", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Burtovoy", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Carniello", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Blondel", "Rio_de_Janeiro"], ["Alberto_Mario_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_Vangioni", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Camilo_Saiz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Bernuncio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Charles_Ar\u00e1nguiz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Evangelista", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Alayes", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Torres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carmelo_Valencia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Sanguinetti", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Aranda", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Gandolfi", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Navas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Orsini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luca_Mart\u00ednez", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricardo_Rojas_(footballer,_born_1971)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c9rik_Bodencer", "Rio_de_Janeiro"], ["Guido_Villar", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Bonano", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Lorenzetti", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Tecilla", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gianmarco_Gambetta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Gait\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1994)", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Pintos", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1974)", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Gil", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Contrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Cabrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Zampedri", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_Borja", "Rio_de_Janeiro"], ["Bruno_Palazzo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Facundo_Castro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Otero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Ju\u00e1rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Vel\u00e1squez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Comas_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Bruno_Marioni", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gabriel_Iribarren", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Devincenzi", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Garr\u00e9", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Morete", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Mac_Allister", "Rio_de_Janeiro"], ["Manuel_Vicentini", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Jim\u00e9nez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Chur\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Antonio_Jim\u00e9nez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Labruna", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["David_Bisconti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Renato_Corsi", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Tobares", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Acevedo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Cerutti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Ib\u00e1\u00f1ez_(footballer,_born_1992)", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Galdames_Mill\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Tagliafico", "Rio_de_Janeiro"], ["Vicente_Principiano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Vesco", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_C\u00e9sar_Jim\u00e9nez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Brian_Montenegro", "Rio_de_Janeiro"], ["Horacio_Troche", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Dalto", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Mancinelli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ram\u00f3n_Mi\u00e9rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Campi", "Rio_de_Janeiro"], ["Eliseo_Brown", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Balvor\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_\u00c1ngel_Leyes", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Quinteros", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Peralta_Bauer", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Le\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Oberman", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Caranta", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Peucelle", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joaqu\u00edn_Correa", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Rivadero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Aubone", "Rio_de_Janeiro"], ["V\u00edctor_L\u00f3pez_(footballer,_born_1978)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hector_Pizorno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Albeiro_Usuriaga", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Arrieta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alan_Robledo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Bustos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Villafa\u00f1e", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jes\u00fas_D\u00e1tolo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Renato_Cesarini", "Rio_de_Janeiro"], ["Doctor_Khumalo", "Rio_de_Janeiro"], ["El\u00edas_Bazzi", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Chironi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eusebio_Chamorro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cata_D\u00edaz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hamilton_Pereira", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Menosse", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eric_Ram\u00edrez_(footballer,_born_1996)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ren\u00e9_Houseman", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Torrico", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_2004)", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Bou", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Loeschbor", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Brailovsky", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dami\u00e1n_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Penta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Servetto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Fortunato", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Pareja", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Javier_Claut", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Lavezzi", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Sim\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Fritzler", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Coronel", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mauro_Maidana", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Arce_(footballer,_born_1985)", "Rio_de_Janeiro"], ["Alberto_Mariotti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_D\u00edaz_(footballer,_born_1992)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Franco_L\u00f3pez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Franco_(footballer,_born_1996)", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Manenti", "Rio_de_Janeiro"], ["Maurinho_(footballer,_born_1933)", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_Zamogilny", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Kadijevic", "Rio_de_Janeiro"], ["David_Escalante", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Moreno", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hugo_Ibarra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Zambrano_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Placente", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Felix_Villacorta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Menossi", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricardo_Bochini", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_De_Giorgi", "Rio_de_Janeiro"], ["Emmanuel_Gigliotti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Maldonado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Colman", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Dom\u00ednguez_(footballer,_born_1991)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucio_Compagnucci", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fernando_Machado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Javier_Netto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dami\u00e1n_Fern\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Gatito_Fern\u00e1ndez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Francisco_Cassiani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Madel\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Viola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Pern\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Arce", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Arismendi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Recalde", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Minissale", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Vella", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Attilio_Demar\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hern\u00e1n_Burbano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ariel_Ibagaza", "Rio_de_Janeiro"], ["Enrique_Chazarreta", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Aquino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lautaro_Valenti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Z\u00e9_Turbo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Chitzoff", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Vega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dar\u00edo_Husa\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Vairo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Castro_Ponce", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Mack", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Palacios", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfredo_Obberti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Bravo", "Rio_de_Janeiro"], ["Yeimar_G\u00f3mez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Bruno_Urribarri", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_Sarmiento", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_Trejo", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Castrom\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Reinaldo_Merlo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eladio_Vaschetto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_L\u00f3pez_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Maximiliano_Cavallotti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gino_Padula", "Rio_de_Janeiro"], ["Luca_Orellano", "Rio_de_Janeiro"], ["Ramiro_Macagno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_V\u00e1zquez_(footballer,_born_2001)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_G\u00f3mez_(footballer,_born_1983)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Romero_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Soria", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Silva", "Rio_de_Janeiro"], ["Bruno_Pezzella", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Mach\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngel_Di_Mar\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fabi\u00e1n_Santana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_Alcors\u00e9", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Gim\u00e9nez", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Casa", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngel_Gonz\u00e1lez_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Eliseo_Mouri\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Giorgetti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Claudio_Rojas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Cozzoni", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Vergini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luciano_Balbi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Rosada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Vera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Robert_Rojas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joaqu\u00edn_Laso", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Sodero", "Rio_de_Janeiro"], ["Carmelo_Villalba", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Edgar_Denis", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nelson_Cabrera_(Uruguayan_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Montagna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Cubas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Br\u00edtez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Esp\u00edndola", "Rio_de_Janeiro"], ["Milton_Caraglio", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Manuel_Vargas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Gamboa", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Mora", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Medero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["H\u00e9ctor_Bracamonte", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Nahuel_Rodr\u00edguez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Patricio_Toranzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Jerem\u00edas_Ledesma", "Rio_de_Janeiro"], ["Albano_Bizzarri", "Rio_de_Janeiro"], ["Nehu\u00e9n_P\u00e9rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Moyano_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Pompei", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Andrada", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Tom\u00e1s_Molina_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ramiro_Carrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Roy\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Tino_Costa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Jara", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Meske", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Sosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Freire", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emanuel_Morales", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Cruz_Kaprof", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1991)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emanuel_Garc\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Zaragoza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Miranda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_Cardozo", "Rio_de_Janeiro"], ["Rafael_Santos_Borr\u00e9", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Cartes", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricardo_Centuri\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Celaya_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Maciel", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Islas", "Rio_de_Janeiro"], ["Flavio_Zandon\u00e1", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Pellerano", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Ivanobski", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Lema", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Barrera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Aldo_Paredes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Derlis_Cardozo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Ins\u00faa", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_Bernardi_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Castillejos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Coscia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Aldo_Osorio", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Viatri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonathan_Men\u00e9ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Herrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Scotta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Vivas", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Jerez_Silva", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Rojas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Litre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Vall\u00e9s", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Manuel_Mart\u00ednez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jalil_El\u00edas", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Schor", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Guerra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lautaro_Baeza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Vel\u00e1zquez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leopoldo_Luque", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Manuel_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Paulo_Valentim", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Pugh", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Acosta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Silvio_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Cingolani", "Rio_de_Janeiro"], ["Kevin_Ram\u00edrez_(footballer,_born_1994)", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Scotti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Pablo_Vojvoda", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Solari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lisandro_Alzugaray", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Romero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_C\u00e1ceres", "Rio_de_Janeiro"], ["Zaid_Romero", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Roque", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_\u00c1lvarez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Nicolaievsky", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Clemente_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Ram\u00f3n_Ver\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Mu\u00f1oz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Linares", "Rio_de_Janeiro"], ["Osvaldo_Piazza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Rivero", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Cousillas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luciano_De_Bruno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Manuel_Panaro", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Rosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_G\u00f3mez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["V\u00edctor_Hugo_\u00c1valos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1990)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Manuel_Azconz\u00e1bal", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_L\u00f3pez", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Marchant", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_2001)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Casas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_De_Miranda", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_\u00c1balos", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Fontana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Aguiar", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["J\u00fanior_Alonso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Farr\u00e9", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emiliano_Vecchio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Villalba", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Bertoglio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Edgardo_Madinabeytia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Passet", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_G\u00e9nez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_\u00dabeda", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1992)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Abel_Masuero", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Florent\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Parodi", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Villafa\u00f1e", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Walter_Garc\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Castillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Pellerano", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Carboni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Massei", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Calello", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Aguirregaray", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_R\u00edos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Miguel_\u00c1ngel_Mart\u00ednez_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Valent\u00edn_Viola", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dar\u00edo_Felman", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Rudler", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joaqu\u00edn_Ib\u00e1\u00f1ez_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Patricio_Monti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Cruz_Villagra", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Castro_(footballer,_born_1994)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Esp\u00ednola", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Vicente_de_la_Mata_(born_1944)", "Rio_de_Janeiro"], ["Brian_Ferreira", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Cardozo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lisandro_L\u00f3pez_(footballer,_born_1983)", "Rio_de_Janeiro"], ["C\u00e9sar_Mena", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Rotchen", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Carballo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Talamonti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gonzalo_Casazza", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Balboa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rinaldo_Martino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Balerdi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ademir_(footballer,_born_1960)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Cufr\u00e9", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Hoyos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Bobadilla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Altolaguirre", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Bailo", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Bernegger", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_N\u00fa\u00f1ez_(footballer,_born_1984)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Bertoni", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Paredes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Grenddy_Perozo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Espina", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Pe\u00f1alba", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Carbonero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alfredo_Pussetto", "Rio_de_Janeiro"], ["Jaime_Ayov\u00ed", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Hern\u00e1ndez_(Argentine_footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nery_Pumpido", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Adri\u00e1n_Paz", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_Jacquet", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Garc\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gary_Medel", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luciano_Gui\u00f1az\u00fa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_Apaolaza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Felipe_Roa", "Rio_de_Janeiro"], ["M\u00e1ximo_Lucas", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Hechalar", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rodrigo_Colombo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ramiro_Garay", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_D\u00edaz_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Christian_Akselman", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Michael_Covea", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Navarro_Montoya", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ludovico_Bidoglio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mauricio_Pereyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Milton_Coimbra", "Rio_de_Janeiro"], ["David_Mart\u00ednez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Prono", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Pezzuti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Oruez\u00e1bal", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Amarilla", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Radamel_Falcao", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ezequiel_Gallegos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eric_Remedi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Coronel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Toledo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Dubois", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Heraldo_Bezerra", "Rio_de_Janeiro"], ["Brian_Nieva", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Samuel", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Marcelino_\u00c1lvarez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["F\u00e9lix_Loustau", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_F\u00fariga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Demartini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Shaffer", "Rio_de_Janeiro"], ["Omar_da_Fonseca", "Rio_de_Janeiro"], ["Leo_Franco", "Rio_de_Janeiro"], ["Bruno_Fornaroli", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Asis", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Sambueza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ricardo_Viveros", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngel_Ortiz_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Pr\u00f3speri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Cubilla", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Dubarbier", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Monges", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Lima", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_Paniagua", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_D\u00edaz_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Muriel_Orlando", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Malano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Berti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c9dgar_Zaracho", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Ledesma", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Murillo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Kranevitter", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_Rial", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1987)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Salazar_(footballer,_born_1993)", "Rio_de_Janeiro"], ["Horacio_Cardozo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Bernardello", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Barros_Schelotto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Gast\u00f3n_Castro", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Sosa_(footballer,_born_1991)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rom\u00e1n_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1983)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Daniel_Valencia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Su\u00e1rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Valenzuela", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_P\u00e9rez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_C\u00e9sar_Cort\u00e9s", "Rio_de_Janeiro"], ["Pedro_Kozak", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Monti", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Alcides_Mena", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabio_Marozzi", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Macalik", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Abbondanzieri", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Delorte", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_Gerzel", "Rio_de_Janeiro"], ["M\u00edlton_Alves_da_Silva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_Bontempo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Di_Gregorio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Balbuena", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Pablo_Freytes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Araujo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Hohberg", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Licht", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Janson", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Isel\u00edn_Santos_Ovejero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfredo_Garasini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_F\u00e9rtoli", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Villaverde", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Waldo_Ponce", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Verdugo", "Rio_de_Janeiro"], ["Manuel_Llano_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Emmanuel_Ojeda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Vairo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Payero", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Cejas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hern\u00e1n_Losada", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Reinaldo_Alderete", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c1lex_Bola\u00f1os", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Garc\u00eda_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Sessa", "Rio_de_Janeiro"], ["Ciro_Rius", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonatan_Maidana", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Ansaldi", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Romero_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Manrique", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Paz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Bogino", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Magn\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Vigna", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_Lizio", "Rio_de_Janeiro"], ["Patricio_Abraham", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodi_Ferreira", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Deian_Ver\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Castellani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Mart\u00edn_G\u00f3mez", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Corazzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Ramacciotti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Rojas_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1983)", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Cambeses", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Masnik", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_da_Silva", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Alfredo_Vila", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Eguren", "Rio_de_Janeiro"], ["Omar_Sebasti\u00e1n_P\u00e9rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Yudica", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1981)", "Rio_de_Janeiro"], ["Arnaldo_Sialle", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Joaqu\u00edn_Rikemberg", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Braian_Lluy", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emiliano_Dudar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Lagos", "Rio_de_Janeiro"], ["Exequiel_Narese", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Tauber", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Quiroga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Milton_Valenzuela", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Gamarra", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Andr\u00e9s_Aparicio", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Lacunza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Silvio_Romero_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_Ferro", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_Mellado", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Altuna", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Rodas", "Rio_de_Janeiro"], ["Faustino_Dettler", "Rio_de_Janeiro"], ["Victorio_Ramis", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Ambrogio", "Rio_de_Janeiro"], ["Brian_G\u00f3mez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Luna_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Wilder_Cartagena", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Vittor", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Montoya", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1992)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Luis_Anangon\u00f3", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Rueda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jairo_Palomino", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Palacios", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Ponzio", "Rio_de_Janeiro"], ["Ram\u00f3n_Ignacio_Fern\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lisandro_Sacripanti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Norberto_Y\u00e1cono", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rub\u00e9n_Gonz\u00e1lez_(Uruguayan_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Fosgt", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Curruhinca", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Poyet", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Ferracuti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Favio_M\u00e1rquez", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Riquelme", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1997)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Cavallaro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joaqu\u00edn_Arzura", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Gonz\u00e1lez_Metilli", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Barraza", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Colautti", "Rio_de_Janeiro"], ["Wason_Renter\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fernando_Alloco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Rivas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Walter_Acu\u00f1a", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Barrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Ricardo_Cruz", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Jones", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Baz\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1988)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Mat\u00edas_Fischer", "Rio_de_Janeiro"], ["Renzo_Alfani", "Rio_de_Janeiro"], ["Ren\u00e9_Pontoni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Bernuncio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Vald\u00e9s_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Gamba", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Ischia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Armando_Dely_Vald\u00e9s", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Correa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Facundo_Bruera", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Avelda\u00f1o", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ricardo_Rocha_(footballer,_born_1962)", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Allione", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dar\u00edo_Fabbro", "Rio_de_Janeiro"], ["Maxi_L\u00f3pez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_Varallo", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Pablo_Sor\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_Abrigo", "Rio_de_Janeiro"], ["Ivo_Hongn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["An\u00edbal_Roy_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Tecilla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Baena", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hansell_Riojas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Pekarnik", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mart\u00edn_Pando", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Tifner", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alcides_Silveira", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_P\u00e1jaro", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Ver\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Razzotti", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Bellocq", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_G\u00f3mez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Albertengo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Gioda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Enzo_Ferrero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bruno_Bianchi_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Bonad\u00edo", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Higua\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_\u00c1valos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Osmar_Leguizam\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_Cardozo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luciano_Nieto", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Acu\u00f1a", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Maciel", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Ju\u00e1rez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Pedro_Pasculli", "Rio_de_Janeiro"], ["Braian_Galv\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Mancini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Cobelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_De_Paul", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Ca\u00f1ete", "Rio_de_Janeiro"], ["Justo_Giani", "Rio_de_Janeiro"], ["V\u00edctor_Cuesta", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Carrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Montoya", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luka_Tudor", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Manuel_Salgueiro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Gabriel_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Pochettino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Carrasco", "Rio_de_Janeiro"], ["Mateo_Castellano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Almandoz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_P\u00e9rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Bueno", "Rio_de_Janeiro"], ["Cl\u00e1udio_Correa", "Rio_de_Janeiro"], ["Enzo_Copetti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Figueroa", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Savoia", "Rio_de_Janeiro"], ["Ysrael_Z\u00fa\u00f1iga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Osvaldo_Arroyo", "Rio_de_Janeiro"], ["Ernesto_\u00c1lvarez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Trotta", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_S\u00e1nchez", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Canelo", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Bailone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Orlando_Gaona", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ger\u00f3nimo_Rulli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_Bontemps", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_R\u00edos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Calzada", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Lencinas", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Enrique", "Rio_de_Janeiro"], ["Guido_Di_Vanni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Curuchet", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Lojacono", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Da_Luz", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Rozental", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alan_Cantero", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_Ramos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Mustaf\u00e1", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Telch", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Ram\u00edrez", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_\u00d3rteman", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Ram\u00edrez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Osella_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Piarrou", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Arrieta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["P\u00edo_Corcuera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nahuel_Iribarren", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Landaida", "Rio_de_Janeiro"], ["Papu_G\u00f3mez", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Javier_Morales", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Molina_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gerardo_Martino", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Osmar_Ferreyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Sevillano", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexander_Sosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Norberto_Raffo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Norberto_Madurga", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_Dom\u00ednguez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Jara", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Nizzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Real", "Rio_de_Janeiro"], ["Paolo_Montero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1991)", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Torres_(footballer,_born_1982)", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Roncaglia", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Mac_Allister", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Lomonaco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Tonelotto", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Killer", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Des\u00e1bato_(footballer,_born_1990)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Pend\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Torres", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Vera_(footballer,_born_1998)", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Assis", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_P\u00e9rez_(footballer,_born_1980)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Mazzoni", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_V\u00e1zquez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Landa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexander_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alex_Vigo", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Pellegrino", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Coll", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1997)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Lebus", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabricio_Brener", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabricio_Fuentes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Canales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Cuevas", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Moreno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Pedro_Fuenzalida", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexander_Medina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Rendo", "Rio_de_Janeiro"], ["Ramiro_Ruiz_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_Luna", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Moya", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Batti\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Dayro_Moreno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Benegas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Enzo_Ortiz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Vicente_Pern\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Gil", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Acevedo", "Rio_de_Janeiro"], ["Rafael_Albrecht", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Daniel_Montenegro", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Villarreal", "Rio_de_Janeiro"], ["R\u00faben_Bare\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Salvador_Reynoso", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Silva_(footballer,_born_1980)", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Becker", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Donatti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Attilio_Demar\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Zanetti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexander_Viveros", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["H\u00e9ctor_Rodr\u00edguez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Alarc\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Camargo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Milovan_Miro\u0161evi\u0107", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_G\u00f3mez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Manuel_Moreno", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Alonso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Britez_Ojeda", "Rio_de_Janeiro"], ["Yeimar_G\u00f3mez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Sciucatti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Beltr\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Reinaldo_Merlo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Luque", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Montillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Pocrnjic", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Sabia", "Rio_de_Janeiro"], ["Jherson_C\u00f3rdoba", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Luis_Palomino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Medina_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_San_Mart\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Salcedo", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Migone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Gentiletti", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Garay", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Ezequiel_Garc\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Ferraz_Vila", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Caniggia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Valdano", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Kempes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Ospina", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mariano_Bareiro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Comizzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Canavessio", "Rio_de_Janeiro"], ["Aldo_Bobadilla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_C\u00e9sar_Franco_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1986)", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Arizala", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Ellacopulos", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Alberto_Estrada", "Rio_de_Janeiro"], ["Oscar_Mart\u00edn_(footballer,_born_1934)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1937)", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Giovini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Pons", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Z\u00e1rate", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_G\u00f3mez_(footballer,_born_1997)", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Auzqui", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Pereda", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Albertengo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Iriarte", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Vildozo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alejandro_Ruidiaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lautaro_Arellano", "Rio_de_Janeiro"], ["Wilfredo_Olivera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Molina", "Rio_de_Janeiro"], ["Rogelio_Dom\u00ednguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_L\u00e1zzaro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Roselli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Pacheco_(footballer,_born_1976)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Ojeda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Vera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Devecchi", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Villavicencio", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_Alem\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Jara", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Roy\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Domingo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rodrigo_Palacio", "Rio_de_Janeiro"], ["Humberto_Mendoza", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Gal\u00edndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Costanzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucio_Filomeno", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Escalona", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Romagnoli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Saracchi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Pereyra_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Posse", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Tr\u00edpodi", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Jos\u00e9_Herrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Adri\u00e1n_L\u00f3pez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Miguel_Escalada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Bersano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Gago", "Rio_de_Janeiro"], ["Rub\u00e9n_Marino_Navarro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_de_la_Pe\u00f1a", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonel_Rivas", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Pozo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonel_Ferroni", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Merolla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Sosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Rom\u00e1n_Riquelme", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_V\u00e9lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Yamil_Garnier", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Boris_Rieloff", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hugo_Gatti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_P\u00e9rez_Garc\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Rojas_(Paraguayan_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enrique_Borja_(footballer,_born_1995)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Novaretti", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Calandria", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Wilson_Morelo", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Islas", "Rio_de_Janeiro"], ["Edson_Puch", "Rio_de_Janeiro"], ["Juli\u00e1n_Malatini", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Maisterra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Ariel_Romero", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_De_Bortoli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mart\u00edn_P\u00e9rez_Guedes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_\u00c1lvarez", "Rio_de_Janeiro"], ["Egidio_Ar\u00e9valo_R\u00edos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Zalazar", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Hern\u00e1ndez_(footballer,_born_1968)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Dematei", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Aaron_Molinas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Romero_(footballer,_born_1992)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Trucco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c9rik_Godoy", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1985)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Perfumo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Dom\u00ednguez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Guidi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_C\u00e9sar_Baldivieso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Romero", "Rio_de_Janeiro"], ["El\u00edas_L\u00f3pez", "Rio_de_Janeiro"], ["Abel_Arga\u00f1araz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Serrano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_Herrera_(footballer,_born_1998)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Cousillas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_P\u00e9rez_(footballer,_born_1993)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Daniel_Cordone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dylan_Gissi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_So\u00f1ora", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fabi\u00e1n_Vargas", "Rio_de_Janeiro"], ["Camilo_Mayada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Raul_Sanzotti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Manuel_Varea", "Rio_de_Janeiro"], ["Nolberto_Solano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mart\u00edn_Uranga", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Veglio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Yepes", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1996)", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Quintana_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Fontanello", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Villalva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Lencina", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Desio", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Batista", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Oroz", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Iritier", "Rio_de_Janeiro"], ["Nelson_Insfr\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Monteseir\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Giambuzzi", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Alvacete", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebastian_Ram\u00edrez_(footballer,_born_2000)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Ignacio_Carrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Michael_L\u00f3pez_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Peratta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1992)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emmanuel_Garc\u00eda_(footballer,_born_1993)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gonzalo_Groba", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Villafa\u00f1e", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Leto", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Manuel_Garc\u00eda_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonatan_Tarquini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Yllana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Nayar", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Osvaldo_Batocletti", "Rio_de_Janeiro"], ["V\u00edctor_L\u00f3pez_(footballer,_born_1971)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Luis_Fern\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Asencio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Silvestre", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Diogo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Acosta_(footballer,_born_1988)", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_Ledesma", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucho_Gonz\u00e1lez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["James_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Antu\u00f1a", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Camacho", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_G\u00f3mez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Alberto_Ramos", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_Nieto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Abel_Peralta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jonathan_Galv\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Curbelo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Romildo_Etcheverry", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Mart\u00ednez", "Rio_de_Janeiro"], ["Lu\u00eds_Leal_(footballer,_born_1987)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alejandro_Kenig", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Luis_Morales", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dami\u00e1n_Musto", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_S\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["James_Gifford", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_\u00c1lvarez_(footballer,_born_February_1996)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Asenjo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Napolitano_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dwight_Pezzarossi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Enzo_Trinidad", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Godoy", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_M\u00e9ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Acosta_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Esquivel", "Rio_de_Janeiro"], ["Ivar_Stafuza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Kevin_Isa_Luna", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Amorebieta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Erbes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Olivi", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_Chimino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Carbonero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1983)", "Rio_de_Janeiro"], ["Arturo_Mina", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Viera_(Paraguayan_footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c1ngel_Clemente_Rojas", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Rodr\u00edguez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Cascini", "Rio_de_Janeiro"], ["List_of_Argentine_Primera_Divisi\u00f3n_top_scorers", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Telechea", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Garc\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Harrinson_Mancilla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Su\u00e1rez_(footballer,_born_1995)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1999)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alberto_Fanesi", "Rio_de_Janeiro"], ["Nelson_Guti\u00e9rrez", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_D\u00edaz_(footballer,_born_1990)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Cano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Alejandro_Franco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Tuzzio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dami\u00e1n_Arce", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_Chicco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Osvaldo_Panzutto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daian_Garc\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Juli\u00e1n_Navas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nery_Leyes", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Melo", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Aguilar_(footballer,_born_1987)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_G\u00f3mez", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Amor", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Dom\u00ednguez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Eluchans", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Sosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Conigliaro", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Laso", "Rio_de_Janeiro"], ["Brandon_Cort\u00e9s", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Maroni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Mar\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Zelaray\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Marcovecchio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Roma", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Aguirre", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Pollacchi", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Drovandi", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuele_Del_Vecchio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Asprilla", "Rio_de_Janeiro"], ["C\u00e9sar_Horst", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Marcelino_\u00c1lvarez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Valussi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Orb\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Chichizola", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_\u00d3scar_Scarione", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Bossio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Cosciuc", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Luis_Chilavert", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Garc\u00eda_(Uruguayan_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_Kmet", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Talpone", "Rio_de_Janeiro"], ["Ernesto_Go\u00f1i", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_Sarmiento", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfredo_Graciani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emilio_Di_Fulvio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Agust\u00edn_Sosa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Caprio", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Rossi_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexandro_Bernabei", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Natalio_Perinetti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dami\u00e1n_Gim\u00e9nez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Molina", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Ferro", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Cubilla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_P\u00e9rez_Godoy", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Manuel_Cobo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Gallardo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gianni_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Frank_Fabra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Ignacio_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Braian_Mansilla", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Rub\u00e9n_Menin", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Osores", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Togni", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Stefanelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Toja", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Encina", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_T\u00e9vez", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_Gand\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Ayala", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Navarro_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_G\u00f3mez_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["S\u00e9rgio_Manoel_(footballer,_born_1972)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Mart\u00edn_Parodi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Garc\u00eda_Aspe", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_P\u00edriz", "Rio_de_Janeiro"], ["Isidro_L\u00e1ngara", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ger\u00f3nimo_Poblete", "Rio_de_Janeiro"], ["El\u00edas_Umeres", "Rio_de_Janeiro"], ["Alan_So\u00f1ora", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enrique_Guaita", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Anchoverri", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c1ngel_M\u00e9dici", "Rio_de_Janeiro"], ["Charles_Douglas_Moffatt", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_P\u00e9kerman", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Sosa_(footballer,_born_1991)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Rodr\u00edguez_(Uruguayan_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Unsain", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_M\u00e9ndez_(Mexican_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Rivarola", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Gonz\u00e1lez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Gallucci", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Medr\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Blanco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcos_Galarza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Lucero", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Gonz\u00e1lez_(Argentine_footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Claudio_Husa\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Squeo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_S\u00e1nchez_Mi\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Passerini", "Rio_de_Janeiro"], ["Nelson_Vivas", "Rio_de_Janeiro"], ["Valeriano_L\u00f3pez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Echeverr\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Edwin_Chalar", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Menseguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Manzur", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Brandon_Obreg\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Maximiliano_Meza_(footballer,_born_1992)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Purita", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Villar", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fausto_Grillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ignacio_Ja\u00faregui", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Ocampos", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Imboden", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Oscar_Almir\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Rosales", "Rio_de_Janeiro"], ["Okiki_Afolabi", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Janson", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1lvaro_Navarro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Argach\u00e1", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Banegas", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonatan_Fleita", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roger_Mart\u00ednez", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Jos\u00e9_Urruti", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Tambussi", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Santana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Zermatten", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Luna", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Abreg\u00fa", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_P\u00e1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Algozino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Chaves", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_Manuel_Ch\u00e1vez", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Basualdo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9icer_Reasco", "Rio_de_Janeiro"], ["Gaspar_Gentile", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Soca", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexander_Dom\u00ednguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Severino_Varela", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_Sastre", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Agust\u00edn_Pastorelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Giovanni_Moreno", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Z\u00e1rate", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_Ortega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Mar\u00eda_Minella", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Bianchi", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Maglioni", "Rio_de_Janeiro"], ["Enzo_Guti\u00e9rrez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mateo_Musacchio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Coria", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_P\u00e9rez_(footballer,_born_1999)", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Graci\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Antony_de_\u00c1vila", "Rio_de_Janeiro"], ["Antonio_Ratt\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Baroni", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Cichero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_Musimessi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Silva", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Monarriz", "Rio_de_Janeiro"], ["Patricio_Matricardi", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Tapia_(footballer,_born_1994)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Guglielminpietro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Becerra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Martinena", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Calder\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Braian_Lluy", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Graciani_(footballer,_born_1993)", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Luis_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1963)", "Rio_de_Janeiro"], ["Kevin_Ceceri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lautaro_Formica", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Lezcano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_L\u00f3pez_(footballer,_born_1987)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Simeone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Christian_Dollberg", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_Iturrieta", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Oyola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Besozzi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Lanari", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Quintana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Borges", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["V\u00edctor_Ugarte", "Rio_de_Janeiro"], ["Enzo_Francescoli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Fuentes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Carlos_Carone", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Luis_Ghiso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Di_Yorio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Francisco_Aguirre", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Barroso", "Rio_de_Janeiro"], ["Humberto_Ballesteros", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Affonso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Van_Tuyne", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_P\u00e9rez_(footballer,_born_1985)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adonis_Fr\u00edas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Erpen", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Ju\u00e1rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Gorosito", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Pucheta", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Bianchi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Armenteros", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Sapetti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Francesco_Celeste", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ubaldo_Fillol", "Rio_de_Janeiro"], ["Darwin_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Lampe", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Freire", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Fren", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Alvari\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Luis_Pavoni", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Migli\u00f3nico", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Sabella", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ernesto_Cristaldo", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Luis_Calder\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Villaf\u00e1\u00f1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Batalla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Christian_Bassedas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Daniel_Salvatierra", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Leys", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Paulo_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Forl\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Herranz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jonathan_Bottinelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Yacob", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Fabi\u00e1n_Artime", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Danilo_G\u00f3mez", "Rio_de_Janeiro"], ["Daley_Mena", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Reinaldo_Lenis", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Cagna", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ram\u00f3n_Aguirre_Su\u00e1rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Sauro", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Forlano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Giordana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Rojas_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Barcel\u00f3", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Jara", "Rio_de_Janeiro"], ["Eros_Mancuso", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_D'Angelo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Gavil\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dar\u00edo_Scotto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Tevez", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Garnero", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Olaza", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Gamba", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_del_R\u00edo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Valido", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["N\u00e9stor_Breitenbruch", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Correa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Carrascal", "Rio_de_Janeiro"], ["Felipe_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1990)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Garate", "Rio_de_Janeiro"], ["Norberto_Scoponi", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Fern\u00e1ndez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Blas_C\u00e1ceres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rafael_Olarra", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alexis_Niz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_Asteggiano", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_Escobar", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Barcos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Duv\u00e1n_Vergara", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Flores_(footballer,_born_1997)", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Alfaro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Mateo", "Rio_de_Janeiro"], ["Ramiro_Enrique", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Cataldi", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_\u00c1ngel_Raimondo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Augusto_Batalla", "Rio_de_Janeiro"], ["Enzo_Trossero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Epifanio_Garc\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Math\u00edas_Corujo", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Romero_(footballer,_born_1998)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Elvio_Mart\u00ednez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mosquito_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Bruno_Vides", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Enzo_Cabrera_(footballer,_born_1999)", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Cardozo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Pagani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_Pizzini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Patricio_Ostachuk", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Obolo", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Driussi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Torresi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Broggi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1992)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Oscar_Rossi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Quintana", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Solari", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Montiel_(footballer,_born_1996)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Dom\u00ednguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1996)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Buttice", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Melano", "Rio_de_Janeiro"], ["Pedro_Troglio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Victorio_Cocco", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Enrique_Est\u00e9vez", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Gatti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rodolfo_Almeyda", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Monllor", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Almerares", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Williams_Riveros", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Faurl\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Pavlovich", "Rio_de_Janeiro"], ["Luca_Sosa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rub\u00e9n_Dar\u00edo_Rossi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Izquierdoz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Robledo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Sacchi", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Vel\u00e1zquez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Goux", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_De_Ciancio", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Carrascosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Mello", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Berm\u00fadez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Cuevas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1989)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_David_Leudo", "Rio_de_Janeiro"], ["Said_Llambay", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Josu\u00e9_Ayala", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Rogoski", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Baldunciel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_C\u00e9sar_Gaona", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gerardo_Rabajda", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Sanfilippo", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Navarro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Garc\u00eda_Camb\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_Zelada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Ormaz\u00e1bal", "Rio_de_Janeiro"], ["Manuel_Seoane", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Kevin_Mac_Allister", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["P\u00edo_Corcuera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Yba\u00f1ez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Germ\u00e1n_Alemanno", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_Freites", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Humberto_Lobo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bruno_Valdez_(footballer,_born_2002)", "Rio_de_Janeiro"], ["Joel_Amoroso", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Fabi\u00e1n_L\u00f3pez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Campa\u00f1a", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Morales_(footballer,_born_1991)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Romero_(footballer,_born_1985)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Livio_Prieto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Carlos_Ferreyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Biasutto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Jara", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Pereyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Castro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tiago_Palacios", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Barrios", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Manuel_Requena", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_De_Olivera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Coyette", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Bruno_Pitt\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Arnold_Watson_Hutton", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Torres", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonathan_Ferrari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Perrone", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_Lug\u00fcercio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enrique_Gabriel_Meza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Ram\u00f3n_Rocha", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Lopes", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_B\u00e1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["David_Abraham_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Barbas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Math\u00edas_Abero", "Rio_de_Janeiro"], ["Alex_Silva_(footballer,_born_1993)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pedro_Portocarrero_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Giordano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Zaghari\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Facundo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Man\u00e1", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Sarulyte", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Buonanotte", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Fant\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["An\u00edbal_Godoy", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Guerrero_(footballer,_born_1977)", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_Ochoa", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_De_La_Fuente", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Batista", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Saad", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Quiroga", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_D\u00edaz_(footballer,_born_1986)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Daniel_Hern\u00e1ndez_(footballer,_born_1970)", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Ag\u00fcero", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Quiroga", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonel_R\u00edos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Garisto", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Heredia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Renzo_Giampaoli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Centuri\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["C\u00e9sar_Lamanna", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Killer", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Marcone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Redondo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Edwin_Cardona", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eddy_Carazas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alejo_Antilef", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Salvador_Reynoso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Lett", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Sequeira", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngel_Puertas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Christian_Almeida", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Cruz_Gill", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Varaldo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Evangelista", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Alayes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Ciaccheri", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Pinto", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Ferreira_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Gottfrit", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Astudillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Kannemann", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Gabbarini", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Freitas", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Aranda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lihu\u00e9_Prichoda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Javier_Gandolfi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristi\u00e1n_Gait\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Daniel_Wilchez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Di_Lorenzo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c9rik_Bodencer", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Dar\u00edo_Calvo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Milton_Viera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Montoya", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_Veira", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Gonz\u00e1lez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Guido_Villar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Bonano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Daniel_Tapia", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Lorenzetti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Leguizam\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1lvaro_Montero_(Colombian_footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["H\u00e9ctor_Gait\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Balthazar_Bernardi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Ramos_(footballer,_born_1969)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1994)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1977)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Medina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Mar\u00eda_Silvero", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Zamora", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Raymonda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Christian_Cellay", "Rio_de_Janeiro"], ["Ram\u00f3n_Heredia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fernando_Zampedri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_Borja", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Costas", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1989)", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Ju\u00e1rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Quinteros", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Comas_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Yaqu\u00e9", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_L\u00f3pez_(footballer,_born_1974)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ariel_Ch\u00e1vez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jarlan_Barrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Iribarren", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tabar\u00e9_Viudez", "Rio_de_Janeiro"], ["Joaqu\u00edn_Varela_(footballer,_born_1997)", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_de_Le\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Busse", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_Bojanich", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Cordero_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ernesto_Grillo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Agust\u00edn_M\u00f3dula", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alfredo_Devincenzi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nery_Dom\u00ednguez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Enzo_Coacci", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Julio_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1992)", "Rio_de_Janeiro"], ["Osmar_Miguelucci", "Rio_de_Janeiro"], ["Manuel_Vicentini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Baley", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Barraza", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Pelletieri", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jes\u00fas_M\u00e9ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Nereo_Champagne", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Facundo_Tobares", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Vildozo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Manuel_Llop", "Rio_de_Janeiro"], ["Robin_Ram\u00edrez", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Voboril", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Kuhl", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Mas", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Mouche", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Campi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Omar_Labruna", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Marinelli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emmanuel_Fernandes_Francou", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Washington_Camacho", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Ignacio_Vieyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfonso_Parot", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Antonio_Amuch\u00e1stegui", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_Guanca", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Riveros", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Vega", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_L\u00f3pez_(Argentine_footballer,_born_1981)", "Rio_de_Janeiro"], ["Derlis_Soto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_Bevacqua", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Ladino", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Nervo", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Bueno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Hausch", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Cuevas", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Cabral", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1971)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Pacham\u00e9", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Vera_Piris", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sergio_L\u00f3pez_(footballer,_born_1989)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Andrada", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Galeazzi", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngel_Allegri", "Rio_de_Janeiro"], ["Doctor_Khumalo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guido_Dal_Cas\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Ib\u00e1\u00f1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabricio_N\u00fa\u00f1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lautaro_Geminiani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Dezotti", "Rio_de_Janeiro"], ["Patito_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Bou", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Coniglio", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Patricio_Romero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Colm\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Zaldivia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Bola\u00f1os", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mario_Fortunato", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Britos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Jaque", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Lavezzi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Canteros", "Rio_de_Janeiro"], ["Norberto_Boggio", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_\u00c1ngel_S\u00e1nchez_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["N\u00e9stor_Merlo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Maidana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_M\u00e9ndez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Cruz_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Mart\u00edn_Pietravallo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Pacheco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Muttis", "Rio_de_Janeiro"], ["Ramiro_Costa", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Manenti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dami\u00e1n_Zamogilny", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Costa", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Kadijevic", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Zambrano_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bruno_B\u00e1ez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hern\u00e1n_Grana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ricardo_Bochini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Sotomayor", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Rojas_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Biscay", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Christian_N\u00fa\u00f1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Manzur", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_P\u00e9rez_(footballer,_born_1993)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dami\u00e1n_Manso", "Rio_de_Janeiro"], ["Adelio_Salinas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Moreira_(footballer,_born_1996)", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Dorado", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_de_Simone", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Morquio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Camilo_Vargas", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Redondo_Solari", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Cruz_Zurbriggen", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Torres", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ignacio_Fideleff", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Di_Luca", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Correa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mateo_Hern\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Gil_Romero", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Rogel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adalberto_Rom\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Ibagaza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Bergara", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_Cvitanich", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pedro_Dellacha", "Rio_de_Janeiro"], ["Joel_L\u00f3pez_Pissano", "Rio_de_Janeiro"], ["Martim_Silveira", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Varela", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Ram\u00edrez_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristi\u00e1n_Ariel_Morales", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Silguero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ra\u00fal_Saavedra", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dar\u00edo_Husa\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_Z\u00fa\u00f1iga", "Rio_de_Janeiro"], ["John_Galliquio", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Parini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Bruno_Urribarri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oswaldo_Vizcarrondo", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Trejo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Jayo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Pereira", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Ram\u00f3n_Carrasco", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_P\u00e9rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Navarro", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Godoy", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Buri\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gino_Padula", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luca_Orellano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nehu\u00e9n_Paz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gabriel_Mercado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Sequeira_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_Lamas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Mach\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ricardo_Lazbal", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Gallardo", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonathan_Bauman", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Gim\u00e9nez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emilio_Baldonedo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Maximiliano_Casa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Arangio", "Rio_de_Janeiro"], ["V\u00edctor_Trossero", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngel_Gonz\u00e1lez_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lu\u00eds_Leal_(footballer,_born_1987)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Guevgeozi\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Luis_Morales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Anthony_Uribe", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Francisco_S\u00e1", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Cabral", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ariel_Cozzoni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Vladas_Douksas", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Rol\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Omar_Devani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lisandro_Cabrera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Antonio_Barijho", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joaqu\u00edn_Bl\u00e1zquez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Escudero", "Rio_de_Janeiro"], ["Jon\u00e1s_Aguirre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Yeso_Amalfi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Amador_S\u00e1nchez", "Rio_de_Janeiro"], ["Nelson_Cabrera_(Uruguayan_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Cardetti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emmanuel_Mart\u00ednez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Pratto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Adolfo_Gaich", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Poclaba", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Lembo", "Rio_de_Janeiro"], ["Oscar_Alegre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Arturo_Na\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Bergessio", "Rio_de_Janeiro"], ["Jerem\u00edas_Ledesma", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahitan_N\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Domingo_Salcedo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Agust\u00edn_Vuletich", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Laba", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Molina_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Barovero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pedro_Fern\u00e1ndez_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Iberbia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gabriel_\u00c1lvez", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Frezzotti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Luis_Ceballos", "Rio_de_Janeiro"], ["Axel_Ju\u00e1rez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emanuel_Dening", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Morales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adriano_Cust\u00f3dio_Mendes", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Bessone_(footballer,_born_1972)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["C\u00e9sar_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1982)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rafael_Santos_Borr\u00e9", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuele_Del_Vecchio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfredo_Ram\u00edrez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ramiro_Mart\u00ednez_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cecilio_Dom\u00ednguez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Adolfo_Pedernera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Caballero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Aguirre_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Patricio_Camps", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Jos\u00e9_Pizzuti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Luque", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Flores_(footballer,_born_1974)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Tissera", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Ib\u00e1\u00f1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["M\u00e1rio_Jardel", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Galv\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emiliano_Ins\u00faa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Christian_Bernardi_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Rodales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Opazo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Erquiaga", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Etevenaux", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_C\u00e1ceres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Salas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Manuel_L\u00f3pez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fredy_Guar\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Robert_Piris_Da_Motta", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonathan_Men\u00e9ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dar\u00edo_Alberto_Gigena", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1991)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Andr\u00e9s_Ch\u00e1vez", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Gallardo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Sosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Jalil_El\u00edas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Ferreyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_N\u00fa\u00f1ez_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Paulo_Valentim", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Cabrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Cingolani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Mayer", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Donnet", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Castagneto", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Brown", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Pablo_Vojvoda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1991)", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_Ortiz", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_\u00c1lvarez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Moacir_(footballer,_born_1936)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Valencia_(footballer,_born_1989)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hern\u00e1n_Cristante", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Serna", "Rio_de_Janeiro"], ["Clemente_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Miracco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Flori\u00e1n_Monz\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Ferreyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Alan_Varela", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Caruso", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Dorta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Franco_C\u00e1ngele", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Nan\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Amato", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Graziani", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Manuel_Gi\u00fadice", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Arico_Su\u00e1rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Cigno", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gabriel_Sch\u00fcrrer", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Galmarini", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Turd\u00f3", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Alustiza", "Rio_de_Janeiro"], ["Velko_Yotov", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gabriel_Batistuta", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_De_Miranda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Bast\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eugenio_Isnaldo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["John_Jairo_Tr\u00e9llez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Olgu\u00edn", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_Villagra", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonathan_Phillippe", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Benetti", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Somoza", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ram\u00f3n_Ben\u00edtez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Edgardo_Adinolfi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Alcaraz_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Neri_Cardozo", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Villar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Togneri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Andr\u00e9s_R\u00edos", "Rio_de_Janeiro"], ["Abel_Masuero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Parodi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Mart\u00ednez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Alberto_Escobedo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Garc\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Colazo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Capaldo", "Rio_de_Janeiro"], ["Kilian_Virviescas", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Castillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Far\u00edas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hern\u00e1n_Pellerano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Mart\u00edn_Musa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Thiago_Prieto_Acosta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pier_Barrios", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sa\u00fal_Salcedo", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Aguirregaray", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Galetto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonathan_Requena", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_\u00c1ngel_Mart\u00ednez_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Paiva", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Tom\u00e1s_Attis", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Regueiro", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Perotti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lautaro_Acosta", "Rio_de_Janeiro"], ["Brian_Ferreira", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Luis_Mart\u00ednez_Gullotta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Armani", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Maximiliano_Moralez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Rom\u00e1n_Acosta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["David_Vega_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Casazza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Mareque", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ernesto_Mastr\u00e1ngelo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Vladimiro_Tarnawsky", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Rojas_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Edgardo_Bauza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Aar\u00f3n_Wergifker", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Mattia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Bol\u00edvar", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gustavo_Torres", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Doffo", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Ribonetto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hermes_Desio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hern\u00e1n_Altolaguirre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Manuel_Insaurralde", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Hurtado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Carre\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Espina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Facundo_Quiroga", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Lagos", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Mauri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_Dutari", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Arg\u00fcello", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Grimi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Bazzana", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alejandro_Lanari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Augusto_Fern\u00e1ndez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ezequiel_Bonifacio", "Rio_de_Janeiro"], ["Renzo_Vera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Bertocchi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Enzo_Gaggi", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Navarro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Vicente_Grecco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_de_los_Santos_(footballer,_born_1992)", "Rio_de_Janeiro"], ["Milton_Coimbra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1993)", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Prono", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Martelli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c1lvaro_Barreal", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Fattori", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Marches\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Men\u00e9ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Silvera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Natalio_Pescia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_del_Castillo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Brochero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jerem\u00edas_Caggiano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Omar_Romano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Manuel_Seijas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Brian_Nieva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Leguizam\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Carrizo", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Curado", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Rey", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Tribulo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rafael_Barrios", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gustavo_Zapata", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marco_Di_Cesare", "Rio_de_Janeiro"], ["Omar_da_Fonseca", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Brian_Sarmiento", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jonathan_Sandoval", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Forl\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_\u00c1bila", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Morales_(footballer,_born_1968)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Conochiari", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Kippes", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Vietto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Airez", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Morresi", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Pinola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Casierra", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Cocimano", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Coronel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Husillos", "Rio_de_Janeiro"], ["Carmelo_Simeone", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c9dgar_Zaracho", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_Palacios_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Ledesma", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Corbo", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Niz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Manuel_Deluchi", "Rio_de_Janeiro"], ["Waldemar_M\u00e9ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Salazar_(footballer,_born_1993)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Bernardello", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Marcel_Picazzo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Alfaro_Moreno", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eduardo_Ricagni", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ariel_Ag\u00fcero", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Z\u00e1rate", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Gast\u00f3n_Castro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Santander", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enrique_Wolff", "Rio_de_Janeiro"], ["Augusto_Aguirre", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Bruno_Pesaola", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Guillermo_Cotugno", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Moyano", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Hirsig", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Monz\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Osvaldo_Miranda_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gianluca_Simeone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Sosa_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Ariel_P\u00e1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Breyner_Bonilla", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Bruno_Vides", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Ahumada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Aruga", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Heredia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Hohberg", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Benav\u00eddez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gonzalo_de_Porras", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Calder\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Balsas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Broggi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Abel_Ernesto_Herrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodolfo_Fischer", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Denis_Stracqualursi", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Salvio", "Rio_de_Janeiro"], ["Milton_C\u00e9liz", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Carracedo", "Rio_de_Janeiro"], ["David_Barbona", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Sivetti", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Escobar", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_F\u00e9rtoli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Verdugo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Manuel_Llano_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Payero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Camilli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_Fydriszewski", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fausto_Montero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Saporiti", "Rio_de_Janeiro"], ["Ciro_Rius", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Thaller", "Rio_de_Janeiro"], ["Aldo_Duscher", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonatan_Maidana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Ansaldi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Perrone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Goycochea", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_D'Alessandro", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Caballero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Neri_Bandiera", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Gilberto_Funes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Fossati", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1987)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rodrigo_Amaral", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Deian_Ver\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1988)", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c9dson_Uribe", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gerardo_Reinoso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Rojas_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_\u00c1lvarez_Su\u00e1rez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hern\u00e1n_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonathan_Ram\u00edrez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lautaro_Montoya", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Latorre", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Eberto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_da_Silva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_Flores_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Herr\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Yudica", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodolfo_Micheli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Celis", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_Soto_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Castro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Corti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Benjam\u00edn_Garr\u00e9", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_C\u00e9sar_C\u00e1ceres", "Rio_de_Janeiro"], ["Milton_Valenzuela", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Aparicio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Correa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Torres", "Rio_de_Janeiro"], ["Dixon_Renter\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sergio_Mart\u00ednez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Willy_Caballero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Abel_Casquete", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sergio_Escudero_(footballer,_born_1983)", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Rodas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Ambrogio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joaqu\u00edn_Torres_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Thiago_Almada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1990)", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Vittor", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_T\u00edlger", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Ayala", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Hipperdinger", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Luis_Anangon\u00f3", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Palacios", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Ponzio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Duilio_Ben\u00edtez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Ballini", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Hauche", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Cobos", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Sperduti", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Barrientos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_M\u00fcller", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonel_Di_Pl\u00e1cido", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_Achucarro", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Bocchino", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1997)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joaqu\u00edn_Arzura", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_Gonz\u00e1lez_Metilli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Mifflin", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Barraza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Vicente_Mat\u00edas_Vuoso", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Roberto_Colautti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Meli", "Rio_de_Janeiro"], ["Eddy_Carazas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Gabrich", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Battaglia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Alonso", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Iv\u00e1n_Arboleda", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Barrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Gonz\u00e1lez_P\u00edrez", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_C\u00e1rdenas", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Falcone", "Rio_de_Janeiro"], ["Emilio_Zelaya", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ezequiel_Almir\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Capelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Donny_Neyra", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Henry_L\u00f3pez_B\u00e1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Gait\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_C\u00f3rdoba", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Iorlano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Salvador_S\u00e1nchez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Horacio_Marcelo_Arce", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eugenio_Mena", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Rojas_(footballer,_born_1997)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Barrionuevo", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1lvaro_Fern\u00e1ndez_(Uruguayan_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Pablo_Sor\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1lvaro_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1984)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Galv\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Cruz_Franzoni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["C\u00e9sar_Ram\u00edrez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Mansilla", "Rio_de_Janeiro"], ["Emmanuel_Mas", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Pando", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1998)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Marangoni", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Acosta_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Malague\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Manuel_Castro", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Cabral", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_del_R\u00edo", "Rio_de_Janeiro"], ["Yari_Silvera", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Rigoni", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Bruno_Bianchi_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ignacio_Bonad\u00edo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Schiapparelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Nieto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Acu\u00f1a", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Delmonte", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Ju\u00e1rez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_Julio", "Rio_de_Janeiro"], ["Celso_Ayala", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rodrigo_De_Paul", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Torres_(footballer,_born_1968)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Maximiliano_Vallejo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Brian_Nievas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Cocca", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Fonseca_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Eros_Medaglia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabrizio_Angileri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mattias_Vegnaduzzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Romero", "Rio_de_Janeiro"], ["Thomas_Ortega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_\u00c1ngel_Brindisi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_Camino", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Bueno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Danilo_Ortiz", "Rio_de_Janeiro"], ["Ivo_Chaves", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Savoia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Trotta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_S\u00e1nchez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Canelo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Czornomaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Cejas", "Rio_de_Janeiro"], ["Rub\u00e9n_Su\u00f1\u00e9", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gino_Peruzzi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joao_Rojas_(footballer,_born_1989)", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Luna", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_Bontemps", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Calzada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jhon_Culma", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Bella", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Ag\u00fcero", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Guzm\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Curuchet", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Arturia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Celis", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_\u00c1ngel_Pecoraro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Spolli", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Urzi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alejo_Montero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Germ\u00e1n_Burgos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Ram\u00edrez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Pavone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Piarrou", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Bustos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Iribarren", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Papu_G\u00f3mez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Obando", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00d3scar_Javier_Morales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Willington", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Mel\u00e9ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Cruz_Real", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Ayala", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Mugni", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Francisco_Ortega_(footballer,_born_1999)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Frutos", "Rio_de_Janeiro"], ["Ulises_Abreliano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Osmar_Ferreyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristi\u00e1n_Mu\u00f1oz", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Porras", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Tr\u00edpodi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_I\u00f1iguez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mart\u00edn_Ben\u00edtez", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Madrid", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Vella", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Mendoza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Gianni", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rodrigo_Depetris", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Manuel_Contreras", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Villarreal", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Messiniti", "Rio_de_Janeiro"], ["Emmanuel_P\u00edo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Nizzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Artime", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Torres_(footballer,_born_1982)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Aleo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Facundo_Roncaglia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Torres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Vera_(footballer,_born_1998)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Mazzoni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alex_Vigo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Pellegrino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Andrade", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Coll", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_\u00c1lvarez_(footballer,_born_January_1978)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ren\u00e9_Lima", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Amerise", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Vella", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Delgado", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Cuevas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Manuel_Sosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Deivis_Barone", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Ram\u00edrez_(footballer,_born_1994)", "Rio_de_Janeiro"], ["Bruno_B\u00e1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Duarte", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Mayora", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Mu\u00f1oz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Alberione", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_Tavio", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_Luna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Batti\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Suso", "Rio_de_Janeiro"], ["David_Ram\u00edrez_(footballer,_born_1981)", "Rio_de_Janeiro"], ["Heleno_de_Freitas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emiliano_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Villalba", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ignacio_Risso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Ferney_Otero", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Acevedo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_\u00c1lvarez_(footballer,_born_2000)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Torres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_G\u00f3mez", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Montenegro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Canto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Acu\u00f1a", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Luis_Valdez", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabi\u00e1n_Bonhoff", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Schlegel", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Escobar_(footballer,_born_1994)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00ed_Cerioni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Rodr\u00edguez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Alarc\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_Mosevich", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Lesman", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Ravaschino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Romero_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Montero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_M\u00e9ndez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bautista_Merlini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Heinze", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Villanueva", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Acosta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Adri\u00e1n_Scifo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alexis_Machuca", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Pocrnjic", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Perezlindo", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1985)", "Rio_de_Janeiro"], ["Tob\u00edas_Z\u00e1rate", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Mart\u00ednez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Buri\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Ruiz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Medina_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nehu\u00e9n_Paz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Salcedo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["W\u00edlmer_Cabrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Ferraz_Vila", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Erviti", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Mamut", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Seltzer", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["C\u00e9sar_Vel\u00e1zquez", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngel_Comizzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Ledesma_(footballer,_born_1978)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Canavessio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1986)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Zagert", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mario_Desiderio", "Rio_de_Janeiro"], ["El\u00edas_Alderete", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonathan_Torres_(footballer,_born_1996)", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Arizala", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Horacio_Ram\u00edrez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Ellacopulos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Torassa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Rodr\u00edguez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ernesto_Lazzatti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ramiro_C\u00e1seres", "Rio_de_Janeiro"], ["Del\u00e9m", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Braian_Romero", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Z\u00e1rate", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luca_Andrada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_Cabezas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Salom", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mart\u00edn_Palermo", "Rio_de_Janeiro"], ["Paulo_Lima", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Fern\u00e1ndez_(Bolivian_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Guzm\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Nadir_Zeineddin", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Piatti", "Rio_de_Janeiro"], ["Alberto_G\u00f3mez_(Argentine_footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ram\u00f3n_Lentini", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Ribero", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Ibarg\u00fcen_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tobie_Mimboe", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Rivarola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Calgaro", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Villavicencio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Jara", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Wilder_Guisao", "Rio_de_Janeiro"], ["Giancarlo_Carmona", "Rio_de_Janeiro"], ["Lorgio_\u00c1lvarez", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Flores", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Iberbia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Colman", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Alberto_Morales", "Rio_de_Janeiro"], ["Axel_Ju\u00e1rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Peric", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lorenzo_Faravelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Renso_P\u00e9rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Emmanuel_Mart\u00ednez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Valdemar\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Flavio_Ivanovic", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Guruceaga_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Waldo_Sponton", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Benav\u00eddez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Figal", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Gago", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cecilio_Dom\u00ednguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Luna_Diale", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Pablo_Romero_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Gurri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Sara", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Hugo_Marchesini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emiliano_Fusco", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricardo_Lunari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Peirone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emerson_Panigutti", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1996)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelino_Moreno", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Novaretti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Peppino", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Yustrich", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Higua\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Edgardo_Pr\u00e1tola", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Parisi", "Rio_de_Janeiro"], ["Juli\u00e1n_Malatini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Sastre", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Ignacio_Mercier", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejo_Gelatini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c1lvaro_Orme\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_L\u00f3pez_(footballer,_born_September_1985)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Thomas_Amilivia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Olivera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Cabrera_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Axel_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1962)", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_N\u00fa\u00f1ez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Kevin_Itabel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Marinelli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diogo_Silvestre", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Brian_Andrada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Commisso", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Andr\u00e9s_Mehring", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Sosa_(footballer,_born_1981)", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Romero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["El\u00edas_L\u00f3pez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Calvi\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfonso_Dom\u00ednguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Dimas_Morales", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Julio_C\u00e9sar_Falcioni", "Rio_de_Janeiro"], ["Osvaldo_Nartallo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Herrera_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nelson_Acevedo", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_de_la_Cruz", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Sosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Carlos_Sconfianza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Burdisso", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Pe\u00f1a", "Rio_de_Janeiro"], ["Gervasio_N\u00fa\u00f1ez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luciano_Civelli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Germ\u00e1n_Pezzella", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leo_D\u00edaz_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Manuel_Varea", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Corpache", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Oreja", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Santos_Romero", "Rio_de_Janeiro"], ["Emilio_Hern\u00e1ndez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Venancio_Ramos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rolando_Barrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_San_Rom\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Fontanello", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Lencina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Edilio_Cardoso", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Campagnuolo", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Pisculichi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Braian_Volpini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Javier_Iritier", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Pirchio", "Rio_de_Janeiro"], ["Pedro_Alfredo_Gallina", "Rio_de_Janeiro"], ["Domingo_Tarasconi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rub\u00e9n_da_Silva", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Lollo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Pasquini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Ignacio_Carrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Setti", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Pablo_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1982)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Cardozo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Far\u00edas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Rusculleda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eduardo_Coudet", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Blas_Giunta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ramiro_Leone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Quintana", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Garc\u00e9", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Montiel_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Nadal\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_D\u00edaz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Sosa_(footballer,_born_1997)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Silvestre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Kaviedes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Acosta_(footballer,_born_1988)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Josepmir_Ball\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["David_Ayala", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Salmer\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Alberto_Ramos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Brusco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Battaglia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_Rodrigo_Fern\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Biglieri", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Ben\u00edtez_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emilio_Reuben", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Stefano_Callegari_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Cauteruchi", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Bengoechea", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_Pierce", "Rio_de_Janeiro"], ["Brian_Ben\u00edtez", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1989)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ignacio_M\u00e9ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Esquivel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Gabriel_Ch\u00e1vez", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_Albil", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Rebollo", "Rio_de_Janeiro"], ["Francesco_Lo_Celso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Tarantini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Saviola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Olivi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nelson_Cuevas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Arturo_Mina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Bargas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alexis_Rodr\u00edguez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Lorenzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Cascini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["List_of_Argentine_Primera_Divisi\u00f3n_top_scorers", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Telechea", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Percy_Olivares", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Vera", "Rio_de_Janeiro"], ["Nelson_Guti\u00e9rrez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Figueroa", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Blandi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ignacio_Colombini", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_de_Blasis", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Andrada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Melo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Ostolaza", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Peralta", "Rio_de_Janeiro"], ["Ribair_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Valent\u00edn_Burgoa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Bautista_Cejas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_G\u00f3mez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Mancuso", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Walter_Paz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emiliano_Amor", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Ortiz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Santamar\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Biagini", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Eluchans", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Sosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Conigliaro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Belforti", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Parra", "Rio_de_Janeiro"], ["Samuel_C\u00e1ceres", "Rio_de_Janeiro"], ["Eros_P\u00e9rez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Norberto_Alonso", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Julio_Olarticoechea", "Rio_de_Janeiro"], ["Atilio_Garc\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Braghieri", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fernando_Martinuzzi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Sabella", "Rio_de_Janeiro"], ["Yefri_Reyes_(footballer,_born_1996)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Asprilla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["C\u00e9sar_Horst", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Patricio_Mac_Allister", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Chichizola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Matko_Miljevic", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1991)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ricardo_Infante", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Cosciuc", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Imperiale", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Adolfo_Valencia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Sand", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Talpone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Paradela", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_B\u00edttolo", "Rio_de_Janeiro"], ["Gian_Croci", "Rio_de_Janeiro"], ["Horacio_Orz\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Rossi_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Caprio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_Liberman", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Ram\u00edrez_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Ayala", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Molina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Milano", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_Federico_Carballo", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_Rodrigo_Zurita", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Ins\u00faa", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricardo_La_Volpe", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Rodr\u00edguez_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Garr\u00e9", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Valentini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Berardo", "Rio_de_Janeiro"], ["Braian_Mansilla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jeisson_Vargas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Rub\u00e9n_Menin", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Amaranto_Perea", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Toja", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Encina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Almada", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_\u00c1ngel_L\u00f3pez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["H\u00e9ctor_Salva", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Colotto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_P\u00edriz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Vidal_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Brian_Mieres", "Rio_de_Janeiro"], ["El\u00edas_Umeres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Botero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Blondel", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Charles_Douglas_Moffatt", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Sensini", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c9ver_Banega", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Su\u00e1rez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ignacio_Miram\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Mart\u00ednez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Br\u00edtez", "Rio_de_Janeiro"], ["Denis_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Medr\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dante_Mircoli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Almada", "Rio_de_Janeiro"], ["Manuel_Guanini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luca_Mart\u00ednez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nazareno_Sol\u00eds", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Husa\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_\u00c1vila", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Vera", "Rio_de_Janeiro"], ["Nelson_Vivas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Unrein", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Burzac", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Edwin_Chalar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Rimoldi", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Miguel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rogelio_Funes_Mori", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Petryk", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Norberto_Briasco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1996)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Walter_Bou", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Gerometta", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Alessandr\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_Echag\u00fce", "Rio_de_Janeiro"], ["Guilherme_Parede", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Ocampos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Mart\u00ednez_Quarta", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_N\u00fa\u00f1ez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gonzalo_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1997)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Braian_\u00c1lvarez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Christian_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1974)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fabi\u00e1n_Pumar", "Rio_de_Janeiro"], ["Patricio_Bedrossian", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Ceballos_(footballer,_born_1987)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Banegas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ronald_Raldes", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Jos\u00e9_Urruti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_And\u00fajar", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Abreg\u00fa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_P\u00e1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Renzo_Saravia", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Quiroga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Piovi", "Rio_de_Janeiro"], ["Damian_Facciuto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Manuel_Ch\u00e1vez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Mart\u00edn_Arias", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_Vidal", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Bracamonte", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Soca", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bruno_Centeno", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pity_Mart\u00ednez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_G\u00f3mez_(footballer,_born_1998)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bernardo_Romeo", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Pastorelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Valent\u00edn_Angelillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Echeverr\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Manuel_Torres", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Ferreyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricardo_Villa", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Abram", "Rio_de_Janeiro"], ["Enzo_Guti\u00e9rrez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlo_Lattanzio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Renato_Corsi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Facundo_Coria", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_P\u00e9rez_(footballer,_born_1999)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Ib\u00e1\u00f1ez_(footballer,_born_1992)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Tagliafico", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Saja", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Meza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Vietto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Vesco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Andr\u00e9s_R\u00edos", "Rio_de_Janeiro"], ["C\u00e9sar_Ib\u00e1\u00f1ez_(footballer,_born_1999)", "Rio_de_Janeiro"], ["Brian_Montenegro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_\u00c1lvarez_Su\u00e1rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["El\u00edas_Pereyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Acosta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Mi\u00e9rez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gonzalo_Rehak", "Rio_de_Janeiro"], ["Lisandro_Mart\u00ednez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rub\u00e9n_Botta", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Calder\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Burruchaga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_\u00c1ngel_Leyes", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gabriel_Graciani_(footballer,_born_1993)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Luis_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1963)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Bustamante_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Josemir_Lujambio", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Grazzini", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Silva", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Daniel_Bustos", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Auzqui", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mart\u00edn_Rolle", "Rio_de_Janeiro"], ["Albeiro_Usuriaga", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Nicola", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Astrada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Ugarte", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Renato_Cesarini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Francisco_Aguirre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["El\u00edas_Bazzi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hern\u00e1n_Fredes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Christian_Trapasso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_An\u00edbal_San_Mart\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Belforti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Armenteros", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joaqu\u00edn_Larrivey", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_2004)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Andr\u00e9s_Manzanares", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ubaldo_Fillol", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Cardozo", "Rio_de_Janeiro"], ["Eial_Strahman", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Sosa_(footballer,_born_1991)", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Leiva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_L\u00f3pez_(footballer,_born_2000)", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Far\u00edas", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_Malrechauffe", "Rio_de_Janeiro"], ["Ernesto_Cristaldo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Reynoso_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Morales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Luis_Calder\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Sandona", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Pombo", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Salvatierra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Ruiz_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Paulo_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Ram\u00edrez_(footballer,_born_1990)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1993)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Arce_(footballer,_born_1985)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Danilo_G\u00f3mez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marco_Torsiglieri", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Leal", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Franco_(footballer,_born_1996)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Pisano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Antonio_Pizzi", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Emilio_Delgado", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_Miranda", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Tr\u00e9llez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alex_Comas", "Rio_de_Janeiro"], ["Juli\u00e1n_Vel\u00e1zquez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Menossi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emilio_Zelaya", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Israel_Coll", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Castro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c1ngel_Guillermo_Hoyos", "Rio_de_Janeiro"], ["Almir_Pernambuquinho", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Tevez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Garnero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dany_Cure", "Rio_de_Janeiro"], ["N\u00e9stor_Breitenbruch", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Carrascal", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Francisco_Lombardo", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Evaristo", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Barzola", "Rio_de_Janeiro"], ["Emilio_Commisso", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Gino", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Tocalli", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Madel\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Miguel_Escobar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Milton_Gim\u00e9nez", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Flores_(footballer,_born_1997)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_P\u00e9rez_Acu\u00f1a", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Bravo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Quatrocchi", "Rio_de_Janeiro"], ["Enrique_Chazarreta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Lagrutta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gabriel_Milito", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Mateo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Harrison_Ot\u00e1lvaro", "Rio_de_Janeiro"], ["Ramiro_Enrique", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Ben\u00edtez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Cecconato", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Berterame", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Cherro", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_Bottinelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Evaristo", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Bellone", "Rio_de_Janeiro"], ["Axel_Werner", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Castrom\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Adri\u00e1n_Nahuel_Mart\u00ednez", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Bernao", "Rio_de_Janeiro"], ["Celso_Ayala", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luca_Orozco", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Obolo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Sebasti\u00e1n_Sforza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Herrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Ingolotti", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Aued", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Olmedo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emiliano_Alb\u00edn", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Facundo_Quintana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Pusineri", "Rio_de_Janeiro"], ["Ayrton_Costa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Melano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Denis_Caniza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Sas\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1988)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rodolfo_Almeyda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["El\u00edas_Machuca", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Sigali", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Faurl\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Trobbiani", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Pavlovich", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Sodero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rodrigo_De_Ciancio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Carrascosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Mello", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_David_Leudo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Reinaldo_da_Silva", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Rogoski", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Esp\u00edndola", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Garc\u00eda_Camb\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Rol\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Silva", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Aguilera_(Uruguayan_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Vega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_D\u00edaz_(footballer,_born_1989)", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Rinaldi", "Rio_de_Janeiro"], ["Albano_Bizzarri", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nehu\u00e9n_P\u00e9rez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rub\u00e9n_Galv\u00e1n_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Oscar_Malbernat", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Conde", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_R\u00edos_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Alberto_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Brum_(footballer,_born_1983)", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Zubeld\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Jara", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Sosa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Eber_Moas", "Rio_de_Janeiro"], ["Delf\u00edn_Ben\u00edtez_C\u00e1ceres", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emmanuel_Culio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Pablo_Carrizo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mateo_Retegui", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Petronilho_de_Brito", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eduardo_Berizzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Zabaleta", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Aleo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Cauteruccio", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Ontivero", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Estigarribia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Carlos_Touri\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Pianetti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Rambert", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Islas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Flavio_Zandon\u00e1", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Soriano_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Pantaleone", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jon\u00e1s_Acevedo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jacob_Murillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Pedro_Monz\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Laur\u00eda_Calvo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Germ\u00e1n_Conti", "Rio_de_Janeiro"], ["Enrique_Vidall\u00e9", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Casado", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Borghi_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Aldo_Osorio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Vel\u00e1zquez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pedro_Larraquy", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Sarulyte", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_V\u00e1zquez_(football)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fabricio_Lenci", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Carabajal", "Rio_de_Janeiro"], ["An\u00edbal_Godoy", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Navarro", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Garnier", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Aguirre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Garisto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Zaid_Romero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pedro_Ram\u00edrez_(footballer,_born_2000)", "Rio_de_Janeiro"], ["Percy_Rojas", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Sequeira", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Linares", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lautaro_Comas", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Quinteros", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Enr\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Luna", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Godoy", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Ciaccheri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_P\u00e9rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Astudillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Edwar_L\u00f3pez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Hidalgo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Montes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Crespo", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_\u00c1balos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorman_Campuzano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Aguilar_(footballer,_born_1984)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1973)", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Rinaldi", "Rio_de_Janeiro"], ["Jaime_Sarlanga", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Pablo_\u00c1ngel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joaqu\u00edn_Novillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Montoya", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Daniel_Tapia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_C\u00f3lzera", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Delfino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Becker", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Iv\u00e1n_P\u00e9rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Antonio_Rosl", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Romero", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1990)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Costas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1989)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Vernazza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Seltzer", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Esp\u00edndola", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Maidana", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Mercado", "Rio_de_Janeiro"], ["Rub\u00e9n_Ayala", "Rio_de_Janeiro"], ["Joaqu\u00edn_Varela_(footballer,_born_1997)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Salazar", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_de_Le\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Ruggeri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Cordero_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Pablo_Raponi", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Luna", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Gustavo_Pereyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Silva_Batuta", "Rio_de_Janeiro"], ["Ernesto_Lazzatti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Osmar_Miguelucci", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_D\u00edaz_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Lisandro_L\u00f3pez_(footballer,_born_1983)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Bianchi_Arce", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["H\u00e9ctor_Baley", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Milozzi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Elizaga", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Trebucq", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Salom", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Robertone", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Neira", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Robin_Ram\u00edrez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Castronovo", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Fern\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Bernegger", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_Filgueira", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Tripichio", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Rueda", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Cecchini", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngel_Zubieta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Assmann", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexi_G\u00f3mez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Ignacio_Vieyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ricardo_Caruso_Lombardi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nazareno_Baz\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Pussetto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["David_Drocco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Otamendi", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Paz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ram\u00f3n_Medina_Bello", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Garc\u00eda_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nery_Cardozo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_L\u00f3pez_(Argentine_footballer,_born_1981)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Manuel_Garc\u00eda_(footballer,_born_1988)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Le\u00f3n_Strembel", "Rio_de_Janeiro"], ["Dante_Senger", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Maradona", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Pacham\u00e9", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Mart\u00ednez", "Rio_de_Janeiro"], ["Emil\u00edn_(footballer,_born_May_1912)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_Angulo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Norberto_Paparatto", "Rio_de_Janeiro"], ["Enrique_Triverio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adam_Bareiro", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Manuel_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Oruez\u00e1bal", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Carrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Rinc\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejo_Gelatini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Yeri", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Heraldo_Bezerra", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Ojeda_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_V\u00e1zquez", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_de_Souza_(footballer,_born_1984)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_Mi\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Mar\u00eda_Carregado", "Rio_de_Janeiro"], ["Vitamina_S\u00e1nchez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Curioni", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Traverso", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_Canteros", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Norberto_Boggio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_C\u00f3rdoba", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dino_Sani", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ra\u00fal_Noriega", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Bruno_Fornaroli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Burtovoy", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1976)", "Rio_de_Janeiro"], ["Galileo_Chanes", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Bryan_Schmidt_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Villa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Costa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Smaldone", "Rio_de_Janeiro"], ["Charles_Ar\u00e1nguiz", "Rio_de_Janeiro"], ["Dimas_Morales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Rojas_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Aimar", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Manzur", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dami\u00e1n_Manso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_Vitale", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Moreira_(footballer,_born_1996)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Heredia", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Orsini", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Dorado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_de_Simone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["C\u00e9sar-Auguste_Laraign\u00e9e", "Rio_de_Janeiro"], ["Camilo_Vargas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Pastore", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Di_Luca", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Catriel_S\u00e1nchez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00d3scar_G\u00f3mez_S\u00e1nchez", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabricio_Formiliano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Diellos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Pisculichi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_P\u00e9rez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Ib\u00e1\u00f1ez_(footballer,_born_1994)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rub\u00e9n_Glaria", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Pasquini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joel_L\u00f3pez_Pissano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Gil", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Fleitas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alberto_Contrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Cabrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristi\u00e1n_Ariel_Morales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Castro", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Otero", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Silva_(footballer,_born_1992)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lisandro_Magall\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Vel\u00e1squez", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Cotera", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Valoyes", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00d3scar_Alcides_Mena", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcos_Mondaini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oswaldo_Vizcarrondo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Gerzel", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Agostino_Spina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joel_Carli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jairo_Castillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Galeano_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Morete", "Rio_de_Janeiro"], ["Enzo_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1996)", "Rio_de_Janeiro"], ["Alberto_Zozaya", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Ereros", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Necul", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_M\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Ozuna", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Acevedo", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Dominichi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Cerutti", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Galdames_Mill\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricardo_Lazbal", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Manuel_Cobelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Ori\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_Guede", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Brau", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Bernardi", "Rio_de_Janeiro"], ["Eliseo_Brown", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Sessa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ignacio_Cechi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Ram\u00edrez_(footballer,_born_1977)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Milito", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Peralta_Bauer", "Rio_de_Janeiro"], ["Faustino_Asprilla", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Le\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1988)", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Peucelle", "Rio_de_Janeiro"], ["Rafael_Sangiovani", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_H\u00e9ctor_Guidi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Bargas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Novello", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Prediger", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adolfo_Gaich", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_L\u00f3pez_(footballer,_born_1978)", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Pollero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Mart\u00edn_G\u00f3mez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Paulo_Ferrari", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Campos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Bustos", "Rio_de_Janeiro"], ["Arturo_Na\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Bergessio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jes\u00fas_D\u00e1tolo", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Chironi", "Rio_de_Janeiro"], ["Nelson_Rivas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Valiente", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Laba", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Eguren", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hamilton_Pereira", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Fern\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_de_Souza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Valent\u00edn_Burgoa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Christian_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1981)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Roberto_Aballay", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Luis_Ceballos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Mancuso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Miritello", "Rio_de_Janeiro"], ["Ram\u00f3n_Arias", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Agust\u00edn_Lagos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hern\u00e1n_Menosse", "Rio_de_Janeiro"], ["Eric_Ram\u00edrez_(footballer,_born_1996)", "Rio_de_Janeiro"], ["Braian_Rodr\u00edguez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Scaglia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Loeschbor", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Penta", "Rio_de_Janeiro"], ["Norberto_Alonso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Brian_Farioli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Castilla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_2000)", "Rio_de_Janeiro"], ["Paulo_da_Silva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Claut", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Belleggia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ramiro_Arias", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Fritzler", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Ca\u00f1ete", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Larrondo", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Guiffrey", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Manuel_Bustos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Molina_(footballer,_born_1971)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ignacio_Fern\u00e1ndez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Renzo_Paparelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Benegas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_Medina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tiago_Banega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Ibarra", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Papandrea", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Mandarino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Etevenaux", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Ribas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emmanuel_Gigliotti", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Maldonado", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Colman", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Dom\u00ednguez_(footballer,_born_1991)", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfio_Oviedo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Jara", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ferenc_Sas", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Curruhinca", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Ferreyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Blanco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Bonansea", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_Cassiani", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Amaranto_Perea", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Cabrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Brown", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jerry_Bengtson", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1991)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jadson_Viera", "Rio_de_Janeiro"], ["Arnaldo_Gonz\u00e1lez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hern\u00e1n_Cristante", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Serna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pedro_Ojeda", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Bogado", "Rio_de_Janeiro"], ["Alan_Varela", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Su\u00e1rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lautaro_Valenti", "Rio_de_Janeiro"], ["Z\u00e9_Turbo", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_C\u00e1ngele", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ruberth_Mor\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Nan\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Chitzoff", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Vega", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Vairo", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Palacios", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Mack", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Ab\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Obberti", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Aldabe", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Aimar", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Valentini", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Barclay", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Bauza", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Cavallotti", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonathan_Phillippe", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Benetti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Almeyda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Osella", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ramiro_Macagno", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Peraf\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dar\u00edo_Ocampo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_V\u00e1zquez_(footballer,_born_2001)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Villamayor", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Hern\u00e1n_Garc\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Romero_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Ulariaga", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Andr\u00e9s_R\u00edos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Gorostegui", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nahuel_P\u00e1jaro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Tom\u00e1s_Mart\u00ednez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Arregui", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Braian_\u00c1lvarez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Kilian_Virviescas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Manuel_Keossei\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Enrique", "Rio_de_Janeiro"], ["Eliseo_Mouri\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Rojas", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Cavallero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Pochettino", "Rio_de_Janeiro"], ["Sa\u00fal_Salcedo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonathan_Requena", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Robert_Rojas", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Mart\u00edn_Arias", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gaspar_Di_Pizio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lautaro_Acosta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Rold\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Cobelli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carmelo_Villalba", "Rio_de_Janeiro"], ["Edgar_Denis", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Femia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Luis_S\u00e1nchez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Paredes", "Rio_de_Janeiro"], ["David_Vega_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Mansilla", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Montagna", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Tejera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_De_Far\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Br\u00edtez", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Lioi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfredo_Rojas_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Aar\u00f3n_Wergifker", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Paris", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Pavoni", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Torres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Ch\u00e1ves", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Matheu", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Mora", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_Bracamonte", "Rio_de_Janeiro"], ["Favio_Dur\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Moyano_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricardo_Trigilli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Torales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Garay", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lisandro_Mart\u00ednez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_C\u00f3rdoba", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Bouzat", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Lencinas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mauro_dos_Santos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_S\u00e1nchez_Prette", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Cruz_Kaprof", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Miranda", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Manuel_Barrientos", "Rio_de_Janeiro"], ["William_Etchu_Tabi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Yamil_Silva", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Dutari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Cantero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hugo_Silveira", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Quintabani", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Soto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Esteban_Valencia", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Nicola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Bonifacio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Escobar_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c9der_\u00c1lvarez_Balanta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Ib\u00e1\u00f1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Moreno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Aldo_Paredes", "Rio_de_Janeiro"], ["Derlis_Cardozo", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1993)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Barrios", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Camilo_Angulo", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Viatri", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Fattori", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Marches\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Olivarez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Sevillano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Jos\u00e9_Morales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Velasco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Rojas", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_Escudero", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Litre", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Brizuela", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ignacio_Schor", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Vel\u00e1zquez", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Tonelotto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c1ngel_Romero_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Pugh", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Acosta", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Edgardo_Ram\u00edrez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Est\u00e9vez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Solari", "Rio_de_Janeiro"], ["Lisandro_Alzugaray", "Rio_de_Janeiro"], ["Guido_Herrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Roque", "Rio_de_Janeiro"], ["Ram\u00f3n_\u00c1bila", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Alcalde", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Lebus", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Ram\u00f3n_Ver\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Romero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Osvaldo_Piazza", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Kippes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Morales", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_De_Bruno", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Airez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Babington", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hugo_Gottardi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Rendo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ramiro_Ruiz_Rodr\u00edguez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Braian_Maidana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Hugo_\u00c1valos", "Rio_de_Janeiro"], ["C\u00e9sar_Luis_Menotti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Fontana", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Sosa_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Manuel_Deluchi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Zabala", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Zegarra", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Fuertes", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ariel_Ag\u00fcero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Bertoglio", "Rio_de_Janeiro"], ["Oscar_Passet", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Ortiz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Brahian_Alem\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alejandro_Capurro", "Rio_de_Janeiro"], ["Rub\u00e9n_Cano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Jos\u00e9_Ben\u00edtez", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Cotugno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Moyano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Carboni", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Hirsig", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Monz\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Ariel_P\u00e1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Calello", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Ram\u00f3n_Jara", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Axel_Werner", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Laurito", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Fern\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Luque", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Rudler", "Rio_de_Janeiro"], ["Joaqu\u00edn_Ib\u00e1\u00f1ez_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Patricio_Monti", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Siviero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Garc\u00e9s", "Rio_de_Janeiro"], ["C\u00e9sar_Mena", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Vitali", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Rotchen", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Carballo", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Gentiletti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Dibble", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Humberto_Biazotti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Walter_G\u00f3mez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rinaldo_Martino", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Bossio", "Rio_de_Janeiro"], ["Milton_C\u00e9liz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Caffa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ayrton_Costa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Carracedo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Hoyos", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Barinaga_(footballer,_born_June_2000)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_N\u00fa\u00f1ez_(footballer,_born_1984)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_del_Campo", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Des\u00e1bato", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bruno_Zuculini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Carrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Carlos_Mari\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Grenddy_Perozo", "Rio_de_Janeiro"], ["Aldo_Duscher", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Pizarro", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Cazares", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_C\u00e1seres", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Garc\u00eda_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jaime_Ayov\u00ed", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_D'Alessandro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Neri_Bandiera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Quinteros", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Gui\u00f1az\u00fa", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Apaolaza", "Rio_de_Janeiro"], ["Antonio_Alberino", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Naohiro_Takahara", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Centuri\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Colombo", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Tobio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1988)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Sosa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alejandro_Gagliardi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Christian_Akselman", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Mazurek", "Rio_de_Janeiro"], ["Michael_Covea", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_Alem\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lautaro_Montoya", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Latorre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Patricio_Vidal_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Quiroga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ramiro_L\u00f3pez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ignacio_Piatti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Ruiz", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucio_Filomeno", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_Comas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Walter_Gait\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Fernando_Caicedo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Gallegos", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Tr\u00edpodi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Daniele_De_Rossi", "Rio_de_Janeiro"], ["Benjam\u00edn_Garr\u00e9", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_P\u00e1ez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Charles_Whaley", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Hauche", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Delf\u00edn_Ben\u00edtez_C\u00e1ceres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Affranchino", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Matos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Torres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_F\u00fariga", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Escudero_(footballer,_born_1983)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Ferreyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_Rivas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ezequiel_Luna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Bordagaray", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1990)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Laur\u00eda_Calvo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_S\u00e1nchez_(Uruguayan_footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Norberto_Men\u00e9ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Mulet", "Rio_de_Janeiro"], ["Rafael_Garc\u00eda_(footballer,_born_1989)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Pineda_(footballer,_born_1975)", "Rio_de_Janeiro"], ["Exequiel_Benav\u00eddez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Ortiz_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Hipperdinger", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Edson_Puch", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Yamil_Asad", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Flotta", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodolfo_Arruabarrena", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Lima", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_D\u00edaz_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Duilio_Ben\u00edtez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Muriel_Orlando", "Rio_de_Janeiro"], ["Nereo_Fern\u00e1ndez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Cejas", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_\u00c1ngel_Pant\u00f3", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Mu\u00f1oz_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_\u00c1lvarez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mauricio_Sperduti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Hern\u00e1ndez_(footballer,_born_1968)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_Achucarro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1987)", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Aguirre", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ricardo_Noir", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Bocchino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["El\u00edas_G\u00f3mez_(footballer,_born_1994)", "Rio_de_Janeiro"], ["Antonio_Mohamed", "Rio_de_Janeiro"], ["Catriel_Orcellet", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c9rik_Godoy", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ramiro_Funes_Mori", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Devaca", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Bustos", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Meli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rom\u00e1n_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1983)", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Arboleda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Gonz\u00e1lez_P\u00edrez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Carlos_C\u00e1rdenas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Falcone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Valenzuela", "Rio_de_Janeiro"], ["Manoel_Maria", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esequiel_Barco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Luque", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Valeri", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emanuel_Olivera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Romano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Bustos_Montoya", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Mat\u00edas_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Trecarichi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Iv\u00e1n_Macalik", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Lodeiro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Ra\u00fal_Iglesias", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Uglessich", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Valent\u00edn_Larralde", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Soto", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1978)", "Rio_de_Janeiro"], ["M\u00edlton_Alves_da_Silva", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Balbuena", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Pablo_Freytes", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Quintana_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Jos\u00e9_L\u00f3pez", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Migliore", "Rio_de_Janeiro"], ["C\u00e9sar_Ram\u00edrez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Aquino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Giambuzzi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gilberto_Angelucci", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebastian_Ram\u00edrez_(footballer,_born_2000)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rodrigo_Marangoni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Manuel_Castro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Cabral", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfredo_Garasini", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1993)", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Leto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Vairo", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Imperiale", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Campod\u00f3nico", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Duv\u00e1n_Zapata", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Ramos_(footballer,_born_1989)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mauricio_Romero_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["David_Achucarro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Paz", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Aguilera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Zelmar_Garc\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_Magn\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Romero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Z\u00e1rate", "Rio_de_Janeiro"], ["Patricio_Abraham", "Rio_de_Janeiro"], ["Domingo_Blanco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodi_Ferreira", "Rio_de_Janeiro"], ["Juli\u00e1n_Camino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Manuel_Bordaberry", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Ramacciotti", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Ortiz_(footballer,_born_1977)", "Rio_de_Janeiro"], ["Rub\u00e9n_Oscar_Cocimano", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Kenig", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juli\u00e1n_Marchioni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dami\u00e1n_P\u00e9rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Masnik", "Rio_de_Janeiro"], ["Guido_Carrillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_S\u00e1ndez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Iv\u00e1n_Maggi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Trinidad", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Godoy", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Tom\u00e1s_Cardona", "Rio_de_Janeiro"], ["Joao_Rojas_(footballer,_born_1989)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_N\u00fa\u00f1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["F\u00e9lix_Dar\u00edo_Le\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexi_G\u00f3mez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jhon_Culma", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Lux", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1983)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Ag\u00fcero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Tauber", "Rio_de_Janeiro"], ["Ram\u00f3n_Quiroga", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Pumpido", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Clemente_Rojas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["C\u00e9sar_Delgado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Silvio_Romero_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Gunino", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonel_\u00c1lvarez_(footballer,_born_1995)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gonzalo_Torres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Fanesi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Victorio_Ramis", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_V\u00e9lez", "Rio_de_Janeiro"], ["N\u00e9stor_Camacho", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nery_Leyes", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Wilder_Cartagena", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Montoya", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Cruz_Real", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dar\u00edo_Caballero", "Rio_de_Janeiro"], ["Joaqu\u00edn_Boghossian", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Figueroa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_Nasuti", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Madrid", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Vella", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Ben\u00edtez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Georgi_Kinkladze", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelino_Britapaja", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_Galeano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Messiniti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Aguirre", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ram\u00f3n_Ignacio_Fern\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1976)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lisandro_Sacripanti", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Artime", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Franco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Boy\u00e9", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Poyet", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Loaiza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Valentin_Barbero", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Ferracuti", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Borzani", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mauricio_Victorino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Andrade", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Alloco", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Sena", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dar\u00edo_Conca", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ren\u00e9_Lima", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Acu\u00f1a", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Delgado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Ferro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonel_Vangioni", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Baz\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Carrasco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ren\u00e9_Pontoni", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngel_Bernuncio", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Manuel_Sosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Deivis_Barone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Ischia", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Romero_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Franco_Cervi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maxi_L\u00f3pez", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Navarro_(Argentine_footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Agust\u00edn_\u00c1lvarez_(footballer,_born_2000)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ivo_Hongn", "Rio_de_Janeiro"], ["Catriel_S\u00e1nchez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Horacio_\u00c1valos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Domingos_da_Guia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Magall\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Tecilla", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Luis_Valdez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Yoel_Ju\u00e1rez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jer\u00f3nimo_Morales_Neumann", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_L\u00f3pez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Schlegel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_M\u00e9dici", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Diellos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Croce", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alcides_Silveira", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Nanni", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Ib\u00e1\u00f1ez_(footballer,_born_1994)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Sp\u00f6rle", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_Ver\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Fleitas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Contreras", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_G\u00f3mez", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Gallucci", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Bruno_Palazzo", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_Bailli\u00e9", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Agueropolis", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Lucero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Enzo_Ferrero", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Heinze", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Osmar_Leguizam\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Higua\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_\u00c1valos", "Rio_de_Janeiro"], ["Obdulio_Diano", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Passerini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Renato_Riggio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Daniel_Mancini", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Arano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Matias_Mantilla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1985)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_B\u00e1ez_(footballer,_born_1982)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Galeano_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Carrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Gabriel_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Pochettino", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Molina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Labruna", "Rio_de_Janeiro"], ["Mateo_Castellano", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_Almandoz", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Salguero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Rosales", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emiliano_Ozuna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Varacka", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Casco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sergio_Sagarzazu", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Almendra", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ariel_Krasouski", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ezequiel_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["C\u00e9sar_Vel\u00e1zquez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Ledesma_(footballer,_born_1978)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Terzaghi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Guillermo_Fratta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Luna", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gaspar_Servio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Mancinelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Gaspar_Gentile", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alexander_Dom\u00ednguez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Osvaldo_Toriani", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonathan_Torres_(footballer,_born_1996)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabricio_Alvarenga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Cabrero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guido_Di_Vanni", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Quignon", "Rio_de_Janeiro"], ["Ramiro_C\u00e1seres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Braian_Romero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Cruz_Bolado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Maglioni", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pedro_Franco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ignacio_Pussetto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Garro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Ardente", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dami\u00e1n_Lemos", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Palermo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Telch", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Graci\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Antony_de_\u00c1vila", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Fern\u00e1ndez_(Bolivian_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Tordoya", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_Valdez_Chamorro", "Rio_de_Janeiro"], ["Antonio_Ratt\u00edn", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sergio_\u00d3rteman", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Fernando_Quintero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Piatti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Ram\u00edrez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Cavenaghi", "Rio_de_Janeiro"], ["Abel_Balbo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_Abdala_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Arrieta", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Abecasis", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Calgaro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Manuel_Lanzini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Villafa\u00f1e", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Silva", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Monarriz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cata_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Eusebio_Chamorro", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Molina_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Girotti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Benega", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lorgio_\u00c1lvarez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Colman", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lorenzo_Faravelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1990)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Renso_P\u00e9rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Valdemar\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Dom\u00ednguez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Delfino", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["An\u00edbal_Matell\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["H\u00e9ctor_Yazalde", "Rio_de_Janeiro"], ["Flavio_Ivanovic", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Vicente_de_la_Mata", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Iturrieta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Paolo_Montero", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Guruceaga_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Gonz\u00e1lez_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Bruno", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Brian_Farioli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Mac_Allister", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_P\u00e9rez_(footballer,_born_1980)", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Herner", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Alan\u00eds", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Delgado_(Uruguayan_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Waldo_Sponton", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Pend\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Mazzola", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Assis", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Pareja", "Rio_de_Janeiro"], ["Enrique_Bologna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Landa", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Pablo_Romero_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexander_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Seijas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Burdisso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Fusco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Alejandro_Quiroga", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emanuel_Coronel", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Toledo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emerson_Panigutti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Mariotti", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1997)", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_D\u00edaz_(footballer,_born_1992)", "Rio_de_Janeiro"], ["N\u00e9stor_Esp\u00ednola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabricio_Brener", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Canales", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Benegas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_D\u00edaz_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Yustrich", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Pellegrini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfredo_Moreno", "Rio_de_Janeiro"], ["Edgardo_Pr\u00e1tola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Pedro_Fuenzalida", "Rio_de_Janeiro"], ["Da\u00fad_Gazale", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eduardo_Pucheta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Placente", "Rio_de_Janeiro"], ["Kaku_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Parisi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucio_Compagnucci", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Fren", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Paulo_Wanchope", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Gil", "Rio_de_Janeiro"], ["Gatito_Fern\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Raimundo_Orsi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dami\u00e1n_Batallini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Cardaccio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Abreu", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Becker", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Vella", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Mehring", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Attilio_Demar\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Zanetti", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Burbano", "Rio_de_Janeiro"], ["Arnaldo_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Guti\u00e9rrez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Andereggen", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Solari", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Franco_Sosa_(footballer,_born_1981)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_Lalinde", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfonso_Dom\u00ednguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Aguirre", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Milovan_Miro\u0161evi\u0107", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_G\u00f3mez", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Herrera_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nelson_Acevedo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_de_la_Cruz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Olivera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Alonso", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Pe\u00f1a", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Yeimar_G\u00f3mez", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Garate", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Norberto_Scoponi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ignacio_Canuto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Reinaldo_Merlo", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_L\u00f3pez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Corpache", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Bogado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Oreja", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Jim\u00e9nez_(footballer,_born_1983)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Montillo", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_Scotta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodolfo_Graieb", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luiz_Alberto_(footballer,_born_1977)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lautaro_Gianetti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Duv\u00e1n_Vergara", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jherson_C\u00f3rdoba", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Bieler", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Montenegro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Luis_Palomino", "Rio_de_Janeiro"], ["Edilio_Cardoso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Zald\u00edvar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Migone", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexander_Hollman", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Diez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Romat", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Canever", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_\u00c1vila", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Silvio_Marzolini", "Rio_de_Janeiro"], ["Rub\u00e9n_da_Silva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Gorostegui", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Augusto_Batalla", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Joaqu\u00edn_Pereyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Osvaldo_Potente", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nelson_Ib\u00e1\u00f1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Epifanio_Garc\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Bertolo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["H\u00e9ctor_Giorgetti", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Guiffrey", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alejandro_Quintana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Garc\u00e9", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_Olazar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Mart\u00edn_(footballer,_born_1934)", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Giovini", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Mach\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Garc\u00eda_(footballer,_born_1988)", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Albertengo", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_L\u00e9rtora", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_Rodrigo_Fern\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Orozco", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Dolci", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Castillo_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Ruidiaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Cauteruchi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rogelio_Dom\u00ednguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_L\u00e1zzaro", "Rio_de_Janeiro"], ["Antonio_Pacheco_(footballer,_born_1976)", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Ojeda", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Ferreiro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Vera", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Enrique_Est\u00e9vez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nahuel_Tenaglia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Medero", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Nahuel_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Pillud", "Rio_de_Janeiro"], ["Brian_Ben\u00edtez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Roy\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Kevin_Cardozo", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucero_\u00c1lvarez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Paolo_Goltz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Costanzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Gal\u00edndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Escalona", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Gabriel_Ch\u00e1vez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Bl\u00e1zquez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Patricio_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Taborda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Rebollo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Saracchi", "Rio_de_Janeiro"], ["Aldo_Araujo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rub\u00e9n_Zamponi", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Anch\u00e9n", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1986)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gustavo_Adri\u00e1n_L\u00f3pez", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Men\u00e9ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Bersano", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Marinelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Percy_Olivares", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Ferrero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Vera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Marino_Navarro", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Pablo_Pereyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_\u00c1lvarez_(footballer,_born_1979)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_V\u00e9lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Alberto_Madeo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Gatti", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_P\u00e9rez_Garc\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Rojas_(Paraguayan_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Villar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Ruiz_(footballer,_born_1987)", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Peralta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Barrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Bruno_Valdez_(footballer,_born_2002)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alan_Aguirre", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Mayor", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alan_Arario", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Parra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonathan_Ramis", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_Olarticoechea", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Sabella", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Leguizam\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bruno_Pitt\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leopoldo_Luque", "Rio_de_Janeiro"], ["Arnold_Watson_Hutton", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Ortiz_(footballer,_born_1995)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_L\u00f3pez_(footballer,_born_1978)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricardo_Infante", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Aaron_Molinas", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Mill\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Scotti", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_M\u00e1rquez_(footballer,_born_1988)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Roberto_Perfumo", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Juan", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gian_Croci", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Nicolaievsky", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Lopes", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Julio_Asad", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_C\u00e9sar_Baldivieso", "Rio_de_Janeiro"], ["Felipe_Mesones", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_Milano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Federico_Carballo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Herrera_(footballer,_born_1998)", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Cousillas", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_Rodrigo_Zurita", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonathan_Santana", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Ins\u00faa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Patricio_Graff", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Cordone", "Rio_de_Janeiro"], ["Dylan_Gissi", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Ojeda_(footballer,_born_1998)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Sanna", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Maglio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Demichelis", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_C\u00f3rdoba_(footballer,_born_1984)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_January_1985)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juli\u00e1n_\u00c1lvarez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Veglio", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Villalva", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Vecchio", "Rio_de_Janeiro"], ["Alberto_M\u00e1rcico", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ermindo_Onega", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Brian_Negro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Alvacete", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1992)", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Peratta", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Leguizam\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ernesto_Far\u00edas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Villafa\u00f1e", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Br\u00edtez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Gabbarini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jonatan_Tarquini", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Almada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Sandoval", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Paletta", "Rio_de_Janeiro"], ["Ram\u00f3n_Barraza", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_\u00c1vila", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Vera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Altamirano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Villalba", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Caballero_(footballer,_born_1986)", "Rio_de_Janeiro"], ["James_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Oscar_Esp\u00ednola", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Camacho", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Ramos_(footballer,_born_1969)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_Mart\u00ednez_(Paraguayan_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_Nieto", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Wagner", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joaqu\u00edn_Vivani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Talamonti", "Rio_de_Janeiro"], ["Guilherme_Parede", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Vacca", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Curbelo", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_Cellay", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Balerdi", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Castro_(footballer,_born_2000)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ronald_Raldes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Samuel_Sosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Cufr\u00e9", "Rio_de_Janeiro"], ["James_Gifford", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_\u00c1lvarez_(footballer,_born_February_1996)", "Rio_de_Janeiro"], ["Erik_Lamela", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Agust\u00edn_Pe\u00f1a", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_Vidal", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Bracamonte", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Negri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Valent\u00edn_Angelillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Carbonero", "Rio_de_Janeiro"], ["Ismael_Qu\u00edlez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_C\u00e1seres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nery_Pumpido", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Lovera", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Manuel_Torres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Ibarra", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Ferreyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ricardo_Villa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Burgos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_M\u00e9ndez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Esteban_Garc\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Harrinson_Mancilla", "Rio_de_Janeiro"], ["Gary_Medel", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Saja", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Navas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Cano", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Alejandro_Franco", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_Arce", "Rio_de_Janeiro"], ["Juli\u00e1n_Chicco", "Rio_de_Janeiro"], ["Osvaldo_Panzutto", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Reniero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juli\u00e1n_Navas", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Ascac\u00edbar", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Kuhl", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Mas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gonzalo_Rehak", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ludovico_Bidoglio", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Aguilar_(footballer,_born_1987)", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Noble", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Cohene", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Lamberti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Daniel_Galeano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Lavall\u00e9n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonathan_Agudelo", "Rio_de_Janeiro"], ["Dardo_Miloc", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Pezzuti", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Maroni", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Amarilla", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Zelaray\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Alberto_Marcovecchio", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Barros_Schelotto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Ladino", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Pittinari", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Grazzini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_del_Solar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ezequiel_Bonacorso", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Daniel_Bustos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_Marcelino_\u00c1lvarez", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Hausch", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Cuevas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Tubo_Fern\u00e1ndez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Bustos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_Bartero", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Bossio", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Luis_Chilavert", "Rio_de_Janeiro"], ["Juli\u00e1n_Kmet", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Romero_(footballer,_born_2000)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gaspar_I\u00f1\u00edguez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Exequiel_Palacios", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Allegri", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_Sarmiento", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Soloa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Waldemar_Victorino", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexandro_Bernabei", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Ib\u00e1\u00f1ez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Alberto_Etcheverry", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_An\u00edbal_San_Mart\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Cubilla", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_P\u00e9rez_Godoy", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Manuel_Cobo", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Aredes", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mat\u00edas_Melluso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Delio_Toledo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nereo_Fern\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ignacio_Capitani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Perazzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Sosa_(footballer,_born_1991)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Brand\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Chivil\u00f3", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Rossi", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Stefanelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Far\u00edas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Manicero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dami\u00e1n_Malrechauffe", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabricio_Bustos", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_Gand\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["V\u00edctor_Ayala", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_G\u00f3mez_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Mart\u00edn_Parodi", "Rio_de_Janeiro"], ["Dorval_Rodrigues", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Guillermo_Franco_(footballer,_born_1983)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_Murillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Ram\u00edrez_(footballer,_born_1990)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ricardo_Ver\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enrique_Guaita", "Rio_de_Janeiro"], ["Marco_Torsiglieri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Mu\u00f1oz_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sa\u00fal_Nelle", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_P\u00e9kerman", "Rio_de_Janeiro"], ["Omar_Alderete", "Rio_de_Janeiro"], ["Ijiel_Protti", "Rio_de_Janeiro"], ["Horacio_Tijanovich", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Sosa_(footballer,_born_1991)", "Rio_de_Janeiro"], ["Osvaldo_Ozz\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfredo_Brown", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Emilio_Delgado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_Miranda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Quiroz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Jos\u00e9_Borrelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Camilo_Albornoz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfredo_Carricaberry", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Mart\u00edn_Lucero", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_R\u00e9", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Guillermo_Hoyos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Valeri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Almir_Pernambuquinho", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Basualdo", "Rio_de_Janeiro"], ["Dany_Cure", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Galarza", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Evaristo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Tocalli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Ambrois", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Gil_Romero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonel_Bontempo", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Rebottaro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexander_Barboza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Araujo", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Purita", "Rio_de_Janeiro"], ["Fausto_Grillo", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Licht", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Noriega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Centuri\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ignacio_Ja\u00faregui", "Rio_de_Janeiro"], ["Yuli\u00e1n_Mej\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Janson", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricky_\u00c1lvarez", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Bacas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Berterame", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Dar\u00edo_Ins\u00faa", "Rio_de_Janeiro"], ["Emmanuel_Ojeda", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1lex_Bola\u00f1os", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Cejas", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Losada", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Algozino", "Rio_de_Janeiro"], ["Reinaldo_Alderete", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Evaristo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Capozucchi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Recalde", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Basualdo", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Ramos_(footballer,_born_1989)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Severino_Varela", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Cabral", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonel_Altobelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Ben\u00edtez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Navarro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Julio_Arca", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Ortega", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_B\u00e1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Ingolotti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mateo_Musacchio", "Rio_de_Janeiro"], ["Zelmar_Garc\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Alvarado", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Rojas_(footballer,_born_1983)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Arangio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gabriel_Cichero", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Musimessi", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Alejandro_Cabrera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alejandro_Rivero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Alfredo_Vila", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Tapia_(footballer,_born_1994)", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Sigali", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Morena", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Braian_Lluy", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngelo_Martino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Kevin_Ceceri", "Rio_de_Janeiro"], ["Lautaro_Formica", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1996)", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Simeone", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Lux", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Gamarra", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Omar_Almir\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Lembo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Quintana", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Rol\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Silva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Aguilera_(Uruguayan_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_D\u00edaz_(footballer,_born_1989)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Rinaldi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Francescoli", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Luis_Ghiso", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Parnisari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Castro_(footballer,_born_1984)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nahitan_N\u00e1ndez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Humberto_Ballesteros", "Rio_de_Janeiro"], ["Braian_Cufr\u00e9", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Van_Tuyne", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_P\u00e9rez_(footballer,_born_1985)", "Rio_de_Janeiro"], ["Oscar_Malbernat", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adonis_Fr\u00edas", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Conde", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_R\u00edos_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Figueroa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Artero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1992)", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Rueda", "Rio_de_Janeiro"], ["Francesco_Celeste", "Rio_de_Janeiro"], ["Darwin_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Freire", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Irusta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1976)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Berizzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Presentado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Alvari\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Zabaleta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marco_Borgnino", "Rio_de_Janeiro"], ["Arsenio_Erico", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alejandro_Sabella", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Ontivero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Pruzzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Schulmeister", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Loeschbor", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Leys", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Borzani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Garc\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Aguirre_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Riquelme", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonathan_Bottinelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Beto_Naveda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daley_Mena", "Rio_de_Janeiro"], ["M\u00e1rio_Jardel", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Germ\u00e1n_Conti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Aguirre_Su\u00e1rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Casado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Rivas", "Rio_de_Janeiro"], ["V\u00edctor_Malcorra", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1988)", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Chavarr\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_del_R\u00edo", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Gorga", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Arturo_Rodenak", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Gamba", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Carabajal", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Correa", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Fern\u00e1ndez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Bri\u00f1one", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Agust\u00edn_Allione", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Navarro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Castagneto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hern\u00e1n_Barcos", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Miranda", "Rio_de_Janeiro"], ["Alan_Alegre", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pedro_Ram\u00edrez_(footballer,_born_2000)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Percy_Rojas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Baena", "Rio_de_Janeiro"], ["Hansell_Riojas", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Croce", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Papa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Franco_Quinteros", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Sp\u00f6rle", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Flores", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Arico_Su\u00e1rez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_Luna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Godoy", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_P\u00e9rez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maxi_Biancucchi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Erwin_\u00c1valos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Albornoz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Omar_S\u00edvori", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Pagani", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Cardozo", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Cozzi", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Pizzini", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Pigh\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1973)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lautaro_Rinaldi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Acciari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Patricio_Ostachuk", "Rio_de_Janeiro"], ["Joaqu\u00edn_Novillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Driussi", "Rio_de_Janeiro"], ["Renato_Riggio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Nequecaur", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Aureliano_Torres", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Neri_Cardozo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luka_Tudor", "Rio_de_Janeiro"], ["An\u00edbal_Tarabini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Dom\u00ednguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Noguera", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Romero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Monllor", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Almerares", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Terzaghi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Ojeda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gaspar_Servio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Mercado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Ortega", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gonzalo_L\u00f3vera", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Pablo_Raponi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Luna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Vel\u00e1zquez", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Badaloni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Silva_Batuta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1984)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Luis_Villanueva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_D\u00edaz_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Urruti", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Denis", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Josu\u00e9_Ayala", "Rio_de_Janeiro"], ["Branko_de_Teller\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["An\u00edbal_Moreno", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Baldassarra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Zelada", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Luis_Sinisterra", "Rio_de_Janeiro"], ["Manuel_Seoane", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Tordoya", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Castronovo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Graf", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["P\u00edo_Corcuera", "Rio_de_Janeiro"], ["Kily_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Humberto_Lobo", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Morales_(footballer,_born_1991)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Facundo_Quiroga", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Livio_Prieto", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Ramos_Delgado", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Lagos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nacho_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1971)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_Bravo", "Rio_de_Janeiro"], ["Norberto_Madurga", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Otamendi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Miguel_Rodr\u00edguez_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ram\u00f3n_Medina_Bello", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Jara", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Castro", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_De_Olivera", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Diarte", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Le\u00f3n_Strembel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonathan_Copete", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Vargas_(footballer,_born_1983)", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Ria\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["Enzo_Gaggi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gustavo_Lombardi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Llamil_Simes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Braian_Rivero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauro_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonathan_Ferrari", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Rivero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Paulo_Rosales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_de_los_Santos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sergio_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1961)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Lug\u00fcercio", "Rio_de_Janeiro"], ["Enrique_Gabriel_Meza", "Rio_de_Janeiro"], ["Adam_Bareiro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Govea", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Grondona", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Lorefice", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Mart\u00ednez", "Rio_de_Janeiro"], ["Alex_Silva_(footballer,_born_1993)", "Rio_de_Janeiro"], ["Pedro_Portocarrero_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Giordano", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_Facundo", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Limia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Buonanotte", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Vel\u00e1zquez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Caire", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eleazar_Soria", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hern\u00e1n_De_La_Fuente", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Ojeda_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Pagnanini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emiliano_Rey", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Facundo_Garc\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Ignacio_Nardoni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Mi\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1997)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Curioni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Renzo_Giampaoli", "Rio_de_Janeiro"], ["Norberto_Acosta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Hoyos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mauricio_del_Castillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Spinelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Morales_(footballer,_born_1968)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Adri\u00e1n_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1976)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejo_Antilef", "Rio_de_Janeiro"], ["Salvador_Reynoso", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Lett", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngel_Puertas", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Miguel_Mar\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Andereggen", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bryan_Schmidt_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Camargo", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Cruz_Gill", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Tedesco", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Smaldone", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Romero_(footballer,_born_1990)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Andr\u00e9s_M\u00e1rquez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Varaldo", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Ferreira_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Aimar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Gottfrit", "Rio_de_Janeiro"], ["Manuel_Insaurralde", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maxi_Rodr\u00edguez_(Uruguayan_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Kannemann", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristi\u00e1n_Gait\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Dom\u00ednguez_(footballer,_born_1981)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Heredia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Abrego", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabricio_Coloccini", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Sciucatti", "Rio_de_Janeiro"], ["C\u00e9sar-Auguste_Laraign\u00e9e", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Corbo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Franco_Niell", "Rio_de_Janeiro"], ["Horacio_Chiorazzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Boyero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nelson_Ben\u00edtez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Milton_Viera", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Cellerino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Montiel", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Roa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00d3scar_G\u00f3mez_S\u00e1nchez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Calcaterra", "Rio_de_Janeiro"], ["Giuliano_Galoppo", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Forl\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Puch", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Balthazar_Bernardi", "Rio_de_Janeiro"], ["Teodoro_Paredes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Segundo_Castillo_(footballer,_born_1913)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ferm\u00edn_Antonini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Guruceaga_(footballer,_born_1990)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Crosa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Walter_P\u00e9rez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Moya_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1977)", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Medina", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Bogado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enrique_Wolff", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Celso_Esquivel", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_N\u00fa\u00f1ez_(footballer,_born_1980)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Pelaitay", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gustavo_Quinteros", "Rio_de_Janeiro"], ["Lisandro_Magall\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfredo_Cotera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Yaqu\u00e9", "Rio_de_Janeiro"], ["Guido_Pizarro", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Ch\u00e1vez", "Rio_de_Janeiro"], ["Jarlan_Barrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Battaglia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Augusto_Lotti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Pe\u00f1ailillo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_Bielsa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Gudi\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Bojanich", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Paz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Escudero", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Gui\u00f1az\u00fa", "Rio_de_Janeiro"], ["Jairo_Castillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Yonathan_Cabral", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_V\u00e1zquez_(footballer,_born_1984)", "Rio_de_Janeiro"], ["Enzo_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1996)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_Rocco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Bolatti", "Rio_de_Janeiro"], ["Alberto_Zozaya", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emir_Faccioli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Denis_Stracqualursi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Chacana", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_M\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Vildozo", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_R\u00edos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Manuel_Cobelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Wilfredo_Olivera", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Oviedo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Lussenhoff", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Miramontes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Brau", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Bernardi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Mouche", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Domingo", "Rio_de_Janeiro"], ["Emmanuel_Fernandes_Francou", "Rio_de_Janeiro"], ["Jacobo_Mansilla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Milito", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfonso_Parot", "Rio_de_Janeiro"], ["Faustino_Asprilla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marco_Vanzini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Ribolzi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Guanca", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1988)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Horacio_Galletti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Rosso", "Rio_de_Janeiro"], ["Rafael_Sangiovani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Trotta", "Rio_de_Janeiro"], ["Alberto_Acosta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Valle", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Derlis_Soto", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Choy_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Novello", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Bueno", "Rio_de_Janeiro"], ["V\u00edctor_Zapata", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Ram\u00edrez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Garfagnoli", "Rio_de_Janeiro"], ["Paulo_Ferrari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mirko_\u0160ari\u0107", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_D\u00edaz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Lam\u00e9ndola", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Pozo", "Rio_de_Janeiro"], ["Jairo_Pati\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_Ferroni", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_P\u00e9rez_(footballer,_born_1998)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Boris_Rieloff", "Rio_de_Janeiro"], ["Enrique_Borja_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Aballay", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabricio_N\u00fa\u00f1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Go\u00f1i", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lautaro_Geminiani", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Miritello", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Medina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Patricio_Romero", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Colm\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Zaldivia", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_2000)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Britos", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Chac\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alexis_Rol\u00edn", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mart\u00edn_Alaniz", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Ca\u00f1ete", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Larrondo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Merlo", "Rio_de_Janeiro"], ["Renato_Civelli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Bernardo_Leyenda", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Mart\u00edn_Pietravallo", "Rio_de_Janeiro"], ["Renzo_Paparelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Pacheco", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Dom\u00ednguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Barboza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Papandrea", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Ludue\u00f1a", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Grana", "Rio_de_Janeiro"], ["V\u00edctor_Sotomayor", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Serrano", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Biscay", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_P\u00e9rez_(footballer,_born_1993)", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Barrientos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adelio_Salinas", "Rio_de_Janeiro"], ["Ferenc_Sas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Morquio", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_Pilipauskas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Victor_Ferreyra", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Cruz_Zurbriggen", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Fideleff", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_L\u00f3pez_(footballer,_born_August_1997)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mateo_Hern\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Correa", "Rio_de_Janeiro"], ["Nolberto_Solano", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Rogel", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1986)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jadson_Viera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adalberto_Rom\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Bueno", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pedro_Ojeda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dar\u00edo_Cvitanich", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Bogado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Est\u00e9vez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Varela", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Fari\u00f1a", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Brian_Negro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Monetti", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Hern\u00e1n_Rossi", "Rio_de_Janeiro"], ["Emmanuel_Garc\u00eda_(footballer,_born_1993)", "Rio_de_Janeiro"], ["Milton_Casco", "Rio_de_Janeiro"], ["Baudilio_J\u00e1uregui", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Ab\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Aldabe", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Salvador_S\u00e1nchez_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Mart\u00edn_Caballero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Nayar", "Rio_de_Janeiro"], ["Rub\u00e9n_Piaggio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Martorell", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Jayo", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Daniel_Gasparini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Pereira", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1lvaro_Fern\u00e1ndez_(Uruguayan_footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Valentini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1lvaro_Pereira", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Mancinelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Barclay", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Bauza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Vilallonga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucho_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Luis_Villarreal", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Mignini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Mercado", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Hern\u00e1n_Garc\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Morello", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Ulariaga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Domingo_Brown", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Manuel_de_Iriondo", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Lamas", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Acosta_(footballer,_born_1995)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Walter_del_R\u00edo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Francisco_Cerro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Silvio_Rudman", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Ortigoza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Galv\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Enrique", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lu\u00eds_Leal_(footballer,_born_1987)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Guevgeozi\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Luis_Morales", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Pochettino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Erik_Lamela", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Alzamendi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Delmonte", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Agust\u00edn_Sienra", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Joaqu\u00edn_Susvielles", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Ortiz", "Rio_de_Janeiro"], ["Omar_Devani", "Rio_de_Janeiro"], ["Enzo_Rold\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Barijho", "Rio_de_Janeiro"], ["Joaqu\u00edn_Bl\u00e1zquez", "Rio_de_Janeiro"], ["Jon\u00e1s_Aguirre", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Cocca", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Paredes", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Mansilla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Burgos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Cardetti", "Rio_de_Janeiro"], ["Clarence_Acu\u00f1a", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Poclaba", "Rio_de_Janeiro"], ["Oscar_Alegre", "Rio_de_Janeiro"], ["Ismael_Blanco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mario_Finarolli", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Ag\u00fcero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Claudio_Paris", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Pavoni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Czornomaz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_Barovero", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Frezzotti", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Araujo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Pardo", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Dening", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Dom\u00ednguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Belluschi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Quiroz", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Blengio", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Domenech", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Manuel_Barrientos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["C\u00e9sar_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1982)", "Rio_de_Janeiro"], ["Yamil_Silva", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuele_Del_Vecchio", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Ram\u00edrez", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Silveira", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Z\u00e1rate", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Valencia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Penco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Caballero", "Rio_de_Janeiro"], ["Patricio_Camps", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Spinelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Jos\u00e9_Pizzuti", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Peralta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gaspar_I\u00f1\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ernesto_Go\u00f1i", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Ib\u00e1\u00f1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Rodales", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Bennett", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Frutos", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Daniel_Opazo", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Quinteros", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Camilo_Angulo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_C\u00e1ceres", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Manuel_L\u00f3pez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_Alberto_Amaya", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fredy_Guar\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_Alberto_Gigena", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Gallardo", "Rio_de_Janeiro"], ["Dami\u00e1n_Escudero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Rivarola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Cubilla", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Francisco_Grahl", "Rio_de_Janeiro"], ["Pedro_Calomino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Milton_Melgar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Mayer", "Rio_de_Janeiro"], ["Alberto_Garc\u00eda_Aspe", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Donnet", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Luj\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Galletti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guido_Herrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Moacir_(footballer,_born_1936)", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Vel\u00e1squez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Mattiuzzo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Miguel_Jaime", "Rio_de_Janeiro"], ["Sa\u00fal_Nelle", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_C\u00e1ceres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Javier_Morales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Manuel_Gi\u00fadice", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Fiori", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Rivarola", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Blanco", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Turd\u00f3", "Rio_de_Janeiro"], ["Gerardo_Bedoya", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fernando_Pierucci", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Omar_Larrosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Squeo", "Rio_de_Janeiro"], ["John_Jairo_Tr\u00e9llez", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Villarruel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eduardo_Luj\u00e1n_Manera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jonathan_Schunke", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Zarich", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Brandon_Obreg\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_\u00c1lvarez_(footballer,_born_1997)", "Rio_de_Janeiro"], ["Edgardo_Adinolfi", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1996)", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Zabala", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Zegarra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Villar", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Parano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Togneri", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Lesman", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_Salas", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Capurro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Alberto_Escobedo", "Rio_de_Janeiro"], ["Augusto_Mainguyague", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mart\u00edn_Comachi", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Mendoza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Sainz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Jos\u00e9_Ben\u00edtez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Mart\u00ednez_(footballer,_born_November_1983)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Mu\u00f1oz_(Chilean_footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Javier_Mart\u00edn_Musa", "Rio_de_Janeiro"], ["Thiago_Prieto_Acosta", "Rio_de_Janeiro"], ["Pier_Barrios", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Galetto", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Laurito", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Chaves", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Sastre", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Scocco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Luis_Mart\u00ednez_Gullotta", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Z\u00e1rate", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Moralez", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Palma", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Facundo_Garc\u00e9s", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Oscar_Rom\u00e1n_Acosta", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Mareque", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Faust", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Bossio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Erviti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Edgardo_Bauza", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Mattia", "Rio_de_Janeiro"], ["Chaco_Mart\u00ednez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lu\u00eds_Leandro_Castillo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mart\u00edn_del_Campo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Manuel_Insaurralde", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Hurtado", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_\u00c1lvarez_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Carre\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["Enrique_Narvay", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_P\u00e9rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Roque_Avallay", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Pizarro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Cazares", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Lezcano", "Rio_de_Janeiro"], ["Ra\u00fal_Alfredo_Cascini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mariano_Mauri", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_L\u00f3pez_(footballer,_born_1987)", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Quinteros", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Messidoro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alejandro_Lanari", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Molina", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Renzo_Vera", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Maggiolo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Garc\u00eda_Basso", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ram\u00f3n_Lentini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ram\u00f3n_Centuri\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Borges", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Mazurek", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Saveljich", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Vicente_Grecco", "Rio_de_Janeiro"], ["Patricio_Vidal_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Wilder_Guisao", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emanuel_Ruiz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Hanuch", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Carabajal", "Rio_de_Janeiro"], ["Robert_Siboldi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Bailetti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Alberto_Morales", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Kruspzky", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Delgadillo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nahuel_Men\u00e9ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Silvera", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_M\u00e9ndez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_P\u00edriz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Menghi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Brochero", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1990)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniele_De_Rossi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jerem\u00edas_Caggiano", "Rio_de_Janeiro"], ["Rub\u00e9n_Omar_Romano", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Manuel_Seijas", "Rio_de_Janeiro"], ["Charles_Whaley", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Facundo_Affranchino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Chaparro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Biglia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Tribulo", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Medina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Ferreyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Zapata", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_Bassedas", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Forl\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Herranz", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Zazpe", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Pajuelo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Mulet", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rafael_Garc\u00eda_(footballer,_born_1989)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Pineda_(footballer,_born_1975)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Yamil_Asad", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Vietto", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Flotta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gustavo_Matosas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Sastre", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eros_Mancuso", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_D'Angelo", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Pinola", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Silva_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rafael_Delgado_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Roberto_Bonet", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Cejas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_\u00c1ngel_Pant\u00f3", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Marino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Coronel", "Rio_de_Janeiro"], ["Axel_Rodr\u00edguez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["H\u00e9ctor_Scandolli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1962)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juli\u00e1n_Palacios_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Alexis_Niz", "Rio_de_Janeiro"], ["Waldemar_M\u00e9ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["El\u00edas_G\u00f3mez_(footballer,_born_1994)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Antonio_Mohamed", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Barinaga", "Rio_de_Janeiro"], ["Ramiro_Funes_Mori", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jhonatan_Candia", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Vigneri", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Devaca", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Bustos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Lodico", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Federico_Santander", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Klimowicz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ronald_Quinteros", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Ins\u00faa", "Rio_de_Janeiro"], ["Felix_Orode", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfredo_Di_St\u00e9fano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Osvaldo_Miranda_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Gianluca_Simeone", "Rio_de_Janeiro"], ["Enzo_Trossero", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Astina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Mat\u00edas_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leo_D\u00edaz_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dar\u00edo_Benedetto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bruno_Vides", "Rio_de_Janeiro"], ["Oscar_Ahumada", "Rio_de_Janeiro"], ["Valent\u00edn_Larralde", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Rom\u00e1n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Soto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1978)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joaqu\u00edn_Indacoechea", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Almada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Ohaco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Omar_Asad", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Jos\u00e9_L\u00f3pez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_de_Porras", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Calder\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Balsas", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Broggi", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Viega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Abel_Ernesto_Herrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Migliore", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodolfo_Fischer", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1992)", "Rio_de_Janeiro"], ["Freddy_Grisales", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Barrado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gilberto_Angelucci", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Zuculini", "Rio_de_Janeiro"], ["Lionel_Scaloni", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Esteban_Solari", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Montiel_(footballer,_born_1996)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Fern\u00e1ndez_(footballer,_born_1996)", "Rio_de_Janeiro"], ["David_Barbona", "Rio_de_Janeiro"], ["Antonio_Rojano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Buttice", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1993)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Camilli", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Montiel", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Llama", "Rio_de_Janeiro"], ["Francisco_Fydriszewski", "Rio_de_Janeiro"], ["Fausto_Montero", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Ojeda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Duv\u00e1n_Zapata", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ricardo_Altamirano", "Rio_de_Janeiro"], ["Alan_Aguerre", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Carniglia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gabriel_Perrone", "Rio_de_Janeiro"], ["Enzo_Kalinski", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luca_Sosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Goycochea", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Morigi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Caballero", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1978)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Gilberto_Funes", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Concistre", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_D\u00edaz", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Biglieri", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mario_Videla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Perdomo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nahuel_Z\u00e1rate", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Oterm\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Silvani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Amaral", "Rio_de_Janeiro"], ["Gerardo_Alcoba", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gerardo_Reinoso", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Ortiz_(footballer,_born_1977)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Romero", "Rio_de_Janeiro"], ["Rub\u00e9n_Oscar_Cocimano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Reinaldo_Navia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sergio_Bica", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Mogrovejo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_Pierce", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jonathan_Ram\u00edrez", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Eberto", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Olgu\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_Flores_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Herr\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Enzo_Yba\u00f1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Alemanno", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Alberto", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Esparza_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Ignacio_Dinenno", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Cardona", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodolfo_Micheli", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_N\u00fa\u00f1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["F\u00e9lix_Dar\u00edo_Le\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Castro", "Rio_de_Janeiro"], ["Nacho_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1971)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Nani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Correa", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Mart\u00ednez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Willy_Caballero", "Rio_de_Janeiro"], ["Yair_Bonn\u00edn", "Rio_de_Janeiro"], ["Imanol_Machuca", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Guidara", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_V\u00e9lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Thiago_Almada", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Perrone", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_de_los_Santos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_T\u00edlger", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Armentano", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_Caballero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["N\u00e9stor_Ayala", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Santamar\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Biagini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_Nasuti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Georgi_Kinkladze", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelino_Britapaja", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Omar_Pastoriza", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Pelletti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Atilio_Garc\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gast\u00f3n_Esmerado", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Valent\u00edn_Barco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gabriel_Hauche", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Rotondi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Justo_Villar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ger\u00f3nimo_Saccardi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Carlos_Docabo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Barrientos", "Rio_de_Janeiro"], ["Valentin_Barbero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nahuel_Quiroga", "Rio_de_Janeiro"], ["Nelson_Agresta", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ram\u00f3n_Mifflin", "Rio_de_Janeiro"], ["Edwin_Cardona", "Rio_de_Janeiro"], ["Eddy_Carazas", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Gabrich", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Battaglia", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_Liberman", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Pablo_Caba\u00f1a", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Christian_Almeida", "Rio_de_Janeiro"], ["Iarley", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Alario", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Facundo_Mura", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonel_Vangioni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Sciorilli", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Javier_Capelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Garr\u00e9", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ricardo_Ernesto_G\u00f3mez", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_Salina", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Daniel_Wilchez", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_Bucca", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gabriel_Rojas_(footballer,_born_1997)", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Klusener", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Francisco_Ilarregui", "Rio_de_Janeiro"], ["Bruno_Sep\u00falveda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ramiro_Castillo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Di_Lorenzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Eric_Meza", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Javier_Reina", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ian_Escobar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Cruz_Franzoni", "Rio_de_Janeiro"], ["Jer\u00f3nimo_Morales_Neumann", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_L\u00f3pez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Guruceaga_(footballer,_born_1990)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Lucero", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Crosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1998)", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Amado_Nunes", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Malague\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Nanni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Ramos_(footballer,_born_1958)", "Rio_de_Janeiro"], ["Fernando_Pi\u00f1ero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Contreras", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Denis_Rodr\u00edguez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dino_Castagno", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ivo_Mammini", "Rio_de_Janeiro"], ["Bruno_Palazzo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hugo_Colace_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bruno_Marioni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Schiapparelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_L\u00f3pez_(footballer,_born_1974)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Dom\u00ednguez_(Colombian_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Obdulio_Diano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Pe\u00f1ailillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Busse", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Rimoldi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Herbert_Dorning", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_M\u00f3dula", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Flores", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nery_Dom\u00ednguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Castro", "Rio_de_Janeiro"], ["Walter_Bou", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Enzo_Coacci", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Vallejo", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Passarella", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Jim\u00e9nez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eros_Medaglia", "Rio_de_Janeiro"], ["Tom\u00e1s_Belmonte", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabrizio_Angileri", "Rio_de_Janeiro"], ["Thomas_Ortega", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_\u00c1ngel_Brindisi", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00c1ngel_Labruna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Alessandr\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nereo_Champagne", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Techera", "Rio_de_Janeiro"], ["Ivo_Chaves", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1984)", "Rio_de_Janeiro"], ["Vicente_Principiano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Guerrero", "Rio_de_Janeiro"], ["Augusto_Solari", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pablo_Carreras", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Mancinelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Piovi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jonathan_David_G\u00f3mez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Su\u00f1\u00e9", "Rio_de_Janeiro"], ["Gino_Peruzzi", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Marinelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Osvaldo_Toriani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pity_Mart\u00ednez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Temperini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Washington_Camacho", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Bella", "Rio_de_Janeiro"], ["Kevin_Lom\u00f3naco", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Marcelo_Correa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Celis", "Rio_de_Janeiro"], ["Facundo_Quignon", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Antonio_Amuch\u00e1stegui", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcos_Arturia", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_\u00c1ngel_Pecoraro", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Barboza", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Acosta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dami\u00e1n_Lemos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Germ\u00e1n_Burgos", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Valdez_Chamorro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Pavone", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Malague\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Braian_Ojeda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Fernando_Cavenaghi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Abdala_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Bustos", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Vera_Piris", "Rio_de_Janeiro"], ["El\u00edas_Pereyra", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Gait\u00e1n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Villafa\u00f1e", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Julio_Mel\u00e9ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Renter\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Cata_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eusebio_Chamorro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Torres", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Ayala", "Rio_de_Janeiro"], ["Ulises_Abreliano", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Tr\u00edpodi", "Rio_de_Janeiro"], ["N\u00e9stor_Bareiro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alfredo_Mendoza", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Oliva", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Depetris", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Manuel_Contreras", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Villarreal", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Rambert", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Brunetta_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Lastra", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["H\u00e9ctor_Yazalde", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Casteglione", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pedro_de_la_Vega", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Balmaceda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Bola\u00f1os", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Pareja", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Edgar_Balbuena", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Sim\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Coronel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_\u00c1lvarez_(footballer,_born_January_1978)", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Basualdo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alberto_Mariotti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_D\u00edaz_(footballer,_born_1992)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Osvaldo_Canobbio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enrique_Flamini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Placente", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Kaku_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_Merentiel", "Rio_de_Janeiro"], ["Clotardo_Dendi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bruno_B\u00e1ez", "Rio_de_Janeiro"], ["Joel_Mart\u00ednez_(footballer,_born_1996)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Cardozo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Cont\u00edn", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Carlos_Mu\u00f1oz", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucio_Compagnucci", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ignacio_Risso", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gatito_Fern\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Torres", "Rio_de_Janeiro"], ["Junior_Arias", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Canto", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Antonio_T\u00e9bez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Acu\u00f1a", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1986)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabi\u00e1n_Bonhoff", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Escobar_(footballer,_born_1994)", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Vella", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00ed_Cerioni", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Burbano", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Trombetta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Ravaschino", "Rio_de_Janeiro"], ["Alex_Comas", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Bilardo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juli\u00e1n_Lalinde", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mateo_Tanlongo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Fari\u00f1a", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Ojeda_(footballer,_born_1999)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Pi\u00f1ero_da_Silva", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Montero", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_M\u00e9ndez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Crivelli", "Rio_de_Janeiro"], ["Bautista_Merlini", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Pav\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristi\u00e1n_\u00c1lvarez_(footballer,_born_1992)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emilio_Commisso", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hern\u00e1n_L\u00f3pez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Zuqui", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Bianchi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Claudio_Bieler", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Mannara", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mariano_Mart\u00ednez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Buri\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Ruiz", "Rio_de_Janeiro"], ["Nehu\u00e9n_Paz", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Losada", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Harrison_Ot\u00e1lvaro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["W\u00edlmer_Cabrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Silvio_Marzolini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_G\u00f3mez_(footballer,_born_1983)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Cecconato", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c1ngel_Di_Mar\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Dar\u00edo_Batalla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Mamut", "Rio_de_Janeiro"], ["Emilio_Baldonedo", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Sebasti\u00e1n_Ver\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["H\u00e9ctor_Giorgetti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Anthony_Uribe", "Rio_de_Janeiro"], ["Ariel_Cabral", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Piovi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["El\u00edas_Alderete", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Nahuel_Mart\u00ednez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Santiago_Vergini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pedro_R\u00f3moli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Horacio_Ram\u00edrez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Rol\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Dar\u00edo_Sala", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Bernao", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luca_Orozco", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristian_Mach\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Mammana", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Kim_Gwi-hyeon", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Garc\u00eda_(footballer,_born_1988)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Daniel_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luca_Andrada", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Barbaro", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Rivero", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Claudio_Mosca", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Orozco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emmanuel_Mart\u00ednez", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Pratto", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Dolci", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Paulo_Lima", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Castillo_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nadir_Zeineddin", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Ibarg\u00fcen_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Jersson_Gonz\u00e1lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Tobie_Mimboe", "Rio_de_Janeiro"], ["Vladislao_Cap", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Rivarola", "Rio_de_Janeiro"], ["Sixto_Peralta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_\u00c1ngel_Gonz\u00e1lez_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Medero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Nahuel_Rodr\u00edguez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Pillud", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Domingo_Salcedo", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Vuletich", "Rio_de_Janeiro"], ["Kevin_Cardozo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Andrada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Iberbia", "Rio_de_Janeiro"], ["Rom\u00e1n_Comas", "Rio_de_Janeiro"], ["Axel_Ju\u00e1rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Galdames", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Emmanuel_Mart\u00ednez", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Abelairas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Freire", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rub\u00e9n_Zamponi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adriano_Cust\u00f3dio_Mendes", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Bessone_(footballer,_born_1972)", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Gim\u00e9nez_(footballer,_born_1991)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Anch\u00e9n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Jos\u00e9_Ferraro", "Rio_de_Janeiro"], ["Reinaldo_da_Silva", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ramiro_Mart\u00ednez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Men\u00e9ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Barrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Cecilio_Dom\u00ednguez", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Krupoviesa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Pablo_Pereyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Gurri", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Sara", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Dom\u00ednguez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Cristi\u00e1n_Can\u00edo", "Rio_de_Janeiro"], ["Leandro_Maciel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ricardo_Lunari", "Rio_de_Janeiro"], ["Mariano_Almandoz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Tom\u00e1s_Cuello", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Peirone", "Rio_de_Janeiro"], ["Nahuel_Peralta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Ruiz_(footballer,_born_1987)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1996)", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Flores_(footballer,_born_1974)", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Barrera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["C\u00e9sar_Taborda", "Rio_de_Janeiro"], ["Omar_Pouso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Brian_Blasi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Zubeld\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorge_San_Esteban", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Becerra", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Germ\u00e1n_Cano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c1lvaro_Orme\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_L\u00f3pez_(footballer,_born_September_1985)", "Rio_de_Janeiro"], ["Thomas_Amilivia", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Cardozo_(footballer,_born_1997)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nelson_Tapia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Olivera", "Rio_de_Janeiro"], ["V\u00edctor_Cabrera_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Araquem_de_Melo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rodrigo_Rey", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Cubilla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leopoldo_Luque", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_N\u00fa\u00f1ez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_L\u00f3pez_(footballer,_born_1978)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Kevin_Itabel", "Rio_de_Janeiro"], ["Oscar_Calics", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Cambiasso", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Scotti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Romero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Blas_Taffarel", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Brian_Andrada", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Huguenet", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Velasco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enrique_Vidall\u00e9", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Valencia_(footballer,_born_1989)", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Nicolaievsky", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Miracco", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Asad", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Calvi\u00f1o", "Rio_de_Janeiro"], ["Osvaldo_Nartallo", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Bargas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Graziani", "Rio_de_Janeiro"], ["Andr\u00e9s_Ayala_(footballer,_born_2000)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Orfano", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mario_Luna", "Rio_de_Janeiro"], ["Marcelo_Sosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Carlos_Sconfianza", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Salom\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mart\u00edn_Ojeda_(footballer,_born_1998)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mauricio_Sanna", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Demichelis", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sergio_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_January_1985)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Velko_Yotov", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_\u00c1lvarez_(footballer,_born_1985)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Adri\u00e1n_Bast\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Eugenio_Isnaldo", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Avellaneda_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcos_P\u00e9rez_(footballer,_born_1993)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Aguiar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Guillermo_Farr\u00e9", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["F\u00e9lix_Banega", "Rio_de_Janeiro"], ["Emiliano_Vecchio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Baiano_(footballer,_born_1978)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ram\u00f3n_Ben\u00edtez", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Alcaraz_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Luciano_Lollo", "Rio_de_Janeiro"], ["Germ\u00e1n_Herrera_(footballer,_born_1983)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Pablo_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1982)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Colazo", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Gim\u00e9nez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Cardozo", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Far\u00edas", "Rio_de_Janeiro"], ["Eduardo_Coudet", "Rio_de_Janeiro"], ["Blas_Giunta", "Rio_de_Janeiro"], ["Ramiro_Leone", "Rio_de_Janeiro"], ["Roberto_Cabral", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejandro_Montiel_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Crespo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jonathan_Ch\u00e1vez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Paletta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_R\u00edos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Kaviedes", "Rio_de_Janeiro"], ["Valent\u00edn_Viola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["H\u00e9ctor_Villalba", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Josepmir_Ball\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Caballero_(footballer,_born_1986)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Perotti", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Hern\u00e1ndez_(footballer,_born_1986)", "Rio_de_Janeiro"], ["Oscar_Esp\u00ednola", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Ru\u00edz_D\u00edaz", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_C\u00f3lzera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Becker", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leandro_Armani", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Palma", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Mart\u00ednez_(Paraguayan_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Brusco", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauro_Camoranesi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Battaglia", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonardo_Talamonti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Crosa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Balerdi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Cufr\u00e9", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Walter_Ribonetto", "Rio_de_Janeiro"], ["Chaco_Mart\u00ednez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Bordacahar", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Ruiz_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Salazar", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jefferson_Hurtado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Gustavo_Pereyra", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Francesco_Lo_Celso", "Rio_de_Janeiro"], ["Alberto_Tarantini", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Saviola", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Hern\u00e1ndez_(Argentine_footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nery_Pumpido", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Lovera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ra\u00fal_Alfredo_Cascini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dar\u00edo_Franco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Ibarra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gary_Medel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Grimi", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Meza", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Lucas_Robertone", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jorginho_Paulista", "Rio_de_Janeiro"], ["Augusto_Fern\u00e1ndez", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Hechalar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Fern\u00e1ndez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Dar\u00edo_Cabrol", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ignacio_Aliseda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juan_Carlos_Oleniak", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_de_Blasis", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Andrada", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Tripichio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Navarro_Montoya", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Zaracho", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Rueda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emanuel_Cecchini", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ludovico_Bidoglio", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Noble", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Bautista_Cejas", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Nag\u00fcel", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Marcelo_Herrera_(footballer,_born_1992)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Ortiz", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonathan_Agudelo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dardo_Miloc", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_Pezzuti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Natalio_Pescia", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Defederico", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Amarilla", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Radamel_Falcao", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Santiago_Garc\u00eda_(Argentine_footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Iv\u00e1n_Varga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Victorio_Spinetto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fernando_Martinuzzi", "Rio_de_Janeiro"], ["Ezequiel_Bonacorso", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Patricio_Mac_Allister", "Rio_de_Janeiro"], ["Alfredo_Berti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Leguizam\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Bartero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Demartini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabrizio_Buschiazzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_Palacios", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Imperiale", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Adolfo_Valencia", "Rio_de_Janeiro"], ["Brian_Sarmiento", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Sand", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Barisio", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Norberto_Paparatto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Horacio_Orz\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Waldemar_Victorino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Esteban_Esp\u00edndola", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Roberto_Ayala", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_Rinc\u00f3n", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Andr\u00e9s_Aimar", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Alberto_Percudani", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jeisson_Vargas", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Bernardo_Almir\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Mario_Risso", "Rio_de_Janeiro"], ["Iv\u00e1n_Rossi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Fabricio_Bustos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Joel_Sacks", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Cominges", "Rio_de_Janeiro"], ["Thomas_Rodr\u00edguez", "Rio_de_Janeiro"], ["\u00d3scar_Murillo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_Facundo_Bonv\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alan_Marcel_Picazzo", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Garc\u00eda_(footballer,_born_1991)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Pablo_P\u00e9rez_(footballer,_born_1985)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alberto_Mario_Gonz\u00e1lez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ezequiel_Filipetto", "Rio_de_Janeiro"], ["Omar_Alderete", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ijiel_Protti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ariel_Z\u00e1rate", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Miram\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Mart\u00ednez_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Jos\u00e9_Borrelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Mel\u00e9ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ismael_Sosa", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Torres", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Juan_Mart\u00edn_Lucero", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Gabriel_V\u00e1zquez", "Rio_de_Janeiro"], ["Carmelo_Valencia", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ricardo_Gareca", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dante_Mircoli", "Rio_de_Janeiro"], ["Fabi\u00e1n_Basualdo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Manuel_Guanini", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Ver\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Nazareno_Sol\u00eds", "Rio_de_Janeiro"], ["Alejandro_Delorte", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Burzac", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Ambrois", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Miguel", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Heredia", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_Bontempo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Petryk", "Rio_de_Janeiro"], ["Norberto_Briasco", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Araujo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Benav\u00eddez", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Licht", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Gil", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Roberto_Caba\u00f1as", "Rio_de_Janeiro"], ["Ricky_\u00c1lvarez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Patricio_Bedrossian", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Ceballos_(footballer,_born_1987)", "Rio_de_Janeiro"], ["Adri\u00e1n_Mah\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Rub\u00e9n_Dar\u00edo_Ins\u00faa", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Iv\u00e1n_Vel\u00e1squez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Andr\u00e9s_Orozco", "Rio_de_Janeiro"], ["Miguel_\u00c1ngel_Sebasti\u00e1n_Romero", "Rio_de_Janeiro"], ["Emmanuel_Ojeda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1lex_Bola\u00f1os", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Cejas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hern\u00e1n_Losada", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Reinaldo_Alderete", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Broun", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcos_Quiroga", "Rio_de_Janeiro"], ["Ignacio_Cacheiro", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Damian_Facciuto", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_G\u00f3mez_(footballer,_born_1998)", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Hachen", "Rio_de_Janeiro"], ["L\u00edber_Vespa", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Carniglia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Morete", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gabriel_B\u00e1ez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Crocco", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Robert_Mario_Flores", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Chur\u00edn", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Walter_Antonio_Jim\u00e9nez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlo_Lattanzio", "Rio_de_Janeiro"], ["Lucas_Acevedo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Meza", "Rio_de_Janeiro"], ["Federico_Vietto", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Alvarado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Lazzaroni", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gast\u00f3n_\u00c1lvarez_Su\u00e1rez", "Rio_de_Janeiro"], ["Guillermo_Acosta", "Rio_de_Janeiro"], ["Reinaldo_Navia", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luis_Alfredo_Vila", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eliseo_Brown", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ezequiel_Fern\u00e1ndez_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Arnaldo_Sialle", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jorge_Burruchaga", "Rio_de_Janeiro"], ["Maximiliano_Fornari", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Peucelle", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_Ben\u00edtez", "Rio_de_Janeiro"], ["Luis_Bustamante_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1996)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Gamarra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Roberto_Zywica", "Rio_de_Janeiro"], ["Mauricio_Cuero", "Rio_de_Janeiro"], ["Dixon_Renter\u00eda", "Rio_de_Janeiro"], ["Hector_Pizorno", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alan_Robledo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Leonardo_Astrada", "Rio_de_Janeiro"], ["Jonathan_Silva_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Cordero_(footballer,_born_1999)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gonzalo_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1990)", "Rio_de_Janeiro"], ["Hamilton_Pereira", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Hern\u00e1n_Fredes", "Rio_de_Janeiro"], ["Christian_Trapasso", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Menosse", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eric_Ram\u00edrez_(footballer,_born_1996)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Nicol\u00e1s_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1992)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mart\u00edn_Belforti", "Rio_de_Janeiro"], ["Esteban_Rueda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Torrico", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Joaqu\u00edn_Larrivey", "Rio_de_Janeiro"], ["Jairo_V\u00e9lez", "Rio_de_Janeiro"], ["Hugo_Fern\u00e1ndez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Andr\u00e9s_Manzanares", "Rio_de_Janeiro"], ["Javier_Mendoza_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Nicol\u00e1s_Servetto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Norberto_Y\u00e1cono", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Leiva", "Rio_de_Janeiro"], ["Gast\u00f3n_Esmerado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marco_Borgnino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Reynoso_(footballer,_born_1995)", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Miranda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["\u00c1ngel_Morales", "Rio_de_Janeiro"], ["Gonzalo_Yordan", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Agust\u00edn_Sandona", "Rio_de_Janeiro"], ["Leonel_Di_Pl\u00e1cido", "Rio_de_Janeiro"], ["Gabriel_Loeschbor", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Enzo_Ruiz_(Argentine_footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Claudio_Garc\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Riquelme", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Burgos", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Rodr\u00edguez_(footballer,_born_1993)", "Rio_de_Janeiro"], ["Cristian_N\u00fa\u00f1ez_(footballer,_born_1997)", "Rio_de_Janeiro"], ["Pablo_Trobbiani", "Rio_de_Janeiro"], ["Sergio_Leal", "Rio_de_Janeiro"], ["Nelson_Agresta", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mat\u00edas_Pisano", "Rio_de_Janeiro"], ["Wason_Renter\u00eda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Ojeda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Diego_Alonso", "Rio_de_Janeiro"], ["Santiago_Tr\u00e9llez", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Rivas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Juli\u00e1n_Vel\u00e1zquez", "Rio_de_Janeiro"], ["Jorge_Borelli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["V\u00edctor_Malcorra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emilio_Zelaya", "Rio_de_Janeiro"], ["Israel_Coll", "Rio_de_Janeiro"], ["Sebasti\u00e1n_S\u00e1nchez_(footballer,_born_1988)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Sciorilli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alexis_Maldonado", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carlos_Vald\u00e9s_(footballer)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Armando_Dely_Vald\u00e9s", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Tambussi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Germ\u00e1n_Gait\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Javier_Netto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Andr\u00e9s_Scotti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Avelda\u00f1o", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Iorlano", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Allione", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Cristian_Tula", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Claudio_Spont\u00f3n", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Arismendi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["\u00c1lvaro_Gonz\u00e1lez_(footballer,_born_1984)", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Soldano", "Rio_de_Janeiro"], ["Rodrigo_Bra\u00f1a", "Rio_de_Janeiro"], ["Diego_Galv\u00e1n", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Miranda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gonzalo_Bravo", "Rio_de_Janeiro"], ["Mat\u00edas_Orihuela", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Depetris", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Javier_Baena", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Hansell_Riojas", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Pekarnik", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Z\u00e9_Turbo", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Chitzoff", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Alfredo_Obberti", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Pedro_Silva_Torrej\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_Araujo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Franco_Godoy", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leandro_Gioda", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Eladio_Vaschetto", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Roque_Alfaro", "Rio_de_Janeiro"], ["Julio_Cozzi", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Pigh\u00edn", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Rodrigo_Ezequiel_D\u00edaz", "Rio_de_Janeiro"], ["Emanuel_Maciel", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Celso_Ayala", "Rio_de_Janeiro"], ["Jos\u00e9_Carlos_Tabares", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Sebasti\u00e1n_Sforza", "Rio_de_Janeiro"], ["Mart\u00edn_Herrera", "Rio_de_Janeiro"], ["Ramiro_Macagno", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Luis_V\u00e1zquez_(footballer,_born_2001)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Roberto_Pereyra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Carlos_Torres_(footballer,_born_1968)", "Rio_de_Janeiro"], ["Franco_Flores_(footballer,_born_1993)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Centuri\u00f3n", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luka_Tudor", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Miguel_\u00c1ngel_Russo", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Onega", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Dar\u00edo_Ortiz_(footballer)", "Rio_de_Janeiro"], ["Denis_Caniza", "Rio_de_Janeiro"], ["Gustavo_Noguera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Osvaldo_Ardiles", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Luciano_Balbi", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Diego_Vera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Ariel_Rosada", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Gonzalo_L\u00f3vera", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Ger\u00f3nimo_Rulli", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gabriel_Lazarte", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Temperini", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Luis_Brown", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Edgar_Denis", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Carmelo_Villalba", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Sebasti\u00e1n_Rozental", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Maximiliano_Urruti", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Daniel_Hern\u00e1ndez_(footballer,_born_1990)", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Br\u00edtez", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Eduardo_Ledesma", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Patricio_D'Amico", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Federico_Nieto", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Jos\u00e9_Luis_Sinisterra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Alejo_Montero", "Rio_de_Janeiro"], ["Daniel_Vega", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Pablo_Krilanovich", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Sebasti\u00e1n_Moyano_(footballer)", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Mario_Vanemerak", "Rio_de_Janeiro"], ["Ramiro_Carrera", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Agust\u00edn_Obando", "Rio_de_Janeiro"], ["Kily_Gonz\u00e1lez", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Gerardo_Martino", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Lucas_Mugni", "Rio_de_Janeiro"], ["Hern\u00e1n_Meske", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Jos\u00e9_Ramos_Delgado", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Nicol\u00e1s_Gianni", "Rio_de_Janeiro"], ["Am\u00e9rico_Gallego", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Marcelo_Bravo", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Emanuel_Garc\u00eda", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Norberto_Madurga", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Leonardo_Zaragoza", "Concordia,_Entre_R\u00edos"], ["Emmanuel_Culio", "Rio_de_Janeiro"], ["Emmanuel_P\u00edo", "Rio_de_Janeiro"], ["Juan_Pablo_Carrizo", "Rio_de_Janeiro"], ["Agust\u00edn_Lastra", "General_Conesa,_Buenos_Aires"], ["Mateo_Retegui", "Rio_de_Janeiro"], ["Carlos_Casteglione", "General_Conesa,_Buenos_Aires"]]